{"RT_log_version":"1.0.1","RT_log_data":[{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.parrot::ltr-M.rand.52","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"947288469792","data":{"timestamp":" 947288469792"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000108_024051"," gameId":" bdab7cba-8e5e-4db3-a008-7b5259ea9741"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.parrot__ltr-M.rand.52"," matrixName":" literacy"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" mlango"," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 0"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" MLANGO"," userResponse":" MLANGO"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.parrot::ltr-M.rand.52","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"947288473178","data":{"timestamp":" 947288473178"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000108_024051"," gameId":" bdab7cba-8e5e-4db3-a008-7b5259ea9741"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.parrot__ltr-M.rand.52"," matrixName":" literacy"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" mlango"," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 0"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" MLANGO"," userResponse":" MLANGO"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.parrot::ltr-M.rand.52","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"947288474753","data":{"timestamp":" 947288474753"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000108_024051"," gameId":" bdab7cba-8e5e-4db3-a008-7b5259ea9741"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.parrot__ltr-M.rand.52"," matrixName":" literacy"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" mkono"," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 0"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" MKONO"," userResponse":" MKONO"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.parrot::ltr-M.rand.52","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"947288478620","data":{"timestamp":" 947288478619"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000108_024051"," gameId":" bdab7cba-8e5e-4db3-a008-7b5259ea9741"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.parrot__ltr-M.rand.52"," matrixName":" literacy"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" mkono"," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 0"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" MKONO"," userResponse":" TOUCH_GENERATED"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.parrot::ltr-M.rand.52","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"947288480194","data":{"timestamp":" 947288480194"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000108_024051"," gameId":" bdab7cba-8e5e-4db3-a008-7b5259ea9741"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.parrot__ltr-M.rand.52"," matrixName":" literacy"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" mvua"," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 0"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" MVUA"," userResponse":" MVUA"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.parrot::ltr-M.rand.52","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"947288485023","data":{"timestamp":" 947288485023"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000108_024051"," gameId":" bdab7cba-8e5e-4db3-a008-7b5259ea9741"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.parrot__ltr-M.rand.52"," matrixName":" literacy"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" mvua"," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 0"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" MVUA"," userResponse":" MVUA"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.parrot::ltr-M.rand.52","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"947288486585","data":{"timestamp":" 947288486585"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000108_024051"," gameId":" bdab7cba-8e5e-4db3-a008-7b5259ea9741"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.parrot__ltr-M.rand.52"," matrixName":" literacy"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" maharage"," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 0"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" MAHARAGE"," userResponse":" MAHARAGE"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.parrot::ltr-M.rand.52","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"947288492513","data":{"timestamp":" 947288492512"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000108_024051"," gameId":" bdab7cba-8e5e-4db3-a008-7b5259ea9741"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.parrot__ltr-M.rand.52"," matrixName":" literacy"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" maharage"," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 0"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" MAHARAGE"," userResponse":" MAHARAGE"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.parrot::ltr-M.rand.52","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"947288494109","data":{"timestamp":" 947288494108"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000108_024051"," gameId":" bdab7cba-8e5e-4db3-a008-7b5259ea9741"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.parrot__ltr-M.rand.52"," matrixName":" literacy"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" mamba"," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 0"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" MAMBA"," userResponse":" MAMBA"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.parrot::ltr-M.rand.52","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"947288498055","data":{"timestamp":" 947288498054"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000108_024051"," gameId":" bdab7cba-8e5e-4db3-a008-7b5259ea9741"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.parrot__ltr-M.rand.52"," matrixName":" literacy"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" mamba"," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 0"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" MAMBA"," userResponse":" TOUCH_GENERATED"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.parrot::ltr-M.rand.52","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"947288499609","data":{"timestamp":" 947288499609"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000108_024051"," gameId":" bdab7cba-8e5e-4db3-a008-7b5259ea9741"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.parrot__ltr-M.rand.52"," matrixName":" literacy"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" mwanafunzi"," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 0"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" MWANAFUNZI"," userResponse":" MWANAFUNZI"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.parrot::ltr-M.rand.52","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"947288504219","data":{"timestamp":" 947288504219"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000108_024051"," gameId":" bdab7cba-8e5e-4db3-a008-7b5259ea9741"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.parrot__ltr-M.rand.52"," matrixName":" literacy"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" mwanafunzi"," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 0"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" MWANAFUNZI"," userResponse":" TOUCH_GENERATED"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.parrot::ltr-M.rand.52","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"947288505798","data":{"timestamp":" 947288505798"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000108_024051"," gameId":" bdab7cba-8e5e-4db3-a008-7b5259ea9741"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.parrot__ltr-M.rand.52"," matrixName":" literacy"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" mashua"," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 0"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" MASHUA"," userResponse":" MASHUA"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.parrot::ltr-M.rand.52","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"947288508197","data":{"timestamp":" 947288508197"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000108_024051"," gameId":" bdab7cba-8e5e-4db3-a008-7b5259ea9741"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.parrot__ltr-M.rand.52"," matrixName":" literacy"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" mashua"," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 0"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" MASHUA"," userResponse":" MASHUA"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.parrot::ltr-M.rand.52","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"947288509758","data":{"timestamp":" 947288509758"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000108_024051"," gameId":" bdab7cba-8e5e-4db3-a008-7b5259ea9741"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.parrot__ltr-M.rand.52"," matrixName":" literacy"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" mpapai"," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 0"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" MPAPAI"," userResponse":" MPAPAI"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.parrot::ltr-M.rand.52","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"947288516782","data":{"timestamp":" 947288516782"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000108_024051"," gameId":" bdab7cba-8e5e-4db3-a008-7b5259ea9741"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.parrot__ltr-M.rand.52"," matrixName":" literacy"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" mpapai"," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 0"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" MPAPAI"," userResponse":" TOUCH_GENERATED"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.parrot::ltr-M.rand.52","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"947288518344","data":{"timestamp":" 947288518344"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000108_024051"," gameId":" bdab7cba-8e5e-4db3-a008-7b5259ea9741"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.parrot__ltr-M.rand.52"," matrixName":" literacy"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" mti"," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 0"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" MTI"," userResponse":" MTI"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.parrot::ltr-M.rand.52","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"947288522612","data":{"timestamp":" 947288522611"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000108_024051"," gameId":" bdab7cba-8e5e-4db3-a008-7b5259ea9741"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.parrot__ltr-M.rand.52"," matrixName":" literacy"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" mti"," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 0"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" MTI"," userResponse":" MTI"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.parrot::ltr-M.rand.52","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"947288524190","data":{"timestamp":" 947288524190"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000108_024051"," gameId":" bdab7cba-8e5e-4db3-a008-7b5259ea9741"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.parrot__ltr-M.rand.52"," matrixName":" literacy"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" maua"," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 0"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" MAUA"," userResponse":" MAUA"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.parrot::ltr-M.rand.52","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"947288526771","data":{"timestamp":" 947288526770"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000108_024051"," gameId":" bdab7cba-8e5e-4db3-a008-7b5259ea9741"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.parrot__ltr-M.rand.52"," matrixName":" literacy"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" maua"," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 0"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" MAUA"," userResponse":" MAUA"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.parrot::ltr-M.rand.52","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"947288528339","data":{"timestamp":" 947288528339"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000108_024051"," gameId":" bdab7cba-8e5e-4db3-a008-7b5259ea9741"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.parrot__ltr-M.rand.52"," matrixName":" literacy"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" mwembe"," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 0"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" MWEMBE"," userResponse":" MWEMBE"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.parrot::ltr-M.rand.52","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"947288531215","data":{"timestamp":" 947288531215"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000108_024051"," gameId":" bdab7cba-8e5e-4db3-a008-7b5259ea9741"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.parrot__ltr-M.rand.52"," matrixName":" literacy"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" mwembe"," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 0"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" MWEMBE"," userResponse":" MWEMBE"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.parrot::ltr-M.rand.52","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"947288532758","data":{"timestamp":" 947288532757"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000108_024051"," gameId":" bdab7cba-8e5e-4db3-a008-7b5259ea9741"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.parrot__ltr-M.rand.52"," matrixName":" literacy"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" mpira"," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 0"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" MPIRA"," userResponse":" MPIRA"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.parrot::ltr-M.rand.52","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"947288535087","data":{"timestamp":" 947288535087"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000108_024051"," gameId":" bdab7cba-8e5e-4db3-a008-7b5259ea9741"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.parrot__ltr-M.rand.52"," matrixName":" literacy"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" mpira"," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 0"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" MPIRA"," userResponse":" MPIRA"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.parrot::ltr-M.rand.52","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"947288536636","data":{"timestamp":" 947288536636"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000108_024051"," gameId":" bdab7cba-8e5e-4db3-a008-7b5259ea9741"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.parrot__ltr-M.rand.52"," matrixName":" literacy"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" mchicha"," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 0"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" MCHICHA"," userResponse":" MCHICHA"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.parrot::ltr-M.rand.52","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"947288540445","data":{"timestamp":" 947288540445"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000108_024051"," gameId":" bdab7cba-8e5e-4db3-a008-7b5259ea9741"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.parrot__ltr-M.rand.52"," matrixName":" literacy"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" mchicha"," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 0"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" MCHICHA"," userResponse":" TOUCH_GENERATED"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.parrot::ltr-M.rand.52","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"947288541990","data":{"timestamp":" 947288541990"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000108_024051"," gameId":" bdab7cba-8e5e-4db3-a008-7b5259ea9741"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.parrot__ltr-M.rand.52"," matrixName":" literacy"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" meza"," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 0"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" MEZA"," userResponse":" MEZA"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.parrot::ltr-M.rand.52","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"947288545664","data":{"timestamp":" 947288545664"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000108_024051"," gameId":" bdab7cba-8e5e-4db3-a008-7b5259ea9741"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.parrot__ltr-M.rand.52"," matrixName":" literacy"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" meza"," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 0"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" MEZA"," userResponse":" MEZA"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.parrot::ltr-M.rand.52","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"947288547232","data":{"timestamp":" 947288547232"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000108_024051"," gameId":" bdab7cba-8e5e-4db3-a008-7b5259ea9741"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.parrot__ltr-M.rand.52"," matrixName":" literacy"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" mandazi"," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 0"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" MANDAZI"," userResponse":" MANDAZI"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.parrot::ltr-M.rand.52","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"947288551103","data":{"timestamp":" 947288551102"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000108_024051"," gameId":" bdab7cba-8e5e-4db3-a008-7b5259ea9741"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.parrot__ltr-M.rand.52"," matrixName":" literacy"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" mandazi"," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 0"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" MANDAZI"," userResponse":" TOUCH_GENERATED"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.parrot::ltr-M.rand.52","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"947288552668","data":{"timestamp":" 947288552668"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000108_024051"," gameId":" bdab7cba-8e5e-4db3-a008-7b5259ea9741"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.parrot__ltr-M.rand.52"," matrixName":" literacy"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" maziwa"," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 0"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" MAZIWA"," userResponse":" MAZIWA"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.parrot::ltr-M.rand.52","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"947288557804","data":{"timestamp":" 947288557804"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000108_024051"," gameId":" bdab7cba-8e5e-4db3-a008-7b5259ea9741"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.parrot__ltr-M.rand.52"," matrixName":" literacy"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" maziwa"," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 0"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" MAZIWA"," userResponse":" MAZIWA"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.parrot::ltr-M.rand.52","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"947288559350","data":{"timestamp":" 947288559350"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000108_024051"," gameId":" bdab7cba-8e5e-4db3-a008-7b5259ea9741"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.parrot__ltr-M.rand.52"," matrixName":" literacy"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" mwalimu"," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 0"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" MWALIMU"," userResponse":" MWALIMU"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.parrot::ltr-M.rand.52","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"947288562804","data":{"timestamp":" 947288562804"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000108_024051"," gameId":" bdab7cba-8e5e-4db3-a008-7b5259ea9741"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.parrot__ltr-M.rand.52"," matrixName":" literacy"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" mwalimu"," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 0"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" MWALIMU"," userResponse":" MWALIMU"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.parrot::ltr-M.rand.52","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"947288564104","data":{"timestamp":" 947288564103"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000108_024051"," gameId":" bdab7cba-8e5e-4db3-a008-7b5259ea9741"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.parrot__ltr-M.rand.52"," matrixName":" literacy"," levelName":" WORD"," taskName":" BACKBUTTON"," problemName":" mwalimu"," problemNumber":" 0"," substepNumber":" -1"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" null"," userResponse":" null"," correctness":" null"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"activity_selector","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"947288564192","data":{"timestamp":" 947288564192"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000108_024051"," gameId":" bdab7cba-8e5e-4db3-a008-7b5259ea9741"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.parrot__ltr-M.rand.52"," matrixName":" literacy"," levelName":" END"," taskName":" story"," problemName":" mwalimu"," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 0"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" MWALIMU"," userResponse":" MWALIMU"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.parrot::ltr-M.rand.52","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"947288580280","data":{"timestamp":" 947288580280"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000108_024051"," gameId":" 1bb1c29e-94ee-4290-a7cf-63e8c37bde6b"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.parrot__ltr-M.rand.52"," matrixName":" literacy"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" mlango"," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 0"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" MLANGO"," userResponse":" MLANGO"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.parrot::ltr-M.rand.52","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"947288584860","data":{"timestamp":" 947288584860"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000108_024051"," gameId":" 1bb1c29e-94ee-4290-a7cf-63e8c37bde6b"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.parrot__ltr-M.rand.52"," matrixName":" literacy"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" mlango"," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 0"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" MLANGO"," userResponse":" TOUCH_GENERATED"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.parrot::ltr-M.rand.52","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"947288586412","data":{"timestamp":" 947288586412"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000108_024051"," gameId":" 1bb1c29e-94ee-4290-a7cf-63e8c37bde6b"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.parrot__ltr-M.rand.52"," matrixName":" literacy"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" mkono"," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 0"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" MKONO"," userResponse":" MKONO"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.parrot::ltr-M.rand.52","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"947288590350","data":{"timestamp":" 947288590350"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000108_024051"," gameId":" 1bb1c29e-94ee-4290-a7cf-63e8c37bde6b"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.parrot__ltr-M.rand.52"," matrixName":" literacy"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" mkono"," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 0"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" MKONO"," userResponse":" TOUCH_GENERATED"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.parrot::ltr-M.rand.52","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"947288591922","data":{"timestamp":" 947288591922"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000108_024051"," gameId":" 1bb1c29e-94ee-4290-a7cf-63e8c37bde6b"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.parrot__ltr-M.rand.52"," matrixName":" literacy"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" mvua"," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 0"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" MVUA"," userResponse":" MVUA"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.parrot::ltr-M.rand.52","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"947288594336","data":{"timestamp":" 947288594336"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000108_024051"," gameId":" 1bb1c29e-94ee-4290-a7cf-63e8c37bde6b"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.parrot__ltr-M.rand.52"," matrixName":" literacy"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" mvua"," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 0"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" MVUA"," userResponse":" MVUA"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.parrot::ltr-M.rand.52","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"947288595883","data":{"timestamp":" 947288595883"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000108_024051"," gameId":" 1bb1c29e-94ee-4290-a7cf-63e8c37bde6b"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.parrot__ltr-M.rand.52"," matrixName":" literacy"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" maharage"," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 0"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" MAHARAGE"," userResponse":" MAHARAGE"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.parrot::ltr-M.rand.52","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"947288599939","data":{"timestamp":" 947288599939"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000108_024051"," gameId":" 1bb1c29e-94ee-4290-a7cf-63e8c37bde6b"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.parrot__ltr-M.rand.52"," matrixName":" literacy"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" maharage"," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 0"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" MAHARAGE"," userResponse":" TOUCH_GENERATED"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.parrot::ltr-M.rand.52","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"947288601498","data":{"timestamp":" 947288601498"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000108_024051"," gameId":" 1bb1c29e-94ee-4290-a7cf-63e8c37bde6b"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.parrot__ltr-M.rand.52"," matrixName":" literacy"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" mamba"," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 0"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" MAMBA"," userResponse":" MAMBA"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.parrot::ltr-M.rand.52","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"947288604876","data":{"timestamp":" 947288604876"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000108_024051"," gameId":" 1bb1c29e-94ee-4290-a7cf-63e8c37bde6b"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.parrot__ltr-M.rand.52"," matrixName":" literacy"," levelName":" WORD"," taskName":" BACKBUTTON"," problemName":" mamba"," problemNumber":" 0"," substepNumber":" -1"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" null"," userResponse":" null"," correctness":" null"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"activity_selector","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"947288604970","data":{"timestamp":" 947288604970"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000108_024051"," gameId":" 1bb1c29e-94ee-4290-a7cf-63e8c37bde6b"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.parrot__ltr-M.rand.52"," matrixName":" literacy"," levelName":" END"," taskName":" story"," problemName":" mamba"," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 0"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" MAMBA"," userResponse":" MAMBA"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.parrot::ltr-M.rand.52","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"947288616167","data":{"timestamp":" 947288616167"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000108_024051"," gameId":" 1bb1c29e-94ee-4290-a7cf-63e8c37bde6b"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.parrot__ltr-M.rand.52"," matrixName":" literacy"," levelName":" END"," taskName":" BACKBUTTON"," problemName":" mamba"," problemNumber":" 0"," substepNumber":" -1"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" null"," userResponse":" null"," correctness":" null"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.parrot::ltr-M.rand.52","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"947288633133","data":{"timestamp":" 947288633132"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000108_024051"," gameId":" db02908b-763c-4e2b-bba0-34c82de11664"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.parrot__ltr-M.rand.52"," matrixName":" literacy"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" mlango"," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 0"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" MLANGO"," userResponse":" MLANGO"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.parrot::ltr-M.rand.52","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"947288638092","data":{"timestamp":" 947288638092"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000108_024051"," gameId":" db02908b-763c-4e2b-bba0-34c82de11664"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.parrot__ltr-M.rand.52"," matrixName":" literacy"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" mlango"," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 0"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" MLANGO"," userResponse":" MLANGO"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.parrot::ltr-M.rand.52","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"947288639688","data":{"timestamp":" 947288639688"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000108_024051"," gameId":" db02908b-763c-4e2b-bba0-34c82de11664"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.parrot__ltr-M.rand.52"," matrixName":" literacy"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" mkono"," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 0"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" MKONO"," userResponse":" MKONO"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.parrot::ltr-M.rand.52","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"947288644080","data":{"timestamp":" 947288644079"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000108_024051"," gameId":" db02908b-763c-4e2b-bba0-34c82de11664"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.parrot__ltr-M.rand.52"," matrixName":" literacy"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" mkono"," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 0"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" MKONO"," userResponse":" MKONO"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.parrot::ltr-M.rand.52","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"947288645683","data":{"timestamp":" 947288645683"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000108_024051"," gameId":" db02908b-763c-4e2b-bba0-34c82de11664"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.parrot__ltr-M.rand.52"," matrixName":" literacy"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" mvua"," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 0"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" MVUA"," userResponse":" MVUA"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.parrot::ltr-M.rand.52","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"947288648099","data":{"timestamp":" 947288648098"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000108_024051"," gameId":" db02908b-763c-4e2b-bba0-34c82de11664"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.parrot__ltr-M.rand.52"," matrixName":" literacy"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" mvua"," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 0"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" MVUA"," userResponse":" MVUA"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.parrot::ltr-M.rand.52","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"947288649704","data":{"timestamp":" 947288649703"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000108_024051"," gameId":" db02908b-763c-4e2b-bba0-34c82de11664"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.parrot__ltr-M.rand.52"," matrixName":" literacy"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" maharage"," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 0"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" MAHARAGE"," userResponse":" MAHARAGE"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.parrot::ltr-M.rand.52","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"947288653102","data":{"timestamp":" 947288653102"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000108_024051"," gameId":" db02908b-763c-4e2b-bba0-34c82de11664"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.parrot__ltr-M.rand.52"," matrixName":" literacy"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" maharage"," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 0"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" MAHARAGE"," userResponse":" MAHARAGE"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.parrot::ltr-M.rand.52","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"947288654701","data":{"timestamp":" 947288654700"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000108_024051"," gameId":" db02908b-763c-4e2b-bba0-34c82de11664"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.parrot__ltr-M.rand.52"," matrixName":" literacy"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" mamba"," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 0"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" MAMBA"," userResponse":" MAMBA"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.parrot::ltr-M.rand.52","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"947288657415","data":{"timestamp":" 947288657415"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000108_024051"," gameId":" db02908b-763c-4e2b-bba0-34c82de11664"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.parrot__ltr-M.rand.52"," matrixName":" literacy"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" mamba"," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 0"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" MAMBA"," userResponse":" MAMBA"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.parrot::ltr-M.rand.52","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"947288659032","data":{"timestamp":" 947288659031"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000108_024051"," gameId":" db02908b-763c-4e2b-bba0-34c82de11664"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.parrot__ltr-M.rand.52"," matrixName":" literacy"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" mwanafunzi"," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 0"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" MWANAFUNZI"," userResponse":" MWANAFUNZI"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.parrot::ltr-M.rand.52","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"947288664189","data":{"timestamp":" 947288664188"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000108_024051"," gameId":" db02908b-763c-4e2b-bba0-34c82de11664"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.parrot__ltr-M.rand.52"," matrixName":" literacy"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" mwanafunzi"," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 0"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" MWANAFUNZI"," userResponse":" MWANAFUNZI"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.parrot::ltr-M.rand.52","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"947288665806","data":{"timestamp":" 947288665806"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000108_024051"," gameId":" db02908b-763c-4e2b-bba0-34c82de11664"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.parrot__ltr-M.rand.52"," matrixName":" literacy"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" mashua"," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 0"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" MASHUA"," userResponse":" MASHUA"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.parrot::ltr-M.rand.52","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"947288668713","data":{"timestamp":" 947288668712"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000108_024051"," gameId":" db02908b-763c-4e2b-bba0-34c82de11664"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.parrot__ltr-M.rand.52"," matrixName":" literacy"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" mashua"," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 0"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" MASHUA"," userResponse":" MASHUA"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.parrot::ltr-M.rand.52","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"947288670270","data":{"timestamp":" 947288670270"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000108_024051"," gameId":" db02908b-763c-4e2b-bba0-34c82de11664"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.parrot__ltr-M.rand.52"," matrixName":" literacy"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" mpapai"," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 0"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" MPAPAI"," userResponse":" MPAPAI"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.parrot::ltr-M.rand.52","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"947288673074","data":{"timestamp":" 947288673074"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000108_024051"," gameId":" db02908b-763c-4e2b-bba0-34c82de11664"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.parrot__ltr-M.rand.52"," matrixName":" literacy"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" mpapai"," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 0"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" MPAPAI"," userResponse":" MPAPAI"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.parrot::ltr-M.rand.52","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"947288674653","data":{"timestamp":" 947288674652"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000108_024051"," gameId":" db02908b-763c-4e2b-bba0-34c82de11664"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.parrot__ltr-M.rand.52"," matrixName":" literacy"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" mti"," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 0"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" MTI"," userResponse":" MTI"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.parrot::ltr-M.rand.52","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"947288677288","data":{"timestamp":" 947288677288"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000108_024051"," gameId":" db02908b-763c-4e2b-bba0-34c82de11664"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.parrot__ltr-M.rand.52"," matrixName":" literacy"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" mti"," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 0"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" MTI"," userResponse":" MTI"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.parrot::ltr-M.rand.52","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"947288678913","data":{"timestamp":" 947288678912"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000108_024051"," gameId":" db02908b-763c-4e2b-bba0-34c82de11664"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.parrot__ltr-M.rand.52"," matrixName":" literacy"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" maua"," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 0"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" MAUA"," userResponse":" MAUA"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.parrot::ltr-M.rand.52","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"947288682734","data":{"timestamp":" 947288682734"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000108_024051"," gameId":" db02908b-763c-4e2b-bba0-34c82de11664"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.parrot__ltr-M.rand.52"," matrixName":" literacy"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" maua"," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 0"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" MAUA"," userResponse":" MAUA"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.parrot::ltr-M.rand.52","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"947288684330","data":{"timestamp":" 947288684329"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000108_024051"," gameId":" db02908b-763c-4e2b-bba0-34c82de11664"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.parrot__ltr-M.rand.52"," matrixName":" literacy"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" mwembe"," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 0"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" MWEMBE"," userResponse":" MWEMBE"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.parrot::ltr-M.rand.52","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"947288687341","data":{"timestamp":" 947288687341"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000108_024051"," gameId":" db02908b-763c-4e2b-bba0-34c82de11664"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.parrot__ltr-M.rand.52"," matrixName":" literacy"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" mwembe"," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 0"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" MWEMBE"," userResponse":" MWEMBE"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.parrot::ltr-M.rand.52","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"947288688937","data":{"timestamp":" 947288688937"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000108_024051"," gameId":" db02908b-763c-4e2b-bba0-34c82de11664"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.parrot__ltr-M.rand.52"," matrixName":" literacy"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" mpira"," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 0"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" MPIRA"," userResponse":" MPIRA"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.parrot::ltr-M.rand.52","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"947288692190","data":{"timestamp":" 947288692189"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000108_024051"," gameId":" db02908b-763c-4e2b-bba0-34c82de11664"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.parrot__ltr-M.rand.52"," matrixName":" literacy"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" mpira"," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 0"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" MPIRA"," userResponse":" MPIRA"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.parrot::ltr-M.rand.52","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"947288693785","data":{"timestamp":" 947288693784"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000108_024051"," gameId":" db02908b-763c-4e2b-bba0-34c82de11664"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.parrot__ltr-M.rand.52"," matrixName":" literacy"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" mchicha"," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 0"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" MCHICHA"," userResponse":" MCHICHA"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.parrot::ltr-M.rand.52","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"947288696578","data":{"timestamp":" 947288696577"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000108_024051"," gameId":" db02908b-763c-4e2b-bba0-34c82de11664"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.parrot__ltr-M.rand.52"," matrixName":" literacy"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" mchicha"," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 0"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" MCHICHA"," userResponse":" MCHICHA"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.parrot::ltr-M.rand.52","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"947288698185","data":{"timestamp":" 947288698184"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000108_024051"," gameId":" db02908b-763c-4e2b-bba0-34c82de11664"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.parrot__ltr-M.rand.52"," matrixName":" literacy"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" meza"," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 0"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" MEZA"," userResponse":" MEZA"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.parrot::ltr-M.rand.52","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"947288700832","data":{"timestamp":" 947288700832"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000108_024051"," gameId":" db02908b-763c-4e2b-bba0-34c82de11664"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.parrot__ltr-M.rand.52"," matrixName":" literacy"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" meza"," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 0"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" MEZA"," userResponse":" MEZA"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.parrot::ltr-M.rand.52","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"947288702453","data":{"timestamp":" 947288702453"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000108_024051"," gameId":" db02908b-763c-4e2b-bba0-34c82de11664"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.parrot__ltr-M.rand.52"," matrixName":" literacy"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" mandazi"," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 0"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" MANDAZI"," userResponse":" MANDAZI"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.parrot::ltr-M.rand.52","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"947288706851","data":{"timestamp":" 947288706851"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000108_024051"," gameId":" db02908b-763c-4e2b-bba0-34c82de11664"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.parrot__ltr-M.rand.52"," matrixName":" literacy"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" mandazi"," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 0"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" MANDAZI"," userResponse":" MANDAZI"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.parrot::ltr-M.rand.52","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"947288708430","data":{"timestamp":" 947288708430"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000108_024051"," gameId":" db02908b-763c-4e2b-bba0-34c82de11664"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.parrot__ltr-M.rand.52"," matrixName":" literacy"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" maziwa"," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 0"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" MAZIWA"," userResponse":" MAZIWA"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.parrot::ltr-M.rand.52","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"947288711244","data":{"timestamp":" 947288711244"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000108_024051"," gameId":" db02908b-763c-4e2b-bba0-34c82de11664"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.parrot__ltr-M.rand.52"," matrixName":" literacy"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" maziwa"," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 0"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" MAZIWA"," userResponse":" MAZIWA"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.parrot::ltr-M.rand.52","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"947288712819","data":{"timestamp":" 947288712818"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000108_024051"," gameId":" db02908b-763c-4e2b-bba0-34c82de11664"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.parrot__ltr-M.rand.52"," matrixName":" literacy"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" mwalimu"," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 0"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" MWALIMU"," userResponse":" MWALIMU"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.parrot::ltr-M.rand.52","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"947288715572","data":{"timestamp":" 947288715570"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000108_024051"," gameId":" db02908b-763c-4e2b-bba0-34c82de11664"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.parrot__ltr-M.rand.52"," matrixName":" literacy"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" mwalimu"," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 0"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" MWALIMU"," userResponse":" MWALIMU"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.parrot::ltr-M.rand.52","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"947288717231","data":{"timestamp":" 947288717230"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000108_024051"," gameId":" db02908b-763c-4e2b-bba0-34c82de11664"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.parrot__ltr-M.rand.52"," matrixName":" literacy"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" mama"," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 0"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" MAMA"," userResponse":" MAMA"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.parrot::ltr-M.rand.52","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"947288719541","data":{"timestamp":" 947288719541"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000108_024051"," gameId":" db02908b-763c-4e2b-bba0-34c82de11664"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.parrot__ltr-M.rand.52"," matrixName":" literacy"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" mama"," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 0"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" MAMA"," userResponse":" MAMA"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.parrot::ltr-M.rand.52","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"947288721166","data":{"timestamp":" 947288721165"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000108_024051"," gameId":" db02908b-763c-4e2b-bba0-34c82de11664"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.parrot__ltr-M.rand.52"," matrixName":" literacy"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" mswaki"," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 0"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" MSWAKI"," userResponse":" MSWAKI"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.parrot::ltr-M.rand.52","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"947288726369","data":{"timestamp":" 947288726368"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000108_024051"," gameId":" db02908b-763c-4e2b-bba0-34c82de11664"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.parrot__ltr-M.rand.52"," matrixName":" literacy"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" mswaki"," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 0"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" MSWAKI"," userResponse":" MSWAKI"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.parrot::ltr-M.rand.52","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"947288727998","data":{"timestamp":" 947288727997"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000108_024051"," gameId":" db02908b-763c-4e2b-bba0-34c82de11664"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.parrot__ltr-M.rand.52"," matrixName":" literacy"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" muhogo"," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 0"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" MUHOGO"," userResponse":" MUHOGO"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.parrot::ltr-M.rand.52","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"947288730650","data":{"timestamp":" 947288730649"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000108_024051"," gameId":" db02908b-763c-4e2b-bba0-34c82de11664"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.parrot__ltr-M.rand.52"," matrixName":" literacy"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" muhogo"," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 0"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" MUHOGO"," userResponse":" MUHOGO"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.parrot::ltr-M.rand.52","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"947288732246","data":{"timestamp":" 947288732245"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000108_024051"," gameId":" db02908b-763c-4e2b-bba0-34c82de11664"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.parrot__ltr-M.rand.52"," matrixName":" literacy"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" mbuni"," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 0"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" MBUNI"," userResponse":" MBUNI"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.parrot::ltr-M.rand.52","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"947288735156","data":{"timestamp":" 947288735156"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000108_024051"," gameId":" db02908b-763c-4e2b-bba0-34c82de11664"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.parrot__ltr-M.rand.52"," matrixName":" literacy"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" mbuni"," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 0"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" MBUNI"," userResponse":" MBUNI"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.parrot::ltr-M.rand.52","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"947288736768","data":{"timestamp":" 947288736767"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000108_024051"," gameId":" db02908b-763c-4e2b-bba0-34c82de11664"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.parrot__ltr-M.rand.52"," matrixName":" literacy"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" mbu"," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 0"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" MBU"," userResponse":" MBU"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.parrot::ltr-M.rand.52","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"947288741045","data":{"timestamp":" 947288741044"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000108_024051"," gameId":" db02908b-763c-4e2b-bba0-34c82de11664"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.parrot__ltr-M.rand.52"," matrixName":" literacy"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" mbu"," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 0"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" MBU"," userResponse":" MBU"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.parrot::ltr-M.rand.52","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"947288742678","data":{"timestamp":" 947288742677"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000108_024051"," gameId":" db02908b-763c-4e2b-bba0-34c82de11664"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.parrot__ltr-M.rand.52"," matrixName":" literacy"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" mbuzi"," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 0"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" MBUZI"," userResponse":" MBUZI"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.parrot::ltr-M.rand.52","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"947288746272","data":{"timestamp":" 947288746271"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000108_024051"," gameId":" db02908b-763c-4e2b-bba0-34c82de11664"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.parrot__ltr-M.rand.52"," matrixName":" literacy"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" mbuzi"," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 0"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" MBUZI"," userResponse":" MBUZI"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.parrot::ltr-M.rand.52","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"947288747901","data":{"timestamp":" 947288747900"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000108_024051"," gameId":" db02908b-763c-4e2b-bba0-34c82de11664"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.parrot__ltr-M.rand.52"," matrixName":" literacy"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" mboga"," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 0"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" MBOGA"," userResponse":" MBOGA"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.parrot::ltr-M.rand.52","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"947288750523","data":{"timestamp":" 947288750523"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000108_024051"," gameId":" db02908b-763c-4e2b-bba0-34c82de11664"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.parrot__ltr-M.rand.52"," matrixName":" literacy"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" mboga"," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 0"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" MBOGA"," userResponse":" MBOGA"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.parrot::ltr-M.rand.52","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"947288752123","data":{"timestamp":" 947288752122"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000108_024051"," gameId":" db02908b-763c-4e2b-bba0-34c82de11664"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.parrot__ltr-M.rand.52"," matrixName":" literacy"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" mlima"," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 0"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" MLIMA"," userResponse":" MLIMA"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.parrot::ltr-M.rand.52","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"947288754600","data":{"timestamp":" 947288754599"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000108_024051"," gameId":" db02908b-763c-4e2b-bba0-34c82de11664"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.parrot__ltr-M.rand.52"," matrixName":" literacy"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" mlima"," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 0"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" MLIMA"," userResponse":" MLIMA"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.parrot::ltr-M.rand.52","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"947288756203","data":{"timestamp":" 947288756202"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000108_024051"," gameId":" db02908b-763c-4e2b-bba0-34c82de11664"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.parrot__ltr-M.rand.52"," matrixName":" literacy"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" mikono"," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 0"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" MIKONO"," userResponse":" MIKONO"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.parrot::ltr-M.rand.52","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"947288762244","data":{"timestamp":" 947288762244"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000108_024051"," gameId":" db02908b-763c-4e2b-bba0-34c82de11664"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.parrot__ltr-M.rand.52"," matrixName":" literacy"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" mikono"," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 0"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" MIKONO"," userResponse":" MIKONO"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.parrot::ltr-M.rand.52","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"947288763924","data":{"timestamp":" 947288763923"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000108_024051"," gameId":" db02908b-763c-4e2b-bba0-34c82de11664"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.parrot__ltr-M.rand.52"," matrixName":" literacy"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" mkulima"," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 0"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" MKULIMA"," userResponse":" MKULIMA"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.parrot::ltr-M.rand.52","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"947288769713","data":{"timestamp":" 947288769712"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000108_024051"," gameId":" db02908b-763c-4e2b-bba0-34c82de11664"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.parrot__ltr-M.rand.52"," matrixName":" literacy"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" mkulima"," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 0"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" MKULIMA"," userResponse":" MKULIMA"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.parrot::ltr-M.rand.52","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"947288771397","data":{"timestamp":" 947288771396"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000108_024051"," gameId":" db02908b-763c-4e2b-bba0-34c82de11664"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.parrot__ltr-M.rand.52"," matrixName":" literacy"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" mguu"," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 0"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" MGUU"," userResponse":" MGUU"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.parrot::ltr-M.rand.52","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"947288774562","data":{"timestamp":" 947288774562"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000108_024051"," gameId":" db02908b-763c-4e2b-bba0-34c82de11664"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.parrot__ltr-M.rand.52"," matrixName":" literacy"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" mguu"," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 0"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" MGUU"," userResponse":" MGUU"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.parrot::ltr-M.rand.52","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"947288776171","data":{"timestamp":" 947288776170"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000108_024051"," gameId":" db02908b-763c-4e2b-bba0-34c82de11664"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.parrot__ltr-M.rand.52"," matrixName":" literacy"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" mbwa"," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 0"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" MBWA"," userResponse":" MBWA"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.parrot::ltr-M.rand.52","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"947288778852","data":{"timestamp":" 947288778851"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000108_024051"," gameId":" db02908b-763c-4e2b-bba0-34c82de11664"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.parrot__ltr-M.rand.52"," matrixName":" literacy"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" mbwa"," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 0"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" MBWA"," userResponse":" MBWA"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.parrot::ltr-M.rand.52","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"947288780492","data":{"timestamp":" 947288780492"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000108_024051"," gameId":" db02908b-763c-4e2b-bba0-34c82de11664"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.parrot__ltr-M.rand.52"," matrixName":" literacy"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" maji"," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 0"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" MAJI"," userResponse":" MAJI"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.parrot::ltr-M.rand.52","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"947288783026","data":{"timestamp":" 947288783026"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000108_024051"," gameId":" db02908b-763c-4e2b-bba0-34c82de11664"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.parrot__ltr-M.rand.52"," matrixName":" literacy"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" maji"," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 0"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" MAJI"," userResponse":" MAJI"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.parrot::ltr-M.rand.52","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"947288784636","data":{"timestamp":" 947288784636"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000108_024051"," gameId":" db02908b-763c-4e2b-bba0-34c82de11664"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.parrot__ltr-M.rand.52"," matrixName":" literacy"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" mende"," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 0"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" MENDE"," userResponse":" MENDE"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.parrot::ltr-M.rand.52","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"947288787163","data":{"timestamp":" 947288787162"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000108_024051"," gameId":" db02908b-763c-4e2b-bba0-34c82de11664"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.parrot__ltr-M.rand.52"," matrixName":" literacy"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" mende"," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 0"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" MENDE"," userResponse":" MENDE"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.parrot::ltr-M.rand.52","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"947288788766","data":{"timestamp":" 947288788765"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000108_024051"," gameId":" db02908b-763c-4e2b-bba0-34c82de11664"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.parrot__ltr-M.rand.52"," matrixName":" literacy"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" mahindi"," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 0"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" MAHINDI"," userResponse":" MAHINDI"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.parrot::ltr-M.rand.52","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"947288792122","data":{"timestamp":" 947288792121"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000108_024051"," gameId":" db02908b-763c-4e2b-bba0-34c82de11664"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.parrot__ltr-M.rand.52"," matrixName":" literacy"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" mahindi"," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 0"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" MAHINDI"," userResponse":" MAHINDI"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.parrot::ltr-M.rand.52","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"947288793736","data":{"timestamp":" 947288793736"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000108_024051"," gameId":" db02908b-763c-4e2b-bba0-34c82de11664"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.parrot__ltr-M.rand.52"," matrixName":" literacy"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" mdomo"," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 0"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" MDOMO"," userResponse":" MDOMO"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.parrot::ltr-M.rand.52","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"947288797858","data":{"timestamp":" 947288797858"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000108_024051"," gameId":" db02908b-763c-4e2b-bba0-34c82de11664"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.parrot__ltr-M.rand.52"," matrixName":" literacy"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" mdomo"," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 0"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" MDOMO"," userResponse":" MDOMO"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.parrot::ltr-M.rand.52","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"947288799488","data":{"timestamp":" 947288799487"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000108_024051"," gameId":" db02908b-763c-4e2b-bba0-34c82de11664"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.parrot__ltr-M.rand.52"," matrixName":" literacy"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" meno"," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 0"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" MENO"," userResponse":" MENO"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.parrot::ltr-M.rand.52","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"947288802038","data":{"timestamp":" 947288802037"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000108_024051"," gameId":" db02908b-763c-4e2b-bba0-34c82de11664"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.parrot__ltr-M.rand.52"," matrixName":" literacy"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" meno"," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 0"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" MENO"," userResponse":" MENO"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.parrot::ltr-M.rand.52","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"947288803651","data":{"timestamp":" 947288803651"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000108_024051"," gameId":" db02908b-763c-4e2b-bba0-34c82de11664"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.parrot__ltr-M.rand.52"," matrixName":" literacy"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" mjomba"," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 0"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" MJOMBA"," userResponse":" MJOMBA"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.parrot::ltr-M.rand.52","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"947288806684","data":{"timestamp":" 947288806684"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000108_024051"," gameId":" db02908b-763c-4e2b-bba0-34c82de11664"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.parrot__ltr-M.rand.52"," matrixName":" literacy"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" mjomba"," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 0"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" MJOMBA"," userResponse":" MJOMBA"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.parrot::ltr-M.rand.52","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"947288808719","data":{"timestamp":" 947288808717"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000108_024051"," gameId":" db02908b-763c-4e2b-bba0-34c82de11664"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.parrot__ltr-M.rand.52"," matrixName":" literacy"," levelName":" WORD"," taskName":" ENDTUTOR"," problemName":" mjomba"," problemNumber":" 0"," substepNumber":" -1"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" null"," userResponse":" null"," correctness":" null"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"activity_selector","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"947288808843","data":{"timestamp":" 947288808843"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000108_024051"," gameId":" db02908b-763c-4e2b-bba0-34c82de11664"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.parrot__ltr-M.rand.52"," matrixName":" literacy"," levelName":" END"," taskName":" story"," problemName":" mjomba"," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 0"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" MJOMBA"," userResponse":" MJOMBA"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.parrot::ltr-M.rand.52","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"947288825607","data":{"timestamp":" 947288825606"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000108_024051"," gameId":" d7031e93-9731-45bc-8bf2-fde52c57f317"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.parrot__ltr-M.rand.52"," matrixName":" literacy"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" mlango"," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 0"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" MLANGO"," userResponse":" MLANGO"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.parrot::ltr-M.rand.52","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"947288828138","data":{"timestamp":" 947288828138"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000108_024051"," gameId":" d7031e93-9731-45bc-8bf2-fde52c57f317"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.parrot__ltr-M.rand.52"," matrixName":" literacy"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" mlango"," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 0"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 1"," expectedAnswer":" MLANGO"," userResponse":" START_MLANGO"," correctness":" INCORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.parrot::ltr-M.rand.52","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"947288830050","data":{"timestamp":" 947288830050"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000108_024051"," gameId":" d7031e93-9731-45bc-8bf2-fde52c57f317"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.parrot__ltr-M.rand.52"," matrixName":" literacy"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" mlango"," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 0"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" MLANGO"," userResponse":" MLANGO"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.parrot::ltr-M.rand.52","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"947288831640","data":{"timestamp":" 947288831639"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000108_024051"," gameId":" d7031e93-9731-45bc-8bf2-fde52c57f317"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.parrot__ltr-M.rand.52"," matrixName":" literacy"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" mkono"," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 0"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" MKONO"," userResponse":" MKONO"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.parrot::ltr-M.rand.52","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"947288834600","data":{"timestamp":" 947288834599"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000108_024051"," gameId":" d7031e93-9731-45bc-8bf2-fde52c57f317"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.parrot__ltr-M.rand.52"," matrixName":" literacy"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" mkono"," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 0"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" MKONO"," userResponse":" MKONO"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.parrot::ltr-M.rand.52","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"947288836183","data":{"timestamp":" 947288836182"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000108_024051"," gameId":" d7031e93-9731-45bc-8bf2-fde52c57f317"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.parrot__ltr-M.rand.52"," matrixName":" literacy"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" mvua"," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 0"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" MVUA"," userResponse":" MVUA"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.parrot::ltr-M.rand.52","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"947288838622","data":{"timestamp":" 947288838620"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000108_024051"," gameId":" d7031e93-9731-45bc-8bf2-fde52c57f317"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.parrot__ltr-M.rand.52"," matrixName":" literacy"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" mvua"," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 0"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" MVUA"," userResponse":" MVUA"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.parrot::ltr-M.rand.52","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"947288840237","data":{"timestamp":" 947288840236"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000108_024051"," gameId":" d7031e93-9731-45bc-8bf2-fde52c57f317"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.parrot__ltr-M.rand.52"," matrixName":" literacy"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" maharage"," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 0"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" MAHARAGE"," userResponse":" MAHARAGE"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.parrot::ltr-M.rand.52","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"947288842931","data":{"timestamp":" 947288842931"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000108_024051"," gameId":" d7031e93-9731-45bc-8bf2-fde52c57f317"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.parrot__ltr-M.rand.52"," matrixName":" literacy"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" maharage"," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 0"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" MAHARAGE"," userResponse":" MAHARAGE"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.parrot::ltr-M.rand.52","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"947288844551","data":{"timestamp":" 947288844551"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000108_024051"," gameId":" d7031e93-9731-45bc-8bf2-fde52c57f317"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.parrot__ltr-M.rand.52"," matrixName":" literacy"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" mamba"," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 0"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" MAMBA"," userResponse":" MAMBA"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.parrot::ltr-M.rand.52","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"947288847230","data":{"timestamp":" 947288847229"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000108_024051"," gameId":" d7031e93-9731-45bc-8bf2-fde52c57f317"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.parrot__ltr-M.rand.52"," matrixName":" literacy"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" mamba"," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 0"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" MAMBA"," userResponse":" MAMBA"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.parrot::ltr-M.rand.52","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"947288848839","data":{"timestamp":" 947288848839"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000108_024051"," gameId":" d7031e93-9731-45bc-8bf2-fde52c57f317"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.parrot__ltr-M.rand.52"," matrixName":" literacy"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" mwanafunzi"," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 0"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" MWANAFUNZI"," userResponse":" MWANAFUNZI"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.parrot::ltr-M.rand.52","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"947288853402","data":{"timestamp":" 947288853401"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000108_024051"," gameId":" d7031e93-9731-45bc-8bf2-fde52c57f317"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.parrot__ltr-M.rand.52"," matrixName":" literacy"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" mwanafunzi"," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 0"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 1"," expectedAnswer":" MWANAFUNZI"," userResponse":" START_MWANAFUNZI"," correctness":" INCORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.parrot::ltr-M.rand.52","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"947288854148","data":{"timestamp":" 947288854148"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000108_024051"," gameId":" d7031e93-9731-45bc-8bf2-fde52c57f317"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.parrot__ltr-M.rand.52"," matrixName":" literacy"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" mwanafunzi"," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 0"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 2"," expectedAnswer":" MWANAFUNZI"," userResponse":" START_MWANAFUNZI"," correctness":" INCORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.parrot::ltr-M.rand.52","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"947288856271","data":{"timestamp":" 947288856271"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000108_024051"," gameId":" d7031e93-9731-45bc-8bf2-fde52c57f317"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.parrot__ltr-M.rand.52"," matrixName":" literacy"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" mwanafunzi"," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 0"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" MWANAFUNZI"," userResponse":" AUTO_GENERATED"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.parrot::ltr-M.rand.52","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"947288857863","data":{"timestamp":" 947288857862"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000108_024051"," gameId":" d7031e93-9731-45bc-8bf2-fde52c57f317"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.parrot__ltr-M.rand.52"," matrixName":" literacy"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" mpapai"," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 0"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" MPAPAI"," userResponse":" MPAPAI"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.parrot::ltr-M.rand.52","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"947288871957","data":{"timestamp":" 947288871957"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000108_024051"," gameId":" d7031e93-9731-45bc-8bf2-fde52c57f317"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.parrot__ltr-M.rand.52"," matrixName":" literacy"," levelName":" WORD"," taskName":" BACKBUTTON"," problemName":" mpapai"," problemNumber":" 0"," substepNumber":" -1"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" null"," userResponse":" null"," correctness":" null"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"activity_selector","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"947288872059","data":{"timestamp":" 947288872059"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000108_024051"," gameId":" d7031e93-9731-45bc-8bf2-fde52c57f317"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.parrot__ltr-M.rand.52"," matrixName":" literacy"," levelName":" END"," taskName":" story"," problemName":" mpapai"," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 0"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" MPAPAI"," userResponse":" MPAPAI"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.parrot::ltr-M.rand.52","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"947288885524","data":{"timestamp":" 947288885523"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000108_024051"," gameId":" e172c1a8-6369-4640-8832-4f6e52bf0024"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.parrot__ltr-M.rand.52"," matrixName":" literacy"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" mlango"," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 0"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" MLANGO"," userResponse":" MLANGO"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.parrot::ltr-M.rand.52","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"947288888319","data":{"timestamp":" 947288888318"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000108_024051"," gameId":" e172c1a8-6369-4640-8832-4f6e52bf0024"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.parrot__ltr-M.rand.52"," matrixName":" literacy"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" mlango"," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 0"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 1"," expectedAnswer":" MLANGO"," userResponse":" START_MLANGO"," correctness":" INCORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.parrot::ltr-M.rand.52","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"947288890052","data":{"timestamp":" 947288890052"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000108_024051"," gameId":" e172c1a8-6369-4640-8832-4f6e52bf0024"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.parrot__ltr-M.rand.52"," matrixName":" literacy"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" mlango"," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 0"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" MLANGO"," userResponse":" MLANGO"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.parrot::ltr-M.rand.52","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"947288891690","data":{"timestamp":" 947288891689"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000108_024051"," gameId":" e172c1a8-6369-4640-8832-4f6e52bf0024"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.parrot__ltr-M.rand.52"," matrixName":" literacy"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" mkono"," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 0"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" MKONO"," userResponse":" MKONO"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.parrot::ltr-M.rand.52","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"947288894210","data":{"timestamp":" 947288894210"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000108_024051"," gameId":" e172c1a8-6369-4640-8832-4f6e52bf0024"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.parrot__ltr-M.rand.52"," matrixName":" literacy"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" mkono"," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 0"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" MKONO"," userResponse":" MKONO"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.parrot::ltr-M.rand.52","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"947288895839","data":{"timestamp":" 947288895839"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000108_024051"," gameId":" e172c1a8-6369-4640-8832-4f6e52bf0024"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.parrot__ltr-M.rand.52"," matrixName":" literacy"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" mvua"," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 0"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" MVUA"," userResponse":" MVUA"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.parrot::ltr-M.rand.52","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"947288898868","data":{"timestamp":" 947288898868"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000108_024051"," gameId":" e172c1a8-6369-4640-8832-4f6e52bf0024"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.parrot__ltr-M.rand.52"," matrixName":" literacy"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" mvua"," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 0"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" MVUA"," userResponse":" MVUA"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.parrot::ltr-M.rand.52","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"947288900502","data":{"timestamp":" 947288900501"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000108_024051"," gameId":" e172c1a8-6369-4640-8832-4f6e52bf0024"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.parrot__ltr-M.rand.52"," matrixName":" literacy"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" maharage"," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 0"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" MAHARAGE"," userResponse":" MAHARAGE"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.parrot::ltr-M.rand.52","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"947288905923","data":{"timestamp":" 947288905922"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000108_024051"," gameId":" e172c1a8-6369-4640-8832-4f6e52bf0024"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.parrot__ltr-M.rand.52"," matrixName":" literacy"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" maharage"," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 0"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" MAHARAGE"," userResponse":" MAHARAGE"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.parrot::ltr-M.rand.52","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"947288907536","data":{"timestamp":" 947288907532"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000108_024051"," gameId":" e172c1a8-6369-4640-8832-4f6e52bf0024"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.parrot__ltr-M.rand.52"," matrixName":" literacy"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" mamba"," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 0"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" MAMBA"," userResponse":" MAMBA"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.parrot::ltr-M.rand.52","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"947288910448","data":{"timestamp":" 947288910447"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000108_024051"," gameId":" e172c1a8-6369-4640-8832-4f6e52bf0024"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.parrot__ltr-M.rand.52"," matrixName":" literacy"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" mamba"," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 0"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" MAMBA"," userResponse":" MAMBA"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.parrot::ltr-M.rand.52","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"947288912059","data":{"timestamp":" 947288912059"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000108_024051"," gameId":" e172c1a8-6369-4640-8832-4f6e52bf0024"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.parrot__ltr-M.rand.52"," matrixName":" literacy"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" mwanafunzi"," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 0"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" MWANAFUNZI"," userResponse":" MWANAFUNZI"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.parrot::ltr-M.rand.52","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"947288915371","data":{"timestamp":" 947288915371"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000108_024051"," gameId":" e172c1a8-6369-4640-8832-4f6e52bf0024"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.parrot__ltr-M.rand.52"," matrixName":" literacy"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" mwanafunzi"," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 0"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" MWANAFUNZI"," userResponse":" MWANAFUNZI"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.parrot::ltr-M.rand.52","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"947288916972","data":{"timestamp":" 947288916972"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000108_024051"," gameId":" e172c1a8-6369-4640-8832-4f6e52bf0024"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.parrot__ltr-M.rand.52"," matrixName":" literacy"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" mashua"," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 0"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" MASHUA"," userResponse":" MASHUA"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.parrot::ltr-M.rand.52","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"947288919588","data":{"timestamp":" 947288919587"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000108_024051"," gameId":" e172c1a8-6369-4640-8832-4f6e52bf0024"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.parrot__ltr-M.rand.52"," matrixName":" literacy"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" mashua"," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 0"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" MASHUA"," userResponse":" MASHUA"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.parrot::ltr-M.rand.52","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"947288921210","data":{"timestamp":" 947288921209"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000108_024051"," gameId":" e172c1a8-6369-4640-8832-4f6e52bf0024"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.parrot__ltr-M.rand.52"," matrixName":" literacy"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" mpapai"," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 0"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" MPAPAI"," userResponse":" MPAPAI"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.parrot::ltr-M.rand.52","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"947288924722","data":{"timestamp":" 947288924722"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000108_024051"," gameId":" e172c1a8-6369-4640-8832-4f6e52bf0024"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.parrot__ltr-M.rand.52"," matrixName":" literacy"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" mpapai"," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 0"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" MPAPAI"," userResponse":" MPAPAI"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.parrot::ltr-M.rand.52","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"947288926354","data":{"timestamp":" 947288926354"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000108_024051"," gameId":" e172c1a8-6369-4640-8832-4f6e52bf0024"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.parrot__ltr-M.rand.52"," matrixName":" literacy"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" mti"," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 0"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" MTI"," userResponse":" MTI"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.parrot::ltr-M.rand.52","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"947288929044","data":{"timestamp":" 947288929044"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000108_024051"," gameId":" e172c1a8-6369-4640-8832-4f6e52bf0024"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.parrot__ltr-M.rand.52"," matrixName":" literacy"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" mti"," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 0"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" MTI"," userResponse":" MTI"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.parrot::ltr-M.rand.52","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"947288930669","data":{"timestamp":" 947288930668"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000108_024051"," gameId":" e172c1a8-6369-4640-8832-4f6e52bf0024"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.parrot__ltr-M.rand.52"," matrixName":" literacy"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" maua"," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 0"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" MAUA"," userResponse":" MAUA"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.parrot::ltr-M.rand.52","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"947288933265","data":{"timestamp":" 947288933264"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000108_024051"," gameId":" e172c1a8-6369-4640-8832-4f6e52bf0024"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.parrot__ltr-M.rand.52"," matrixName":" literacy"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" maua"," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 0"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" MAUA"," userResponse":" MAUA"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.parrot::ltr-M.rand.52","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"947288934888","data":{"timestamp":" 947288934888"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000108_024051"," gameId":" e172c1a8-6369-4640-8832-4f6e52bf0024"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.parrot__ltr-M.rand.52"," matrixName":" literacy"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" mwembe"," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 0"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" MWEMBE"," userResponse":" MWEMBE"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.parrot::ltr-M.rand.52","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"947288937410","data":{"timestamp":" 947288937410"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000108_024051"," gameId":" e172c1a8-6369-4640-8832-4f6e52bf0024"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.parrot__ltr-M.rand.52"," matrixName":" literacy"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" mwembe"," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 0"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" MWEMBE"," userResponse":" MWEMBE"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.parrot::ltr-M.rand.52","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"947288939038","data":{"timestamp":" 947288939037"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000108_024051"," gameId":" e172c1a8-6369-4640-8832-4f6e52bf0024"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.parrot__ltr-M.rand.52"," matrixName":" literacy"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" mpira"," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 0"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" MPIRA"," userResponse":" MPIRA"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.parrot::ltr-M.rand.52","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"947288941290","data":{"timestamp":" 947288941289"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000108_024051"," gameId":" e172c1a8-6369-4640-8832-4f6e52bf0024"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.parrot__ltr-M.rand.52"," matrixName":" literacy"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" mpira"," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 0"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" MPIRA"," userResponse":" MPIRA"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.parrot::ltr-M.rand.52","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"947288942910","data":{"timestamp":" 947288942909"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000108_024051"," gameId":" e172c1a8-6369-4640-8832-4f6e52bf0024"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.parrot__ltr-M.rand.52"," matrixName":" literacy"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" mchicha"," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 0"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" MCHICHA"," userResponse":" MCHICHA"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.parrot::ltr-M.rand.52","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"947288945602","data":{"timestamp":" 947288945602"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000108_024051"," gameId":" e172c1a8-6369-4640-8832-4f6e52bf0024"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.parrot__ltr-M.rand.52"," matrixName":" literacy"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" mchicha"," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 0"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" MCHICHA"," userResponse":" MCHICHA"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.parrot::ltr-M.rand.52","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"947288947220","data":{"timestamp":" 947288947219"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000108_024051"," gameId":" e172c1a8-6369-4640-8832-4f6e52bf0024"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.parrot__ltr-M.rand.52"," matrixName":" literacy"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" meza"," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 0"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" MEZA"," userResponse":" MEZA"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.parrot::ltr-M.rand.52","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"947288949591","data":{"timestamp":" 947288949591"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000108_024051"," gameId":" e172c1a8-6369-4640-8832-4f6e52bf0024"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.parrot__ltr-M.rand.52"," matrixName":" literacy"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" meza"," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 0"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" MEZA"," userResponse":" MEZA"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.parrot::ltr-M.rand.52","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"947288951208","data":{"timestamp":" 947288951207"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000108_024051"," gameId":" e172c1a8-6369-4640-8832-4f6e52bf0024"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.parrot__ltr-M.rand.52"," matrixName":" literacy"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" mandazi"," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 0"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" MANDAZI"," userResponse":" MANDAZI"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.parrot::ltr-M.rand.52","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"947288954047","data":{"timestamp":" 947288954046"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000108_024051"," gameId":" e172c1a8-6369-4640-8832-4f6e52bf0024"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.parrot__ltr-M.rand.52"," matrixName":" literacy"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" mandazi"," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 0"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" MANDAZI"," userResponse":" MANDAZI"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.parrot::ltr-M.rand.52","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"947288955653","data":{"timestamp":" 947288955653"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000108_024051"," gameId":" e172c1a8-6369-4640-8832-4f6e52bf0024"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.parrot__ltr-M.rand.52"," matrixName":" literacy"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" maziwa"," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 0"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" MAZIWA"," userResponse":" MAZIWA"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.parrot::ltr-M.rand.52","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"947288958318","data":{"timestamp":" 947288958317"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000108_024051"," gameId":" e172c1a8-6369-4640-8832-4f6e52bf0024"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.parrot__ltr-M.rand.52"," matrixName":" literacy"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" maziwa"," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 0"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" MAZIWA"," userResponse":" MAZIWA"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.parrot::ltr-M.rand.52","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"947288959941","data":{"timestamp":" 947288959940"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000108_024051"," gameId":" e172c1a8-6369-4640-8832-4f6e52bf0024"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.parrot__ltr-M.rand.52"," matrixName":" literacy"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" mwalimu"," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 0"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" MWALIMU"," userResponse":" MWALIMU"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.parrot::ltr-M.rand.52","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"947288962497","data":{"timestamp":" 947288962497"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000108_024051"," gameId":" e172c1a8-6369-4640-8832-4f6e52bf0024"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.parrot__ltr-M.rand.52"," matrixName":" literacy"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" mwalimu"," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 0"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" MWALIMU"," userResponse":" MWALIMU"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.parrot::ltr-M.rand.52","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"947288964158","data":{"timestamp":" 947288964157"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000108_024051"," gameId":" e172c1a8-6369-4640-8832-4f6e52bf0024"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.parrot__ltr-M.rand.52"," matrixName":" literacy"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" mama"," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 0"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" MAMA"," userResponse":" MAMA"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.parrot::ltr-M.rand.52","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"947288966462","data":{"timestamp":" 947288966462"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000108_024051"," gameId":" e172c1a8-6369-4640-8832-4f6e52bf0024"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.parrot__ltr-M.rand.52"," matrixName":" literacy"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" mama"," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 0"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" MAMA"," userResponse":" MAMA"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.parrot::ltr-M.rand.52","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"947288968081","data":{"timestamp":" 947288968080"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000108_024051"," gameId":" e172c1a8-6369-4640-8832-4f6e52bf0024"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.parrot__ltr-M.rand.52"," matrixName":" literacy"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" mswaki"," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 0"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" MSWAKI"," userResponse":" MSWAKI"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.parrot::ltr-M.rand.52","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"947288970636","data":{"timestamp":" 947288970635"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000108_024051"," gameId":" e172c1a8-6369-4640-8832-4f6e52bf0024"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.parrot__ltr-M.rand.52"," matrixName":" literacy"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" mswaki"," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 0"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" MSWAKI"," userResponse":" MSWAKI"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.parrot::ltr-M.rand.52","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"947288972252","data":{"timestamp":" 947288972251"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000108_024051"," gameId":" e172c1a8-6369-4640-8832-4f6e52bf0024"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.parrot__ltr-M.rand.52"," matrixName":" literacy"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" muhogo"," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 0"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" MUHOGO"," userResponse":" MUHOGO"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.parrot::ltr-M.rand.52","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"947288974889","data":{"timestamp":" 947288974888"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000108_024051"," gameId":" e172c1a8-6369-4640-8832-4f6e52bf0024"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.parrot__ltr-M.rand.52"," matrixName":" literacy"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" muhogo"," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 0"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" MUHOGO"," userResponse":" MUHOGO"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.parrot::ltr-M.rand.52","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"947288976508","data":{"timestamp":" 947288976507"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000108_024051"," gameId":" e172c1a8-6369-4640-8832-4f6e52bf0024"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.parrot__ltr-M.rand.52"," matrixName":" literacy"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" mbuni"," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 0"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" MBUNI"," userResponse":" MBUNI"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.parrot::ltr-M.rand.52","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"947288979829","data":{"timestamp":" 947288979828"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000108_024051"," gameId":" e172c1a8-6369-4640-8832-4f6e52bf0024"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.parrot__ltr-M.rand.52"," matrixName":" literacy"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" mbuni"," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 0"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" MBUNI"," userResponse":" MBUNI"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.parrot::ltr-M.rand.52","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"947288981443","data":{"timestamp":" 947288981442"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000108_024051"," gameId":" e172c1a8-6369-4640-8832-4f6e52bf0024"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.parrot__ltr-M.rand.52"," matrixName":" literacy"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" mbu"," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 0"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" MBU"," userResponse":" MBU"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.parrot::ltr-M.rand.52","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"947288983769","data":{"timestamp":" 947288983768"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000108_024051"," gameId":" e172c1a8-6369-4640-8832-4f6e52bf0024"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.parrot__ltr-M.rand.52"," matrixName":" literacy"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" mbu"," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 0"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" MBU"," userResponse":" MBU"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.parrot::ltr-M.rand.52","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"947288985386","data":{"timestamp":" 947288985385"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000108_024051"," gameId":" e172c1a8-6369-4640-8832-4f6e52bf0024"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.parrot__ltr-M.rand.52"," matrixName":" literacy"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" mbuzi"," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 0"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" MBUZI"," userResponse":" MBUZI"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.parrot::ltr-M.rand.52","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"947288988004","data":{"timestamp":" 947288988004"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000108_024051"," gameId":" e172c1a8-6369-4640-8832-4f6e52bf0024"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.parrot__ltr-M.rand.52"," matrixName":" literacy"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" mbuzi"," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 0"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" MBUZI"," userResponse":" MBUZI"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.parrot::ltr-M.rand.52","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"947288989602","data":{"timestamp":" 947288989602"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000108_024051"," gameId":" e172c1a8-6369-4640-8832-4f6e52bf0024"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.parrot__ltr-M.rand.52"," matrixName":" literacy"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" mboga"," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 0"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" MBOGA"," userResponse":" MBOGA"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.parrot::ltr-M.rand.52","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"947288993749","data":{"timestamp":" 947288993748"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000108_024051"," gameId":" e172c1a8-6369-4640-8832-4f6e52bf0024"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.parrot__ltr-M.rand.52"," matrixName":" literacy"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" mboga"," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 0"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" MBOGA"," userResponse":" MBOGA"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.parrot::ltr-M.rand.52","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"947288995369","data":{"timestamp":" 947288995368"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000108_024051"," gameId":" e172c1a8-6369-4640-8832-4f6e52bf0024"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.parrot__ltr-M.rand.52"," matrixName":" literacy"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" mlima"," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 0"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" MLIMA"," userResponse":" MLIMA"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.parrot::ltr-M.rand.52","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"947288997932","data":{"timestamp":" 947288997931"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000108_024051"," gameId":" e172c1a8-6369-4640-8832-4f6e52bf0024"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.parrot__ltr-M.rand.52"," matrixName":" literacy"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" mlima"," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 0"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" MLIMA"," userResponse":" MLIMA"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.parrot::ltr-M.rand.52","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"947288999546","data":{"timestamp":" 947288999545"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000108_024051"," gameId":" e172c1a8-6369-4640-8832-4f6e52bf0024"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.parrot__ltr-M.rand.52"," matrixName":" literacy"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" mikono"," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 0"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" MIKONO"," userResponse":" MIKONO"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.parrot::ltr-M.rand.52","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"947289004018","data":{"timestamp":" 947289004017"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000108_024051"," gameId":" e172c1a8-6369-4640-8832-4f6e52bf0024"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.parrot__ltr-M.rand.52"," matrixName":" literacy"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" mikono"," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 0"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" MIKONO"," userResponse":" MIKONO"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.parrot::ltr-M.rand.52","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"947289005655","data":{"timestamp":" 947289005654"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000108_024051"," gameId":" e172c1a8-6369-4640-8832-4f6e52bf0024"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.parrot__ltr-M.rand.52"," matrixName":" literacy"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" mkulima"," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 0"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" MKULIMA"," userResponse":" MKULIMA"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.parrot::ltr-M.rand.52","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"947289012026","data":{"timestamp":" 947289012026"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000108_024051"," gameId":" e172c1a8-6369-4640-8832-4f6e52bf0024"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.parrot__ltr-M.rand.52"," matrixName":" literacy"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" mkulima"," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 0"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" MKULIMA"," userResponse":" MKULIMA"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.parrot::ltr-M.rand.52","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"947289013669","data":{"timestamp":" 947289013668"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000108_024051"," gameId":" e172c1a8-6369-4640-8832-4f6e52bf0024"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.parrot__ltr-M.rand.52"," matrixName":" literacy"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" mguu"," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 0"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" MGUU"," userResponse":" MGUU"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.parrot::ltr-M.rand.52","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"947289016177","data":{"timestamp":" 947289016176"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000108_024051"," gameId":" e172c1a8-6369-4640-8832-4f6e52bf0024"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.parrot__ltr-M.rand.52"," matrixName":" literacy"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" mguu"," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 0"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" MGUU"," userResponse":" MGUU"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.parrot::ltr-M.rand.52","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"947289017741","data":{"timestamp":" 947289017740"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000108_024051"," gameId":" e172c1a8-6369-4640-8832-4f6e52bf0024"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.parrot__ltr-M.rand.52"," matrixName":" literacy"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" mbwa"," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 0"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" MBWA"," userResponse":" MBWA"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.parrot::ltr-M.rand.52","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"947289021888","data":{"timestamp":" 947289021888"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000108_024051"," gameId":" e172c1a8-6369-4640-8832-4f6e52bf0024"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.parrot__ltr-M.rand.52"," matrixName":" literacy"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" mbwa"," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 0"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" MBWA"," userResponse":" MBWA"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.parrot::ltr-M.rand.52","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"947289023500","data":{"timestamp":" 947289023500"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000108_024051"," gameId":" e172c1a8-6369-4640-8832-4f6e52bf0024"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.parrot__ltr-M.rand.52"," matrixName":" literacy"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" maji"," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 0"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" MAJI"," userResponse":" MAJI"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.parrot::ltr-M.rand.52","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"947289026279","data":{"timestamp":" 947289026279"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000108_024051"," gameId":" e172c1a8-6369-4640-8832-4f6e52bf0024"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.parrot__ltr-M.rand.52"," matrixName":" literacy"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" maji"," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 0"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" MAJI"," userResponse":" MAJI"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.parrot::ltr-M.rand.52","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"947289027893","data":{"timestamp":" 947289027893"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000108_024051"," gameId":" e172c1a8-6369-4640-8832-4f6e52bf0024"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.parrot__ltr-M.rand.52"," matrixName":" literacy"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" mende"," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 0"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" MENDE"," userResponse":" MENDE"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.parrot::ltr-M.rand.52","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"947289030328","data":{"timestamp":" 947289030327"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000108_024051"," gameId":" e172c1a8-6369-4640-8832-4f6e52bf0024"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.parrot__ltr-M.rand.52"," matrixName":" literacy"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" mende"," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 0"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" MENDE"," userResponse":" MENDE"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.parrot::ltr-M.rand.52","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"947289031951","data":{"timestamp":" 947289031950"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000108_024051"," gameId":" e172c1a8-6369-4640-8832-4f6e52bf0024"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.parrot__ltr-M.rand.52"," matrixName":" literacy"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" mahindi"," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 0"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" MAHINDI"," userResponse":" MAHINDI"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.parrot::ltr-M.rand.52","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"947289034613","data":{"timestamp":" 947289034612"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000108_024051"," gameId":" e172c1a8-6369-4640-8832-4f6e52bf0024"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.parrot__ltr-M.rand.52"," matrixName":" literacy"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" mahindi"," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 0"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" MAHINDI"," userResponse":" MAHINDI"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.parrot::ltr-M.rand.52","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"947289036235","data":{"timestamp":" 947289036234"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000108_024051"," gameId":" e172c1a8-6369-4640-8832-4f6e52bf0024"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.parrot__ltr-M.rand.52"," matrixName":" literacy"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" mdomo"," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 0"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" MDOMO"," userResponse":" MDOMO"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.parrot::ltr-M.rand.52","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"947289038808","data":{"timestamp":" 947289038808"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000108_024051"," gameId":" e172c1a8-6369-4640-8832-4f6e52bf0024"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.parrot__ltr-M.rand.52"," matrixName":" literacy"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" mdomo"," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 0"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" MDOMO"," userResponse":" MDOMO"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.parrot::ltr-M.rand.52","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"947289040406","data":{"timestamp":" 947289040406"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000108_024051"," gameId":" e172c1a8-6369-4640-8832-4f6e52bf0024"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.parrot__ltr-M.rand.52"," matrixName":" literacy"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" meno"," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 0"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" MENO"," userResponse":" MENO"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.parrot::ltr-M.rand.52","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"947289045510","data":{"timestamp":" 947289045510"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000108_024051"," gameId":" e172c1a8-6369-4640-8832-4f6e52bf0024"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.parrot__ltr-M.rand.52"," matrixName":" literacy"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" meno"," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 0"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" MENO"," userResponse":" MENO"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.parrot::ltr-M.rand.52","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"947289047106","data":{"timestamp":" 947289047105"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000108_024051"," gameId":" e172c1a8-6369-4640-8832-4f6e52bf0024"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.parrot__ltr-M.rand.52"," matrixName":" literacy"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" mjomba"," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 0"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" MJOMBA"," userResponse":" MJOMBA"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.parrot::ltr-M.rand.52","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"947289050789","data":{"timestamp":" 947289050789"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000108_024051"," gameId":" e172c1a8-6369-4640-8832-4f6e52bf0024"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.parrot__ltr-M.rand.52"," matrixName":" literacy"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" mjomba"," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 0"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" MJOMBA"," userResponse":" MJOMBA"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.parrot::ltr-M.rand.52","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"947289052815","data":{"timestamp":" 947289052813"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000108_024051"," gameId":" e172c1a8-6369-4640-8832-4f6e52bf0024"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.parrot__ltr-M.rand.52"," matrixName":" literacy"," levelName":" WORD"," taskName":" ENDTUTOR"," problemName":" mjomba"," problemNumber":" 0"," substepNumber":" -1"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" null"," userResponse":" null"," correctness":" null"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"activity_selector","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"947289052936","data":{"timestamp":" 947289052936"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000108_024051"," gameId":" e172c1a8-6369-4640-8832-4f6e52bf0024"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.parrot__ltr-M.rand.52"," matrixName":" literacy"," levelName":" END"," taskName":" story"," problemName":" mjomba"," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 0"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" MJOMBA"," userResponse":" MJOMBA"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"bpop.ltr.lc:M..M.all.rand.all.stat.show.102","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"947289078527","data":{"timestamp":" 947289078527"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000108_024051"," gameId":" 168f023e-4591-495e-9328-9f48bebdc3b3"," language":" LANG_SW"," tutorName":" bubble_pop"," tutorId":" bpop.ltr.lc_M..M.all.rand.all.stat.show.102"," matrixName":" literacy"," levelName":" null"," taskName":" null"," problemName":" BPOP_m_m-r-d"," problemNumber":" 1"," substepNumber":" 1"," substepProblem":" 1"," attemptNumber":" 1"," expectedAnswer":" m"," userResponse":" m"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 10"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"bpop.ltr.lc:M..M.all.rand.all.stat.show.102","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"947289082094","data":{"timestamp":" 947289082094"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000108_024051"," gameId":" 168f023e-4591-495e-9328-9f48bebdc3b3"," language":" LANG_SW"," tutorName":" bubble_pop"," tutorId":" bpop.ltr.lc_M..M.all.rand.all.stat.show.102"," matrixName":" literacy"," levelName":" null"," taskName":" null"," problemName":" BPOP_m_j-a-m"," problemNumber":" 2"," substepNumber":" 1"," substepProblem":" 1"," attemptNumber":" 1"," expectedAnswer":" m"," userResponse":" m"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 10"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"bpop.ltr.lc:M..M.all.rand.all.stat.show.102","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"947289085403","data":{"timestamp":" 947289085403"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000108_024051"," gameId":" 168f023e-4591-495e-9328-9f48bebdc3b3"," language":" LANG_SW"," tutorName":" bubble_pop"," tutorId":" bpop.ltr.lc_M..M.all.rand.all.stat.show.102"," matrixName":" literacy"," levelName":" null"," taskName":" BACKBUTTON"," problemName":" BPOP_m_j-a-m"," problemNumber":" 2"," substepNumber":" -1"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 1"," expectedAnswer":" null"," userResponse":" null"," correctness":" null"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.parrot::ltr-M.rand.52","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"947289099314","data":{"timestamp":" 947289099313"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000108_024051"," gameId":" 0b6b6832-17b8-48a5-9eb1-47e011e8917b"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.parrot__ltr-M.rand.52"," matrixName":" literacy"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" mlango"," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 0"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" MLANGO"," userResponse":" MLANGO"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.parrot::ltr-M.rand.52","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"947289105721","data":{"timestamp":" 947289105721"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000108_024051"," gameId":" 0b6b6832-17b8-48a5-9eb1-47e011e8917b"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.parrot__ltr-M.rand.52"," matrixName":" literacy"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" mlango"," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 0"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 1"," expectedAnswer":" MLANGO"," userResponse":" START_MLANGO"," correctness":" INCORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.parrot::ltr-M.rand.52","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"947289107869","data":{"timestamp":" 947289107869"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000108_024051"," gameId":" 0b6b6832-17b8-48a5-9eb1-47e011e8917b"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.parrot__ltr-M.rand.52"," matrixName":" literacy"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" mlango"," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 0"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" MLANGO"," userResponse":" MLANGO"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.parrot::ltr-M.rand.52","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"947289109520","data":{"timestamp":" 947289109519"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000108_024051"," gameId":" 0b6b6832-17b8-48a5-9eb1-47e011e8917b"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.parrot__ltr-M.rand.52"," matrixName":" literacy"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" mkono"," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 0"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" MKONO"," userResponse":" MKONO"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.parrot::ltr-M.rand.52","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"947289112333","data":{"timestamp":" 947289112333"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000108_024051"," gameId":" 0b6b6832-17b8-48a5-9eb1-47e011e8917b"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.parrot__ltr-M.rand.52"," matrixName":" literacy"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" mkono"," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 0"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" MKONO"," userResponse":" MKONO"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.parrot::ltr-M.rand.52","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"947289113931","data":{"timestamp":" 947289113930"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000108_024051"," gameId":" 0b6b6832-17b8-48a5-9eb1-47e011e8917b"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.parrot__ltr-M.rand.52"," matrixName":" literacy"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" mvua"," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 0"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" MVUA"," userResponse":" MVUA"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.parrot::ltr-M.rand.52","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"947289116351","data":{"timestamp":" 947289116350"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000108_024051"," gameId":" 0b6b6832-17b8-48a5-9eb1-47e011e8917b"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.parrot__ltr-M.rand.52"," matrixName":" literacy"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" mvua"," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 0"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" MVUA"," userResponse":" MVUA"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.parrot::ltr-M.rand.52","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"947289117957","data":{"timestamp":" 947289117956"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000108_024051"," gameId":" 0b6b6832-17b8-48a5-9eb1-47e011e8917b"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.parrot__ltr-M.rand.52"," matrixName":" literacy"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" maharage"," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 0"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" MAHARAGE"," userResponse":" MAHARAGE"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.parrot::ltr-M.rand.52","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"947289120659","data":{"timestamp":" 947289120658"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000108_024051"," gameId":" 0b6b6832-17b8-48a5-9eb1-47e011e8917b"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.parrot__ltr-M.rand.52"," matrixName":" literacy"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" maharage"," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 0"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 1"," expectedAnswer":" MAHARAGE"," userResponse":" START_MAHARAGE"," correctness":" INCORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.parrot::ltr-M.rand.52","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"947289123196","data":{"timestamp":" 947289123195"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000108_024051"," gameId":" 0b6b6832-17b8-48a5-9eb1-47e011e8917b"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.parrot__ltr-M.rand.52"," matrixName":" literacy"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" maharage"," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 0"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" MAHARAGE"," userResponse":" MAHARAGE"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.parrot::ltr-M.rand.52","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"947289124821","data":{"timestamp":" 947289124820"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000108_024051"," gameId":" 0b6b6832-17b8-48a5-9eb1-47e011e8917b"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.parrot__ltr-M.rand.52"," matrixName":" literacy"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" mamba"," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 0"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" MAMBA"," userResponse":" MAMBA"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.parrot::ltr-M.rand.52","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"947289127545","data":{"timestamp":" 947289127544"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000108_024051"," gameId":" 0b6b6832-17b8-48a5-9eb1-47e011e8917b"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.parrot__ltr-M.rand.52"," matrixName":" literacy"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" mamba"," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 0"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" MAMBA"," userResponse":" MAMBA"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.parrot::ltr-M.rand.52","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"947289129138","data":{"timestamp":" 947289129137"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000108_024051"," gameId":" 0b6b6832-17b8-48a5-9eb1-47e011e8917b"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.parrot__ltr-M.rand.52"," matrixName":" literacy"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" mwanafunzi"," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 0"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" MWANAFUNZI"," userResponse":" MWANAFUNZI"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.parrot::ltr-M.rand.52","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"947289133228","data":{"timestamp":" 947289133227"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000108_024051"," gameId":" 0b6b6832-17b8-48a5-9eb1-47e011e8917b"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.parrot__ltr-M.rand.52"," matrixName":" literacy"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" mwanafunzi"," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 0"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 1"," expectedAnswer":" MWANAFUNZI"," userResponse":" START_MWANAFUNZI"," correctness":" INCORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.parrot::ltr-M.rand.52","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"947289134257","data":{"timestamp":" 947289134256"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000108_024051"," gameId":" 0b6b6832-17b8-48a5-9eb1-47e011e8917b"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.parrot__ltr-M.rand.52"," matrixName":" literacy"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" mwanafunzi"," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 0"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 2"," expectedAnswer":" MWANAFUNZI"," userResponse":" START_MWANAFUNZI"," correctness":" INCORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.parrot::ltr-M.rand.52","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"947289136384","data":{"timestamp":" 947289136384"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000108_024051"," gameId":" 0b6b6832-17b8-48a5-9eb1-47e011e8917b"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.parrot__ltr-M.rand.52"," matrixName":" literacy"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" mwanafunzi"," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 0"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" MWANAFUNZI"," userResponse":" AUTO_GENERATED"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.parrot::ltr-M.rand.52","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"947289137965","data":{"timestamp":" 947289137964"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000108_024051"," gameId":" 0b6b6832-17b8-48a5-9eb1-47e011e8917b"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.parrot__ltr-M.rand.52"," matrixName":" literacy"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" mpapai"," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 0"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" MPAPAI"," userResponse":" MPAPAI"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.parrot::ltr-M.rand.52","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"947289143857","data":{"timestamp":" 947289143857"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000108_024051"," gameId":" 0b6b6832-17b8-48a5-9eb1-47e011e8917b"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.parrot__ltr-M.rand.52"," matrixName":" literacy"," levelName":" WORD"," taskName":" BACKBUTTON"," problemName":" mpapai"," problemNumber":" 0"," substepNumber":" -1"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" null"," userResponse":" null"," correctness":" null"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"activity_selector","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"947289144131","data":{"timestamp":" 947289144131"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000108_024051"," gameId":" 0b6b6832-17b8-48a5-9eb1-47e011e8917b"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.parrot__ltr-M.rand.52"," matrixName":" literacy"," levelName":" END"," taskName":" story"," problemName":" mpapai"," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 0"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" MPAPAI"," userResponse":" MPAPAI"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"bpop.ltr.lc:M..M.all.rand.all.stat.show.102","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"947289158516","data":{"timestamp":" 947289158516"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000108_024051"," gameId":" e5f1e7d4-6cbf-44ef-8292-478e22b7637c"," language":" LANG_SW"," tutorName":" bubble_pop"," tutorId":" bpop.ltr.lc_M..M.all.rand.all.stat.show.102"," matrixName":" literacy"," levelName":" null"," taskName":" null"," problemName":" BPOP_m_y-m-h"," problemNumber":" 1"," substepNumber":" 1"," substepProblem":" 1"," attemptNumber":" 1"," expectedAnswer":" m"," userResponse":" m"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 10"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"bpop.ltr.lc:M..M.all.rand.all.stat.show.102","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"947289163362","data":{"timestamp":" 947289163362"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000108_024051"," gameId":" e5f1e7d4-6cbf-44ef-8292-478e22b7637c"," language":" LANG_SW"," tutorName":" bubble_pop"," tutorId":" bpop.ltr.lc_M..M.all.rand.all.stat.show.102"," matrixName":" literacy"," levelName":" null"," taskName":" null"," problemName":" BPOP_m_j-a-m"," problemNumber":" 2"," substepNumber":" 1"," substepProblem":" 1"," attemptNumber":" 1"," expectedAnswer":" m"," userResponse":" m"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 10"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"bpop.ltr.lc:M..M.all.rand.all.stat.show.102","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"947289167960","data":{"timestamp":" 947289167960"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000108_024051"," gameId":" e5f1e7d4-6cbf-44ef-8292-478e22b7637c"," language":" LANG_SW"," tutorName":" bubble_pop"," tutorId":" bpop.ltr.lc_M..M.all.rand.all.stat.show.102"," matrixName":" literacy"," levelName":" null"," taskName":" null"," problemName":" BPOP_m_z-e-m"," problemNumber":" 3"," substepNumber":" 1"," substepProblem":" 1"," attemptNumber":" 1"," expectedAnswer":" m"," userResponse":" m"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 10"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"bpop.ltr.lc:M..M.all.rand.all.stat.show.102","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"947289172917","data":{"timestamp":" 947289172917"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000108_024051"," gameId":" e5f1e7d4-6cbf-44ef-8292-478e22b7637c"," language":" LANG_SW"," tutorName":" bubble_pop"," tutorId":" bpop.ltr.lc_M..M.all.rand.all.stat.show.102"," matrixName":" literacy"," levelName":" null"," taskName":" null"," problemName":" BPOP_m_e-m-g"," problemNumber":" 4"," substepNumber":" 1"," substepProblem":" 1"," attemptNumber":" 1"," expectedAnswer":" m"," userResponse":" m"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 10"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"bpop.ltr.lc:M..M.all.rand.all.stat.show.102","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"947289177423","data":{"timestamp":" 947289177423"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000108_024051"," gameId":" e5f1e7d4-6cbf-44ef-8292-478e22b7637c"," language":" LANG_SW"," tutorName":" bubble_pop"," tutorId":" bpop.ltr.lc_M..M.all.rand.all.stat.show.102"," matrixName":" literacy"," levelName":" null"," taskName":" null"," problemName":" BPOP_m_y-k-m"," problemNumber":" 5"," substepNumber":" 1"," substepProblem":" 1"," attemptNumber":" 1"," expectedAnswer":" m"," userResponse":" m"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 10"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"bpop.ltr.lc:M..M.all.rand.all.stat.show.102","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"947289180574","data":{"timestamp":" 947289180574"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000108_024051"," gameId":" e5f1e7d4-6cbf-44ef-8292-478e22b7637c"," language":" LANG_SW"," tutorName":" bubble_pop"," tutorId":" bpop.ltr.lc_M..M.all.rand.all.stat.show.102"," matrixName":" literacy"," levelName":" null"," taskName":" null"," problemName":" BPOP_m_l-m-h"," problemNumber":" 6"," substepNumber":" 1"," substepProblem":" 1"," attemptNumber":" 1"," expectedAnswer":" m"," userResponse":" m"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 10"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"bpop.ltr.lc:M..M.all.rand.all.stat.show.102","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"947289186050","data":{"timestamp":" 947289186050"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000108_024051"," gameId":" e5f1e7d4-6cbf-44ef-8292-478e22b7637c"," language":" LANG_SW"," tutorName":" bubble_pop"," tutorId":" bpop.ltr.lc_M..M.all.rand.all.stat.show.102"," matrixName":" literacy"," levelName":" null"," taskName":" null"," problemName":" BPOP_m_n-m-l"," problemNumber":" 7"," substepNumber":" 1"," substepProblem":" 1"," attemptNumber":" 1"," expectedAnswer":" m"," userResponse":" m"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 10"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"bpop.ltr.lc:M..M.all.rand.all.stat.show.102","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"947289192677","data":{"timestamp":" 947289192676"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000108_024051"," gameId":" e5f1e7d4-6cbf-44ef-8292-478e22b7637c"," language":" LANG_SW"," tutorName":" bubble_pop"," tutorId":" bpop.ltr.lc_M..M.all.rand.all.stat.show.102"," matrixName":" literacy"," levelName":" null"," taskName":" null"," problemName":" BPOP_m_m-r-d"," problemNumber":" 8"," substepNumber":" 1"," substepProblem":" 1"," attemptNumber":" 1"," expectedAnswer":" m"," userResponse":" m"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 10"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"bpop.ltr.lc:M..M.all.rand.all.stat.show.102","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"947289196663","data":{"timestamp":" 947289196662"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000108_024051"," gameId":" e5f1e7d4-6cbf-44ef-8292-478e22b7637c"," language":" LANG_SW"," tutorName":" bubble_pop"," tutorId":" bpop.ltr.lc_M..M.all.rand.all.stat.show.102"," matrixName":" literacy"," levelName":" null"," taskName":" null"," problemName":" BPOP_m_m-v-l"," problemNumber":" 9"," substepNumber":" 1"," substepProblem":" 1"," attemptNumber":" 1"," expectedAnswer":" m"," userResponse":" m"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 10"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"bpop.ltr.lc:M..M.all.rand.all.stat.show.102","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"947289200564","data":{"timestamp":" 947289200563"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000108_024051"," gameId":" e5f1e7d4-6cbf-44ef-8292-478e22b7637c"," language":" LANG_SW"," tutorName":" bubble_pop"," tutorId":" bpop.ltr.lc_M..M.all.rand.all.stat.show.102"," matrixName":" literacy"," levelName":" null"," taskName":" null"," problemName":" BPOP_m_a-m-ch"," problemNumber":" 10"," substepNumber":" 1"," substepProblem":" 1"," attemptNumber":" 1"," expectedAnswer":" m"," userResponse":" m"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 10"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"bpop.ltr.lc:M..M.all.rand.all.stat.show.102","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"947289206346","data":{"timestamp":" 947289206345"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000108_024051"," gameId":" e5f1e7d4-6cbf-44ef-8292-478e22b7637c"," language":" LANG_SW"," tutorName":" bubble_pop"," tutorId":" bpop.ltr.lc_M..M.all.rand.all.stat.show.102"," matrixName":" literacy"," levelName":" null"," taskName":" ENDTUTOR"," problemName":" BPOP_m_a-m-ch"," problemNumber":" 10"," substepNumber":" -1"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 1"," expectedAnswer":" null"," userResponse":" null"," correctness":" null"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"akira:all.ltr.lc:M..M.all.10.rand.say.51","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"947289235568","data":{"timestamp":" 947289235567"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000108_024051"," gameId":" 63b1b207-24d7-4590-bd2e-20a8a9dc809d"," language":" LANG_SW"," tutorName":" akira"," tutorId":" akira_all.ltr.lc_M..M.all.10.rand.say.51"," matrixName":" literacy"," levelName":" null"," taskName":" null"," problemName":" o1_m_v_s"," problemNumber":" 1"," substepNumber":" 1"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 1"," expectedAnswer":" LEFT"," userResponse":" LEFT"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 10"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"akira:all.ltr.lc:M..M.all.10.rand.say.51","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"947289242210","data":{"timestamp":" 947289242209"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000108_024051"," gameId":" 63b1b207-24d7-4590-bd2e-20a8a9dc809d"," language":" LANG_SW"," tutorName":" akira"," tutorId":" akira_all.ltr.lc_M..M.all.10.rand.say.51"," matrixName":" literacy"," levelName":" null"," taskName":" null"," problemName":" o1_m_a_f"," problemNumber":" 2"," substepNumber":" 1"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 1"," expectedAnswer":" LEFT"," userResponse":" LEFT"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 10"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"akira:all.ltr.lc:M..M.all.10.rand.say.51","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"947289248863","data":{"timestamp":" 947289248863"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000108_024051"," gameId":" 63b1b207-24d7-4590-bd2e-20a8a9dc809d"," language":" LANG_SW"," tutorName":" akira"," tutorId":" akira_all.ltr.lc_M..M.all.10.rand.say.51"," matrixName":" literacy"," levelName":" null"," taskName":" null"," problemName":" o1_j_g_m"," problemNumber":" 3"," substepNumber":" 1"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 1"," expectedAnswer":" RIGHT"," userResponse":" RIGHT"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 10"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"akira:all.ltr.lc:M..M.all.10.rand.say.51","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"947289255546","data":{"timestamp":" 947289255545"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000108_024051"," gameId":" 63b1b207-24d7-4590-bd2e-20a8a9dc809d"," language":" LANG_SW"," tutorName":" akira"," tutorId":" akira_all.ltr.lc_M..M.all.10.rand.say.51"," matrixName":" literacy"," levelName":" null"," taskName":" null"," problemName":" o1_y_m_u"," problemNumber":" 4"," substepNumber":" 1"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 1"," expectedAnswer":" MID"," userResponse":" MID"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 10"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"akira:all.ltr.lc:M..M.all.10.rand.say.51","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"947289262173","data":{"timestamp":" 947289262173"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000108_024051"," gameId":" 63b1b207-24d7-4590-bd2e-20a8a9dc809d"," language":" LANG_SW"," tutorName":" akira"," tutorId":" akira_all.ltr.lc_M..M.all.10.rand.say.51"," matrixName":" literacy"," levelName":" null"," taskName":" null"," problemName":" o1_z_j_m"," problemNumber":" 5"," substepNumber":" 1"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 1"," expectedAnswer":" RIGHT"," userResponse":" RIGHT"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 10"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"akira:all.ltr.lc:M..M.all.10.rand.say.51","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"947289268783","data":{"timestamp":" 947289268782"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000108_024051"," gameId":" 63b1b207-24d7-4590-bd2e-20a8a9dc809d"," language":" LANG_SW"," tutorName":" akira"," tutorId":" akira_all.ltr.lc_M..M.all.10.rand.say.51"," matrixName":" literacy"," levelName":" null"," taskName":" null"," problemName":" o1_m_ch_g"," problemNumber":" 6"," substepNumber":" 1"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 1"," expectedAnswer":" LEFT"," userResponse":" LEFT"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 10"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"akira:all.ltr.lc:M..M.all.10.rand.say.51","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"947289275439","data":{"timestamp":" 947289275438"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000108_024051"," gameId":" 63b1b207-24d7-4590-bd2e-20a8a9dc809d"," language":" LANG_SW"," tutorName":" akira"," tutorId":" akira_all.ltr.lc_M..M.all.10.rand.say.51"," matrixName":" literacy"," levelName":" null"," taskName":" null"," problemName":" o1_p_m_ch"," problemNumber":" 7"," substepNumber":" 1"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 1"," expectedAnswer":" MID"," userResponse":" MID"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 10"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"akira:all.ltr.lc:M..M.all.10.rand.say.51","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"947289282045","data":{"timestamp":" 947289282044"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000108_024051"," gameId":" 63b1b207-24d7-4590-bd2e-20a8a9dc809d"," language":" LANG_SW"," tutorName":" akira"," tutorId":" akira_all.ltr.lc_M..M.all.10.rand.say.51"," matrixName":" literacy"," levelName":" null"," taskName":" null"," problemName":" o1_t_m_a"," problemNumber":" 8"," substepNumber":" 1"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 1"," expectedAnswer":" MID"," userResponse":" MID"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 10"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"akira:all.ltr.lc:M..M.all.10.rand.say.51","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"947289288651","data":{"timestamp":" 947289288651"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000108_024051"," gameId":" 63b1b207-24d7-4590-bd2e-20a8a9dc809d"," language":" LANG_SW"," tutorName":" akira"," tutorId":" akira_all.ltr.lc_M..M.all.10.rand.say.51"," matrixName":" literacy"," levelName":" null"," taskName":" null"," problemName":" o1_f_n_m"," problemNumber":" 9"," substepNumber":" 1"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 1"," expectedAnswer":" RIGHT"," userResponse":" RIGHT"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 10"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"akira:all.ltr.lc:M..M.all.10.rand.say.51","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"947289295280","data":{"timestamp":" 947289295280"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000108_024051"," gameId":" 63b1b207-24d7-4590-bd2e-20a8a9dc809d"," language":" LANG_SW"," tutorName":" akira"," tutorId":" akira_all.ltr.lc_M..M.all.10.rand.say.51"," matrixName":" literacy"," levelName":" null"," taskName":" null"," problemName":" o1_m_r_t"," problemNumber":" 10"," substepNumber":" 1"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 1"," expectedAnswer":" LEFT"," userResponse":" LEFT"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 10"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"akira:all.ltr.lc:M..M.all.10.rand.say.51","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"947289307395","data":{"timestamp":" 947289307395"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000108_024051"," gameId":" 63b1b207-24d7-4590-bd2e-20a8a9dc809d"," language":" LANG_SW"," tutorName":" akira"," tutorId":" akira_all.ltr.lc_M..M.all.10.rand.say.51"," matrixName":" literacy"," levelName":" null"," taskName":" ENDTUTOR"," problemName":" o1_m_r_t"," problemNumber":" 10"," substepNumber":" -1"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 1"," expectedAnswer":" null"," userResponse":" null"," correctness":" null"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"akira:all.ltr.lc:M..M.all.10.rand.say.51","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"947289324355","data":{"timestamp":" 947289324354"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000108_024051"," gameId":" 63b1b207-24d7-4590-bd2e-20a8a9dc809d"," language":" LANG_SW"," tutorName":" akira"," tutorId":" akira_all.ltr.lc_M..M.all.10.rand.say.51"," matrixName":" literacy"," levelName":" null"," taskName":" BACKBUTTON"," problemName":" o1_m_r_t"," problemNumber":" 10"," substepNumber":" -1"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 1"," expectedAnswer":" null"," userResponse":" null"," correctness":" null"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"bpop.ltr.lc:M..M.all.rand.all.stat.noShow.103","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"947289342075","data":{"timestamp":" 947289342075"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000108_024051"," gameId":" d3d8039c-c236-44f5-8409-3d395a2f858f"," language":" LANG_SW"," tutorName":" bubble_pop"," tutorId":" bpop.ltr.lc_M..M.all.rand.all.stat.noShow.103"," matrixName":" literacy"," levelName":" null"," taskName":" null"," problemName":" BPOP_m_n-a-m"," problemNumber":" 1"," substepNumber":" 1"," substepProblem":" 1"," attemptNumber":" 1"," expectedAnswer":" m"," userResponse":" m"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 10"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"bpop.ltr.lc:M..M.all.rand.all.stat.noShow.103","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"947289345486","data":{"timestamp":" 947289345486"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000108_024051"," gameId":" d3d8039c-c236-44f5-8409-3d395a2f858f"," language":" LANG_SW"," tutorName":" bubble_pop"," tutorId":" bpop.ltr.lc_M..M.all.rand.all.stat.noShow.103"," matrixName":" literacy"," levelName":" null"," taskName":" null"," problemName":" BPOP_m_h-v-m"," problemNumber":" 2"," substepNumber":" 1"," substepProblem":" 1"," attemptNumber":" 1"," expectedAnswer":" m"," userResponse":" m"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 10"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"bpop.ltr.lc:M..M.all.rand.all.stat.noShow.103","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"947289350404","data":{"timestamp":" 947289350404"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000108_024051"," gameId":" d3d8039c-c236-44f5-8409-3d395a2f858f"," language":" LANG_SW"," tutorName":" bubble_pop"," tutorId":" bpop.ltr.lc_M..M.all.rand.all.stat.noShow.103"," matrixName":" literacy"," levelName":" null"," taskName":" null"," problemName":" BPOP_m_f-t-m"," problemNumber":" 3"," substepNumber":" 1"," substepProblem":" 1"," attemptNumber":" 1"," expectedAnswer":" m"," userResponse":" m"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 10"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"bpop.ltr.lc:M..M.all.rand.all.stat.noShow.103","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"947289359271","data":{"timestamp":" 947289359271"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000108_024051"," gameId":" d3d8039c-c236-44f5-8409-3d395a2f858f"," language":" LANG_SW"," tutorName":" bubble_pop"," tutorId":" bpop.ltr.lc_M..M.all.rand.all.stat.noShow.103"," matrixName":" literacy"," levelName":" null"," taskName":" null"," problemName":" BPOP_m_r-m-v"," problemNumber":" 4"," substepNumber":" 1"," substepProblem":" 1"," attemptNumber":" 1"," expectedAnswer":" m"," userResponse":" m"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 10"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"bpop.ltr.lc:M..M.all.rand.all.stat.noShow.103","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"947289368856","data":{"timestamp":" 947289368856"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000108_024051"," gameId":" d3d8039c-c236-44f5-8409-3d395a2f858f"," language":" LANG_SW"," tutorName":" bubble_pop"," tutorId":" bpop.ltr.lc_M..M.all.rand.all.stat.noShow.103"," matrixName":" literacy"," levelName":" null"," taskName":" null"," problemName":" BPOP_m_m-l-u"," problemNumber":" 5"," substepNumber":" 1"," substepProblem":" 1"," attemptNumber":" 1"," expectedAnswer":" m"," userResponse":" m"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 10"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"bpop.ltr.lc:M..M.all.rand.all.stat.noShow.103","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"947289379362","data":{"timestamp":" 947289379362"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000108_024051"," gameId":" d3d8039c-c236-44f5-8409-3d395a2f858f"," language":" LANG_SW"," tutorName":" bubble_pop"," tutorId":" bpop.ltr.lc_M..M.all.rand.all.stat.noShow.103"," matrixName":" literacy"," levelName":" null"," taskName":" null"," problemName":" BPOP_m_m-o-r"," problemNumber":" 6"," substepNumber":" 1"," substepProblem":" 1"," attemptNumber":" 1"," expectedAnswer":" m"," userResponse":" m"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 10"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"bpop.ltr.lc:M..M.all.rand.all.stat.noShow.103","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"947289383222","data":{"timestamp":" 947289383222"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000108_024051"," gameId":" d3d8039c-c236-44f5-8409-3d395a2f858f"," language":" LANG_SW"," tutorName":" bubble_pop"," tutorId":" bpop.ltr.lc_M..M.all.rand.all.stat.noShow.103"," matrixName":" literacy"," levelName":" null"," taskName":" null"," problemName":" BPOP_m_g-m-s"," problemNumber":" 7"," substepNumber":" 1"," substepProblem":" 1"," attemptNumber":" 1"," expectedAnswer":" m"," userResponse":" m"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 10"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"bpop.ltr.lc:M..M.all.rand.all.stat.noShow.103","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"947289387195","data":{"timestamp":" 947289387195"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000108_024051"," gameId":" d3d8039c-c236-44f5-8409-3d395a2f858f"," language":" LANG_SW"," tutorName":" bubble_pop"," tutorId":" bpop.ltr.lc_M..M.all.rand.all.stat.noShow.103"," matrixName":" literacy"," levelName":" null"," taskName":" null"," problemName":" BPOP_m_y-v-m"," problemNumber":" 8"," substepNumber":" 1"," substepProblem":" 1"," attemptNumber":" 1"," expectedAnswer":" m"," userResponse":" m"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 10"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"bpop.ltr.lc:M..M.all.rand.all.stat.noShow.103","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"947289391135","data":{"timestamp":" 947289391135"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000108_024051"," gameId":" d3d8039c-c236-44f5-8409-3d395a2f858f"," language":" LANG_SW"," tutorName":" bubble_pop"," tutorId":" bpop.ltr.lc_M..M.all.rand.all.stat.noShow.103"," matrixName":" literacy"," levelName":" null"," taskName":" null"," problemName":" BPOP_m_m-t-o"," problemNumber":" 9"," substepNumber":" 1"," substepProblem":" 1"," attemptNumber":" 1"," expectedAnswer":" m"," userResponse":" m"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 10"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"bpop.ltr.lc:M..M.all.rand.all.stat.noShow.103","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"947289396286","data":{"timestamp":" 947289396286"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000108_024051"," gameId":" d3d8039c-c236-44f5-8409-3d395a2f858f"," language":" LANG_SW"," tutorName":" bubble_pop"," tutorId":" bpop.ltr.lc_M..M.all.rand.all.stat.noShow.103"," matrixName":" literacy"," levelName":" null"," taskName":" null"," problemName":" BPOP_m_w-b-m"," problemNumber":" 10"," substepNumber":" 1"," substepProblem":" 1"," attemptNumber":" 1"," expectedAnswer":" m"," userResponse":" m"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 10"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"bpop.ltr.lc:M..M.all.rand.all.stat.noShow.103","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"947289402060","data":{"timestamp":" 947289402059"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000108_024051"," gameId":" d3d8039c-c236-44f5-8409-3d395a2f858f"," language":" LANG_SW"," tutorName":" bubble_pop"," tutorId":" bpop.ltr.lc_M..M.all.rand.all.stat.noShow.103"," matrixName":" literacy"," levelName":" null"," taskName":" ENDTUTOR"," problemName":" BPOP_m_w-b-m"," problemNumber":" 10"," substepNumber":" -1"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 1"," expectedAnswer":" null"," userResponse":" null"," correctness":" null"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"akira:all.ltr.lc:M..M.all.10.rand.say.51","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"947289426105","data":{"timestamp":" 947289426105"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000108_024051"," gameId":" 6fed01d8-d1f7-4217-8a32-cb25b35b174f"," language":" LANG_SW"," tutorName":" akira"," tutorId":" akira_all.ltr.lc_M..M.all.10.rand.say.51"," matrixName":" literacy"," levelName":" null"," taskName":" null"," problemName":" o1_m_v_s"," problemNumber":" 1"," substepNumber":" 1"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 1"," expectedAnswer":" LEFT"," userResponse":" LEFT"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 10"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"akira:all.ltr.lc:M..M.all.10.rand.say.51","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"947289432772","data":{"timestamp":" 947289432772"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000108_024051"," gameId":" 6fed01d8-d1f7-4217-8a32-cb25b35b174f"," language":" LANG_SW"," tutorName":" akira"," tutorId":" akira_all.ltr.lc_M..M.all.10.rand.say.51"," matrixName":" literacy"," levelName":" null"," taskName":" null"," problemName":" o1_m_a_f"," problemNumber":" 2"," substepNumber":" 1"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 1"," expectedAnswer":" LEFT"," userResponse":" LEFT"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 10"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"akira:all.ltr.lc:M..M.all.10.rand.say.51","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"947289439449","data":{"timestamp":" 947289439449"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000108_024051"," gameId":" 6fed01d8-d1f7-4217-8a32-cb25b35b174f"," language":" LANG_SW"," tutorName":" akira"," tutorId":" akira_all.ltr.lc_M..M.all.10.rand.say.51"," matrixName":" literacy"," levelName":" null"," taskName":" null"," problemName":" o1_j_g_m"," problemNumber":" 3"," substepNumber":" 1"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 1"," expectedAnswer":" RIGHT"," userResponse":" MID"," correctness":" INCORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 10"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"akira:all.ltr.lc:M..M.all.10.rand.say.51","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"947289446939","data":{"timestamp":" 947289446938"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000108_024051"," gameId":" 6fed01d8-d1f7-4217-8a32-cb25b35b174f"," language":" LANG_SW"," tutorName":" akira"," tutorId":" akira_all.ltr.lc_M..M.all.10.rand.say.51"," matrixName":" literacy"," levelName":" null"," taskName":" null"," problemName":" o1_j_g_m"," problemNumber":" 3"," substepNumber":" 1"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 1"," expectedAnswer":" RIGHT"," userResponse":" RIGHT"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 10"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"akira:all.ltr.lc:M..M.all.10.rand.say.51","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"947289453576","data":{"timestamp":" 947289453576"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000108_024051"," gameId":" 6fed01d8-d1f7-4217-8a32-cb25b35b174f"," language":" LANG_SW"," tutorName":" akira"," tutorId":" akira_all.ltr.lc_M..M.all.10.rand.say.51"," matrixName":" literacy"," levelName":" null"," taskName":" null"," problemName":" o1_y_m_u"," problemNumber":" 4"," substepNumber":" 1"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 1"," expectedAnswer":" MID"," userResponse":" MID"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 10"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"akira:all.ltr.lc:M..M.all.10.rand.say.51","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"947289460204","data":{"timestamp":" 947289460204"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000108_024051"," gameId":" 6fed01d8-d1f7-4217-8a32-cb25b35b174f"," language":" LANG_SW"," tutorName":" akira"," tutorId":" akira_all.ltr.lc_M..M.all.10.rand.say.51"," matrixName":" literacy"," levelName":" null"," taskName":" null"," problemName":" o1_z_j_m"," problemNumber":" 5"," substepNumber":" 1"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 1"," expectedAnswer":" RIGHT"," userResponse":" RIGHT"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 10"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"akira:all.ltr.lc:M..M.all.10.rand.say.51","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"947289466850","data":{"timestamp":" 947289466850"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000108_024051"," gameId":" 6fed01d8-d1f7-4217-8a32-cb25b35b174f"," language":" LANG_SW"," tutorName":" akira"," tutorId":" akira_all.ltr.lc_M..M.all.10.rand.say.51"," matrixName":" literacy"," levelName":" null"," taskName":" null"," problemName":" o1_m_ch_g"," problemNumber":" 6"," substepNumber":" 1"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 1"," expectedAnswer":" LEFT"," userResponse":" LEFT"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 10"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"akira:all.ltr.lc:M..M.all.10.rand.say.51","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"947289473479","data":{"timestamp":" 947289473479"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000108_024051"," gameId":" 6fed01d8-d1f7-4217-8a32-cb25b35b174f"," language":" LANG_SW"," tutorName":" akira"," tutorId":" akira_all.ltr.lc_M..M.all.10.rand.say.51"," matrixName":" literacy"," levelName":" null"," taskName":" null"," problemName":" o1_p_m_ch"," problemNumber":" 7"," substepNumber":" 1"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 1"," expectedAnswer":" MID"," userResponse":" MID"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 10"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"akira:all.ltr.lc:M..M.all.10.rand.say.51","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"947289480131","data":{"timestamp":" 947289480130"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000108_024051"," gameId":" 6fed01d8-d1f7-4217-8a32-cb25b35b174f"," language":" LANG_SW"," tutorName":" akira"," tutorId":" akira_all.ltr.lc_M..M.all.10.rand.say.51"," matrixName":" literacy"," levelName":" null"," taskName":" null"," problemName":" o1_t_m_a"," problemNumber":" 8"," substepNumber":" 1"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 1"," expectedAnswer":" MID"," userResponse":" MID"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 10"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"akira:all.ltr.lc:M..M.all.10.rand.say.51","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"947289486772","data":{"timestamp":" 947289486771"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000108_024051"," gameId":" 6fed01d8-d1f7-4217-8a32-cb25b35b174f"," language":" LANG_SW"," tutorName":" akira"," tutorId":" akira_all.ltr.lc_M..M.all.10.rand.say.51"," matrixName":" literacy"," levelName":" null"," taskName":" null"," problemName":" o1_f_n_m"," problemNumber":" 9"," substepNumber":" 1"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 1"," expectedAnswer":" RIGHT"," userResponse":" RIGHT"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 10"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"akira:all.ltr.lc:M..M.all.10.rand.say.51","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"947289493424","data":{"timestamp":" 947289493424"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000108_024051"," gameId":" 6fed01d8-d1f7-4217-8a32-cb25b35b174f"," language":" LANG_SW"," tutorName":" akira"," tutorId":" akira_all.ltr.lc_M..M.all.10.rand.say.51"," matrixName":" literacy"," levelName":" null"," taskName":" null"," problemName":" o1_m_r_t"," problemNumber":" 10"," substepNumber":" 1"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 1"," expectedAnswer":" LEFT"," userResponse":" LEFT"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 10"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"akira:all.ltr.lc:M..M.all.10.rand.say.51","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"947289505492","data":{"timestamp":" 947289505492"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000108_024051"," gameId":" 6fed01d8-d1f7-4217-8a32-cb25b35b174f"," language":" LANG_SW"," tutorName":" akira"," tutorId":" akira_all.ltr.lc_M..M.all.10.rand.say.51"," matrixName":" literacy"," levelName":" null"," taskName":" ENDTUTOR"," problemName":" o1_m_r_t"," problemNumber":" 10"," substepNumber":" -1"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 1"," expectedAnswer":" null"," userResponse":" null"," correctness":" null"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.echo::all.A..Z.asc.lc.8__it_13","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"947289517028","data":{"timestamp":" 947289517028"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000108_024051"," gameId":" 6fed01d8-d1f7-4217-8a32-cb25b35b174f"," language":" LANG_SW"," tutorName":" akira"," tutorId":" akira_all.ltr.lc_M..M.all.10.rand.say.51"," matrixName":" literacy"," levelName":" null"," taskName":" BACKBUTTON"," problemName":" o1_m_r_t"," problemNumber":" 10"," substepNumber":" -1"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 1"," expectedAnswer":" null"," userResponse":" null"," correctness":" null"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_54__it_3","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"947289538810","data":{"timestamp":" 947289538810"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000108_024051"," gameId":" e9a49f84-4d95-40e4-9fc9-5daa01d96ede"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_54__it_3"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Hapo zamani za kale zamani sana aliishi buibui mmoja anaitwa Anansi."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 0"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" HAPO"," userResponse":" HAPO"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_54__it_3","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"947289539435","data":{"timestamp":" 947289539434"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000108_024051"," gameId":" e9a49f84-4d95-40e4-9fc9-5daa01d96ede"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_54__it_3"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Hapo zamani za kale zamani sana aliishi buibui mmoja anaitwa Anansi."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 1"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" ZAMANI"," userResponse":" ZAMANI"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_54__it_3","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"947289539679","data":{"timestamp":" 947289539679"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000108_024051"," gameId":" e9a49f84-4d95-40e4-9fc9-5daa01d96ede"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_54__it_3"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Hapo zamani za kale zamani sana aliishi buibui mmoja anaitwa Anansi."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 2"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" ZA"," userResponse":" ZA"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_54__it_3","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"947289540233","data":{"timestamp":" 947289540233"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000108_024051"," gameId":" e9a49f84-4d95-40e4-9fc9-5daa01d96ede"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_54__it_3"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Hapo zamani za kale zamani sana aliishi buibui mmoja anaitwa Anansi."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 3"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" KALE"," userResponse":" KALE"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_54__it_3","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"947289541377","data":{"timestamp":" 947289541377"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000108_024051"," gameId":" e9a49f84-4d95-40e4-9fc9-5daa01d96ede"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_54__it_3"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Hapo zamani za kale zamani sana aliishi buibui mmoja anaitwa Anansi."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 4"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" ZAMANI"," userResponse":" ZAMANI"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_54__it_3","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"947289542132","data":{"timestamp":" 947289542132"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000108_024051"," gameId":" e9a49f84-4d95-40e4-9fc9-5daa01d96ede"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_54__it_3"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Hapo zamani za kale zamani sana aliishi buibui mmoja anaitwa Anansi."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 5"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" SANA"," userResponse":" SANA"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_54__it_3","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"947289543536","data":{"timestamp":" 947289543536"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000108_024051"," gameId":" e9a49f84-4d95-40e4-9fc9-5daa01d96ede"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_54__it_3"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Hapo zamani za kale zamani sana aliishi buibui mmoja anaitwa Anansi."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 6"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" ALIISHI"," userResponse":" ALIISHI"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_54__it_3","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"947289544437","data":{"timestamp":" 947289544437"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000108_024051"," gameId":" e9a49f84-4d95-40e4-9fc9-5daa01d96ede"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_54__it_3"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Hapo zamani za kale zamani sana aliishi buibui mmoja anaitwa Anansi."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 7"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" BUIBUI"," userResponse":" BUIBUI"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_54__it_3","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"947289545081","data":{"timestamp":" 947289545081"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000108_024051"," gameId":" e9a49f84-4d95-40e4-9fc9-5daa01d96ede"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_54__it_3"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Hapo zamani za kale zamani sana aliishi buibui mmoja anaitwa Anansi."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 8"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" MMOJA"," userResponse":" MMOJA"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_54__it_3","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"947289546022","data":{"timestamp":" 947289546021"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000108_024051"," gameId":" e9a49f84-4d95-40e4-9fc9-5daa01d96ede"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_54__it_3"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Hapo zamani za kale zamani sana aliishi buibui mmoja anaitwa Anansi."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 9"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" ANAITWA"," userResponse":" ANAITWA"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_54__it_3","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"947289546672","data":{"timestamp":" 947289546671"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000108_024051"," gameId":" e9a49f84-4d95-40e4-9fc9-5daa01d96ede"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_54__it_3"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Hapo zamani za kale zamani sana aliishi buibui mmoja anaitwa Anansi."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 10"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" ANANSI"," userResponse":" ANANSI"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_54__it_3","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"947289549094","data":{"timestamp":" 947289549094"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000108_024051"," gameId":" e9a49f84-4d95-40e4-9fc9-5daa01d96ede"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_54__it_3"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Mke wa Anansi alikuwa mpishi mzuri."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 0"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" MKE"," userResponse":" MKE"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_54__it_3","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"947289549343","data":{"timestamp":" 947289549343"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000108_024051"," gameId":" e9a49f84-4d95-40e4-9fc9-5daa01d96ede"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_54__it_3"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Mke wa Anansi alikuwa mpishi mzuri."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 1"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" WA"," userResponse":" WA"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_54__it_3","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"947289550285","data":{"timestamp":" 947289550280"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000108_024051"," gameId":" e9a49f84-4d95-40e4-9fc9-5daa01d96ede"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_54__it_3"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Mke wa Anansi alikuwa mpishi mzuri."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 2"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" ANANSI"," userResponse":" ANANSI"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_54__it_3","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"947289551173","data":{"timestamp":" 947289551173"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000108_024051"," gameId":" e9a49f84-4d95-40e4-9fc9-5daa01d96ede"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_54__it_3"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Mke wa Anansi alikuwa mpishi mzuri."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 3"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" ALIKUWA"," userResponse":" ALIKUWA"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_54__it_3","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"947289552021","data":{"timestamp":" 947289552021"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000108_024051"," gameId":" e9a49f84-4d95-40e4-9fc9-5daa01d96ede"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_54__it_3"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Mke wa Anansi alikuwa mpishi mzuri."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 4"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" MPISHI"," userResponse":" MPISHI"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_54__it_3","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"947289552920","data":{"timestamp":" 947289552920"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000108_024051"," gameId":" e9a49f84-4d95-40e4-9fc9-5daa01d96ede"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_54__it_3"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Mke wa Anansi alikuwa mpishi mzuri."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 5"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" MZURI"," userResponse":" MZURI"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_54__it_3","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"947289555653","data":{"timestamp":" 947289555652"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000108_024051"," gameId":" e9a49f84-4d95-40e4-9fc9-5daa01d96ede"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_54__it_3"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Lakini kila mara Anansi alipenda kuonja vyakula vilivyopikwa na wanawake wengine wa pale kijijini."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 0"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" LAKINI"," userResponse":" LAKINI"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_54__it_3","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"947289556089","data":{"timestamp":" 947289556088"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000108_024051"," gameId":" e9a49f84-4d95-40e4-9fc9-5daa01d96ede"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_54__it_3"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Lakini kila mara Anansi alipenda kuonja vyakula vilivyopikwa na wanawake wengine wa pale kijijini."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 1"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" KILA"," userResponse":" KILA"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_54__it_3","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"947289556800","data":{"timestamp":" 947289556799"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000108_024051"," gameId":" e9a49f84-4d95-40e4-9fc9-5daa01d96ede"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_54__it_3"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Lakini kila mara Anansi alipenda kuonja vyakula vilivyopikwa na wanawake wengine wa pale kijijini."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 2"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" MARA"," userResponse":" MARA"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_54__it_3","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"947289557861","data":{"timestamp":" 947289557861"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000108_024051"," gameId":" e9a49f84-4d95-40e4-9fc9-5daa01d96ede"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_54__it_3"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Lakini kila mara Anansi alipenda kuonja vyakula vilivyopikwa na wanawake wengine wa pale kijijini."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 3"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" ANANSI"," userResponse":" ANANSI"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_54__it_3","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"947289558788","data":{"timestamp":" 947289558788"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000108_024051"," gameId":" e9a49f84-4d95-40e4-9fc9-5daa01d96ede"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_54__it_3"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Lakini kila mara Anansi alipenda kuonja vyakula vilivyopikwa na wanawake wengine wa pale kijijini."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 4"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" ALIPENDA"," userResponse":" ALIPENDA"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_54__it_3","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"947289559603","data":{"timestamp":" 947289559603"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000108_024051"," gameId":" e9a49f84-4d95-40e4-9fc9-5daa01d96ede"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_54__it_3"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Lakini kila mara Anansi alipenda kuonja vyakula vilivyopikwa na wanawake wengine wa pale kijijini."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 5"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" KUONJA"," userResponse":" KUONJA"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_54__it_3","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"947289560537","data":{"timestamp":" 947289560537"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000108_024051"," gameId":" e9a49f84-4d95-40e4-9fc9-5daa01d96ede"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_54__it_3"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Lakini kila mara Anansi alipenda kuonja vyakula vilivyopikwa na wanawake wengine wa pale kijijini."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 6"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" VYAKULA"," userResponse":" VYAKULA"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_54__it_3","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"947289562157","data":{"timestamp":" 947289562155"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000108_024051"," gameId":" e9a49f84-4d95-40e4-9fc9-5daa01d96ede"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_54__it_3"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Lakini kila mara Anansi alipenda kuonja vyakula vilivyopikwa na wanawake wengine wa pale kijijini."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 7"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" VILIVYOPIKWA"," userResponse":" VILIVYOPIKWA"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_54__it_3","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"947289562366","data":{"timestamp":" 947289562366"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000108_024051"," gameId":" e9a49f84-4d95-40e4-9fc9-5daa01d96ede"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_54__it_3"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Lakini kila mara Anansi alipenda kuonja vyakula vilivyopikwa na wanawake wengine wa pale kijijini."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 8"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" NA"," userResponse":" NA"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_54__it_3","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"947289563232","data":{"timestamp":" 947289563231"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000108_024051"," gameId":" e9a49f84-4d95-40e4-9fc9-5daa01d96ede"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_54__it_3"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Lakini kila mara Anansi alipenda kuonja vyakula vilivyopikwa na wanawake wengine wa pale kijijini."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 9"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" WANAWAKE"," userResponse":" WANAWAKE"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_54__it_3","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"947289563946","data":{"timestamp":" 947289563945"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000108_024051"," gameId":" e9a49f84-4d95-40e4-9fc9-5daa01d96ede"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_54__it_3"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Lakini kila mara Anansi alipenda kuonja vyakula vilivyopikwa na wanawake wengine wa pale kijijini."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 10"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" WENGINE"," userResponse":" WENGINE"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_54__it_3","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"947289564255","data":{"timestamp":" 947289564254"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000108_024051"," gameId":" e9a49f84-4d95-40e4-9fc9-5daa01d96ede"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_54__it_3"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Lakini kila mara Anansi alipenda kuonja vyakula vilivyopikwa na wanawake wengine wa pale kijijini."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 11"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" WA"," userResponse":" WA"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_54__it_3","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"947289565120","data":{"timestamp":" 947289565119"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000108_024051"," gameId":" e9a49f84-4d95-40e4-9fc9-5daa01d96ede"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_54__it_3"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Lakini kila mara Anansi alipenda kuonja vyakula vilivyopikwa na wanawake wengine wa pale kijijini."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 12"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" PALE"," userResponse":" PALE"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_54__it_3","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"947289566193","data":{"timestamp":" 947289566193"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000108_024051"," gameId":" e9a49f84-4d95-40e4-9fc9-5daa01d96ede"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_54__it_3"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Lakini kila mara Anansi alipenda kuonja vyakula vilivyopikwa na wanawake wengine wa pale kijijini."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 13"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" KIJIJINI"," userResponse":" KIJIJINI"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_54__it_3","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"947289569268","data":{"timestamp":" 947289569267"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000108_024051"," gameId":" e9a49f84-4d95-40e4-9fc9-5daa01d96ede"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_54__it_3"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Siku moja Anansi alipita kwa Sungura rafikiye mpendwa."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 0"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" SIKU"," userResponse":" SIKU"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_54__it_3","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"947289569876","data":{"timestamp":" 947289569876"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000108_024051"," gameId":" e9a49f84-4d95-40e4-9fc9-5daa01d96ede"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_54__it_3"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Siku moja Anansi alipita kwa Sungura rafikiye mpendwa."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 1"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" MOJA"," userResponse":" MOJA"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_54__it_3","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"947289570973","data":{"timestamp":" 947289570973"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000108_024051"," gameId":" e9a49f84-4d95-40e4-9fc9-5daa01d96ede"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_54__it_3"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Siku moja Anansi alipita kwa Sungura rafikiye mpendwa."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 2"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" ANANSI"," userResponse":" ANANSI"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_54__it_3","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"947289572124","data":{"timestamp":" 947289572123"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000108_024051"," gameId":" e9a49f84-4d95-40e4-9fc9-5daa01d96ede"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_54__it_3"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Siku moja Anansi alipita kwa Sungura rafikiye mpendwa."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 3"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" ALIPITA"," userResponse":" ALIPITA"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_54__it_3","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"947289572482","data":{"timestamp":" 947289572481"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000108_024051"," gameId":" e9a49f84-4d95-40e4-9fc9-5daa01d96ede"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_54__it_3"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Siku moja Anansi alipita kwa Sungura rafikiye mpendwa."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 4"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" KWA"," userResponse":" KWA"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_54__it_3","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"947289573346","data":{"timestamp":" 947289573346"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000108_024051"," gameId":" e9a49f84-4d95-40e4-9fc9-5daa01d96ede"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_54__it_3"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Siku moja Anansi alipita kwa Sungura rafikiye mpendwa."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 5"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" SUNGURA"," userResponse":" SUNGURA"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_54__it_3","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"947289574571","data":{"timestamp":" 947289574570"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000108_024051"," gameId":" e9a49f84-4d95-40e4-9fc9-5daa01d96ede"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_54__it_3"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Siku moja Anansi alipita kwa Sungura rafikiye mpendwa."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 6"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" RAFIKIYE"," userResponse":" RAFIKIYE"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_54__it_3","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"947289575394","data":{"timestamp":" 947289575394"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000108_024051"," gameId":" e9a49f84-4d95-40e4-9fc9-5daa01d96ede"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_54__it_3"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Siku moja Anansi alipita kwa Sungura rafikiye mpendwa."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 7"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" MPENDWA"," userResponse":" MPENDWA"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_54__it_3","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"947289578070","data":{"timestamp":" 947289578070"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000108_024051"," gameId":" e9a49f84-4d95-40e4-9fc9-5daa01d96ede"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_54__it_3"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Anansi anapenda mboga za majani akasema kwa msisimuko kuna mboga za majani kwenye chungu chako."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 0"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" ANANSI"," userResponse":" ANANSI"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_54__it_3","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"947289578955","data":{"timestamp":" 947289578954"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000108_024051"," gameId":" e9a49f84-4d95-40e4-9fc9-5daa01d96ede"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_54__it_3"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Anansi anapenda mboga za majani akasema kwa msisimuko kuna mboga za majani kwenye chungu chako."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 1"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" ALIONA"," userResponse":" ALIONA"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_54__it_3","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"947289579518","data":{"timestamp":" 947289579518"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000108_024051"," gameId":" e9a49f84-4d95-40e4-9fc9-5daa01d96ede"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_54__it_3"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Anansi anapenda mboga za majani akasema kwa msisimuko kuna mboga za majani kwenye chungu chako."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 2"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" MBOGA"," userResponse":" MBOGA"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_54__it_3","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"947289579753","data":{"timestamp":" 947289579753"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000108_024051"," gameId":" e9a49f84-4d95-40e4-9fc9-5daa01d96ede"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_54__it_3"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Anansi anapenda mboga za majani akasema kwa msisimuko kuna mboga za majani kwenye chungu chako."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 3"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" ZA"," userResponse":" ZA"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_54__it_3","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"947289580467","data":{"timestamp":" 947289580467"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000108_024051"," gameId":" e9a49f84-4d95-40e4-9fc9-5daa01d96ede"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_54__it_3"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Anansi anapenda mboga za majani akasema kwa msisimuko kuna mboga za majani kwenye chungu chako."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 4"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" MAJANI"," userResponse":" MAJANI"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_54__it_3","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"947289581271","data":{"timestamp":" 947289581270"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000108_024051"," gameId":" e9a49f84-4d95-40e4-9fc9-5daa01d96ede"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_54__it_3"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Anansi anapenda mboga za majani akasema kwa msisimuko kuna mboga za majani kwenye chungu chako."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 5"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" CHUNGUNI"," userResponse":" CHUNGUNI"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_54__it_3","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"947289583941","data":{"timestamp":" 947289583940"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000108_024051"," gameId":" e9a49f84-4d95-40e4-9fc9-5daa01d96ede"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_54__it_3"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Anansi anapenda mboga za majani akasema kwa msisimuko kuna mboga za majani kwenye chungu chako."," problemNumber":" 1"," substepNumber":" 0"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" ANANSI"," userResponse":" ANANSI"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_54__it_3","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"947289584925","data":{"timestamp":" 947289584925"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000108_024051"," gameId":" e9a49f84-4d95-40e4-9fc9-5daa01d96ede"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_54__it_3"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Anansi anapenda mboga za majani akasema kwa msisimuko kuna mboga za majani kwenye chungu chako."," problemNumber":" 1"," substepNumber":" 1"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" ANAPENDA"," userResponse":" ANAPENDA"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_54__it_3","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"947289585398","data":{"timestamp":" 947289585397"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000108_024051"," gameId":" e9a49f84-4d95-40e4-9fc9-5daa01d96ede"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_54__it_3"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Anansi anapenda mboga za majani akasema kwa msisimuko kuna mboga za majani kwenye chungu chako."," problemNumber":" 1"," substepNumber":" 2"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" MBOGA"," userResponse":" MBOGA"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_54__it_3","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"947289585656","data":{"timestamp":" 947289585656"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000108_024051"," gameId":" e9a49f84-4d95-40e4-9fc9-5daa01d96ede"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_54__it_3"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Anansi anapenda mboga za majani akasema kwa msisimuko kuna mboga za majani kwenye chungu chako."," problemNumber":" 1"," substepNumber":" 3"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" ZA"," userResponse":" ZA"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_54__it_3","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"947289586431","data":{"timestamp":" 947289586431"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000108_024051"," gameId":" e9a49f84-4d95-40e4-9fc9-5daa01d96ede"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_54__it_3"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Anansi anapenda mboga za majani akasema kwa msisimuko kuna mboga za majani kwenye chungu chako."," problemNumber":" 1"," substepNumber":" 4"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" MAJANI"," userResponse":" MAJANI"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_54__it_3","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"947289587715","data":{"timestamp":" 947289587715"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000108_024051"," gameId":" e9a49f84-4d95-40e4-9fc9-5daa01d96ede"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_54__it_3"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Anansi anapenda mboga za majani akasema kwa msisimuko kuna mboga za majani kwenye chungu chako."," problemNumber":" 1"," substepNumber":" 5"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" AKASEMA"," userResponse":" AKASEMA"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_54__it_3","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"947289588029","data":{"timestamp":" 947289588029"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000108_024051"," gameId":" e9a49f84-4d95-40e4-9fc9-5daa01d96ede"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_54__it_3"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Anansi anapenda mboga za majani akasema kwa msisimuko kuna mboga za majani kwenye chungu chako."," problemNumber":" 1"," substepNumber":" 6"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" KWA"," userResponse":" KWA"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_54__it_3","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"947289589254","data":{"timestamp":" 947289589253"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000108_024051"," gameId":" e9a49f84-4d95-40e4-9fc9-5daa01d96ede"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_54__it_3"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Anansi anapenda mboga za majani akasema kwa msisimuko kuna mboga za majani kwenye chungu chako."," problemNumber":" 1"," substepNumber":" 7"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" MSISIMUKO"," userResponse":" MSISIMUKO"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_54__it_3","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"947289590159","data":{"timestamp":" 947289590159"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000108_024051"," gameId":" e9a49f84-4d95-40e4-9fc9-5daa01d96ede"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_54__it_3"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Anansi anapenda mboga za majani akasema kwa msisimuko kuna mboga za majani kwenye chungu chako."," problemNumber":" 1"," substepNumber":" 8"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" KUNA"," userResponse":" KUNA"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_54__it_3","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"947289590805","data":{"timestamp":" 947289590805"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000108_024051"," gameId":" e9a49f84-4d95-40e4-9fc9-5daa01d96ede"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_54__it_3"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Anansi anapenda mboga za majani akasema kwa msisimuko kuna mboga za majani kwenye chungu chako."," problemNumber":" 1"," substepNumber":" 9"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" MBOGA"," userResponse":" MBOGA"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_54__it_3","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"947289591041","data":{"timestamp":" 947289591041"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000108_024051"," gameId":" e9a49f84-4d95-40e4-9fc9-5daa01d96ede"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_54__it_3"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Anansi anapenda mboga za majani akasema kwa msisimuko kuna mboga za majani kwenye chungu chako."," problemNumber":" 1"," substepNumber":" 10"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" ZA"," userResponse":" ZA"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_54__it_3","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"947289591906","data":{"timestamp":" 947289591905"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000108_024051"," gameId":" e9a49f84-4d95-40e4-9fc9-5daa01d96ede"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_54__it_3"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Anansi anapenda mboga za majani akasema kwa msisimuko kuna mboga za majani kwenye chungu chako."," problemNumber":" 1"," substepNumber":" 11"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" MAJANI"," userResponse":" MAJANI"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_54__it_3","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"947289592448","data":{"timestamp":" 947289592448"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000108_024051"," gameId":" e9a49f84-4d95-40e4-9fc9-5daa01d96ede"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_54__it_3"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Anansi anapenda mboga za majani akasema kwa msisimuko kuna mboga za majani kwenye chungu chako."," problemNumber":" 1"," substepNumber":" 12"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" KWENYE"," userResponse":" KWENYE"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_54__it_3","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"947289593032","data":{"timestamp":" 947289593031"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000108_024051"," gameId":" e9a49f84-4d95-40e4-9fc9-5daa01d96ede"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_54__it_3"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Anansi anapenda mboga za majani akasema kwa msisimuko kuna mboga za majani kwenye chungu chako."," problemNumber":" 1"," substepNumber":" 13"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" CHUNGU"," userResponse":" CHUNGU"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_54__it_3","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"947289593609","data":{"timestamp":" 947289593608"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000108_024051"," gameId":" e9a49f84-4d95-40e4-9fc9-5daa01d96ede"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_54__it_3"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Anansi anapenda mboga za majani akasema kwa msisimuko kuna mboga za majani kwenye chungu chako."," problemNumber":" 1"," substepNumber":" 14"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" CHAKO"," userResponse":" CHAKO"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_54__it_3","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"947289596445","data":{"timestamp":" 947289596445"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000108_024051"," gameId":" e9a49f84-4d95-40e4-9fc9-5daa01d96ede"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_54__it_3"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Sungura alimwambia bado hazijaiva lakini hivi karibuni zitaiva subiri tule pamoja."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 0"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" SUNGURA"," userResponse":" SUNGURA"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_54__it_3","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"947289597703","data":{"timestamp":" 947289597703"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000108_024051"," gameId":" e9a49f84-4d95-40e4-9fc9-5daa01d96ede"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_54__it_3"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Sungura alimwambia bado hazijaiva lakini hivi karibuni zitaiva subiri tule pamoja."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 1"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" ALIMWAMBIA"," userResponse":" ALIMWAMBIA"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_54__it_3","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"947289598709","data":{"timestamp":" 947289598709"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000108_024051"," gameId":" e9a49f84-4d95-40e4-9fc9-5daa01d96ede"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_54__it_3"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Sungura alimwambia bado hazijaiva lakini hivi karibuni zitaiva subiri tule pamoja."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 2"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" BADO"," userResponse":" BADO"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_54__it_3","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"947289600054","data":{"timestamp":" 947289600054"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000108_024051"," gameId":" e9a49f84-4d95-40e4-9fc9-5daa01d96ede"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_54__it_3"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Sungura alimwambia bado hazijaiva lakini hivi karibuni zitaiva subiri tule pamoja."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 3"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" HAZIJAIVA"," userResponse":" HAZIJAIVA"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_54__it_3","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"947289601089","data":{"timestamp":" 947289601089"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000108_024051"," gameId":" e9a49f84-4d95-40e4-9fc9-5daa01d96ede"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_54__it_3"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Sungura alimwambia bado hazijaiva lakini hivi karibuni zitaiva subiri tule pamoja."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 4"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" LAKINI"," userResponse":" LAKINI"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_54__it_3","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"947289601613","data":{"timestamp":" 947289601613"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000108_024051"," gameId":" e9a49f84-4d95-40e4-9fc9-5daa01d96ede"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_54__it_3"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Sungura alimwambia bado hazijaiva lakini hivi karibuni zitaiva subiri tule pamoja."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 5"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" HIVI"," userResponse":" HIVI"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_54__it_3","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"947289602758","data":{"timestamp":" 947289602758"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000108_024051"," gameId":" e9a49f84-4d95-40e4-9fc9-5daa01d96ede"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_54__it_3"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Sungura alimwambia bado hazijaiva lakini hivi karibuni zitaiva subiri tule pamoja."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 6"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" KARIBUNI"," userResponse":" KARIBUNI"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_54__it_3","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"947289604192","data":{"timestamp":" 947289604192"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000108_024051"," gameId":" e9a49f84-4d95-40e4-9fc9-5daa01d96ede"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_54__it_3"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Sungura alimwambia bado hazijaiva lakini hivi karibuni zitaiva subiri tule pamoja."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 7"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" ZITAIVA"," userResponse":" ZITAIVA"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_54__it_3","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"947289605318","data":{"timestamp":" 947289605317"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000108_024051"," gameId":" e9a49f84-4d95-40e4-9fc9-5daa01d96ede"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_54__it_3"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Sungura alimwambia bado hazijaiva lakini hivi karibuni zitaiva subiri tule pamoja."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 8"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" SUBIRI"," userResponse":" SUBIRI"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_54__it_3","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"947289605853","data":{"timestamp":" 947289605853"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000108_024051"," gameId":" e9a49f84-4d95-40e4-9fc9-5daa01d96ede"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_54__it_3"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Sungura alimwambia bado hazijaiva lakini hivi karibuni zitaiva subiri tule pamoja."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 9"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" TULE"," userResponse":" TULE"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_54__it_3","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"947289606815","data":{"timestamp":" 947289606814"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000108_024051"," gameId":" e9a49f84-4d95-40e4-9fc9-5daa01d96ede"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_54__it_3"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Sungura alimwambia bado hazijaiva lakini hivi karibuni zitaiva subiri tule pamoja."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 10"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" PAMOJA"," userResponse":" PAMOJA"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_54__it_3","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"947289609474","data":{"timestamp":" 947289609473"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000108_024051"," gameId":" e9a49f84-4d95-40e4-9fc9-5daa01d96ede"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_54__it_3"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Anansi alisema kwa haraka ningependa kufanya hivyo Sungura lakini nina majukumu ya kufanya."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 0"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" ANANSI"," userResponse":" ANANSI"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_54__it_3","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"947289610438","data":{"timestamp":" 947289610438"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000108_024051"," gameId":" e9a49f84-4d95-40e4-9fc9-5daa01d96ede"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_54__it_3"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Anansi alisema kwa haraka ningependa kufanya hivyo Sungura lakini nina majukumu ya kufanya."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 1"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" ALISEMA"," userResponse":" ALISEMA"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_54__it_3","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"947289610732","data":{"timestamp":" 947289610732"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000108_024051"," gameId":" e9a49f84-4d95-40e4-9fc9-5daa01d96ede"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_54__it_3"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Anansi alisema kwa haraka ningependa kufanya hivyo Sungura lakini nina majukumu ya kufanya."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 2"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" KWA"," userResponse":" KWA"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_54__it_3","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"947289611487","data":{"timestamp":" 947289611486"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000108_024051"," gameId":" e9a49f84-4d95-40e4-9fc9-5daa01d96ede"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_54__it_3"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Anansi alisema kwa haraka ningependa kufanya hivyo Sungura lakini nina majukumu ya kufanya."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 3"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" HARAKA"," userResponse":" HARAKA"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_54__it_3","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"947289612843","data":{"timestamp":" 947289612843"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000108_024051"," gameId":" e9a49f84-4d95-40e4-9fc9-5daa01d96ede"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_54__it_3"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Anansi alisema kwa haraka ningependa kufanya hivyo Sungura lakini nina majukumu ya kufanya."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 4"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" NINGEPENDA"," userResponse":" NINGEPENDA"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_54__it_3","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"947289613498","data":{"timestamp":" 947289613498"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000108_024051"," gameId":" e9a49f84-4d95-40e4-9fc9-5daa01d96ede"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_54__it_3"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Anansi alisema kwa haraka ningependa kufanya hivyo Sungura lakini nina majukumu ya kufanya."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 5"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" KUFANYA"," userResponse":" KUFANYA"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_54__it_3","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"947289613913","data":{"timestamp":" 947289613913"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000108_024051"," gameId":" e9a49f84-4d95-40e4-9fc9-5daa01d96ede"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_54__it_3"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Anansi alisema kwa haraka ningependa kufanya hivyo Sungura lakini nina majukumu ya kufanya."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 6"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" HIVYO"," userResponse":" HIVYO"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_54__it_3","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"947289614749","data":{"timestamp":" 947289614748"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000108_024051"," gameId":" e9a49f84-4d95-40e4-9fc9-5daa01d96ede"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_54__it_3"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Anansi alisema kwa haraka ningependa kufanya hivyo Sungura lakini nina majukumu ya kufanya."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 7"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" SUNGURA"," userResponse":" SUNGURA"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_54__it_3","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"947289615155","data":{"timestamp":" 947289615154"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000108_024051"," gameId":" e9a49f84-4d95-40e4-9fc9-5daa01d96ede"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_54__it_3"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" BACKBUTTON"," problemName":" Anansi alisema kwa haraka ningependa kufanya hivyo Sungura lakini nina majukumu ya kufanya."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" -1"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" null"," userResponse":" null"," correctness":" null"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"activity_selector","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"947289615252","data":{"timestamp":" 947289615251"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000108_024051"," gameId":" e9a49f84-4d95-40e4-9fc9-5daa01d96ede"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_54__it_3"," matrixName":" stories"," levelName":" END"," taskName":" story"," problemName":" Anansi alisema kwa haraka ningependa kufanya hivyo Sungura lakini nina majukumu ya kufanya."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 7"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" SUNGURA"," userResponse":" SUNGURA"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_54__it_3","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"947289630708","data":{"timestamp":" 947289630708"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000108_024051"," gameId":" fc099487-720d-4d43-a2f9-9b0b0556208e"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_54__it_3"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Hapo zamani za kale zamani sana aliishi buibui mmoja anaitwa Anansi."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 0"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" HAPO"," userResponse":" HAPO"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_54__it_3","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"947289631332","data":{"timestamp":" 947289631332"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000108_024051"," gameId":" fc099487-720d-4d43-a2f9-9b0b0556208e"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_54__it_3"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Hapo zamani za kale zamani sana aliishi buibui mmoja anaitwa Anansi."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 1"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" ZAMANI"," userResponse":" ZAMANI"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_54__it_3","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"947289631576","data":{"timestamp":" 947289631576"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000108_024051"," gameId":" fc099487-720d-4d43-a2f9-9b0b0556208e"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_54__it_3"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Hapo zamani za kale zamani sana aliishi buibui mmoja anaitwa Anansi."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 2"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" ZA"," userResponse":" ZA"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_54__it_3","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"947289632130","data":{"timestamp":" 947289632130"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000108_024051"," gameId":" fc099487-720d-4d43-a2f9-9b0b0556208e"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_54__it_3"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Hapo zamani za kale zamani sana aliishi buibui mmoja anaitwa Anansi."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 3"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" KALE"," userResponse":" KALE"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_54__it_3","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"947289633288","data":{"timestamp":" 947289633288"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000108_024051"," gameId":" fc099487-720d-4d43-a2f9-9b0b0556208e"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_54__it_3"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Hapo zamani za kale zamani sana aliishi buibui mmoja anaitwa Anansi."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 4"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" ZAMANI"," userResponse":" ZAMANI"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_54__it_3","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"947289634056","data":{"timestamp":" 947289634056"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000108_024051"," gameId":" fc099487-720d-4d43-a2f9-9b0b0556208e"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_54__it_3"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Hapo zamani za kale zamani sana aliishi buibui mmoja anaitwa Anansi."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 5"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" SANA"," userResponse":" SANA"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_54__it_3","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"947289635478","data":{"timestamp":" 947289635477"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000108_024051"," gameId":" fc099487-720d-4d43-a2f9-9b0b0556208e"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_54__it_3"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Hapo zamani za kale zamani sana aliishi buibui mmoja anaitwa Anansi."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 6"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" ALIISHI"," userResponse":" ALIISHI"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_54__it_3","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"947289635987","data":{"timestamp":" 947289635986"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000108_024051"," gameId":" fc099487-720d-4d43-a2f9-9b0b0556208e"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_54__it_3"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" BACKBUTTON"," problemName":" Hapo zamani za kale zamani sana aliishi buibui mmoja anaitwa Anansi."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" -1"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" null"," userResponse":" null"," correctness":" null"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"activity_selector","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"947289636081","data":{"timestamp":" 947289636081"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000108_024051"," gameId":" fc099487-720d-4d43-a2f9-9b0b0556208e"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_54__it_3"," matrixName":" stories"," levelName":" END"," taskName":" story"," problemName":" Hapo zamani za kale zamani sana aliishi buibui mmoja anaitwa Anansi."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 6"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" ALIISHI"," userResponse":" ALIISHI"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_54__it_3","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"947289648224","data":{"timestamp":" 947289648224"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000108_024051"," gameId":" 69563fdd-0e90-4cc4-a0a4-e27fc4232c40"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_54__it_3"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Hapo zamani za kale zamani sana aliishi buibui mmoja anaitwa Anansi."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 0"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" HAPO"," userResponse":" HAPO"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_54__it_3","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"947289648848","data":{"timestamp":" 947289648848"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000108_024051"," gameId":" 69563fdd-0e90-4cc4-a0a4-e27fc4232c40"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_54__it_3"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Hapo zamani za kale zamani sana aliishi buibui mmoja anaitwa Anansi."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 1"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" ZAMANI"," userResponse":" ZAMANI"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_54__it_3","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"947289649092","data":{"timestamp":" 947289649091"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000108_024051"," gameId":" 69563fdd-0e90-4cc4-a0a4-e27fc4232c40"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_54__it_3"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Hapo zamani za kale zamani sana aliishi buibui mmoja anaitwa Anansi."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 2"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" ZA"," userResponse":" ZA"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_54__it_3","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"947289649663","data":{"timestamp":" 947289649662"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000108_024051"," gameId":" 69563fdd-0e90-4cc4-a0a4-e27fc4232c40"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_54__it_3"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Hapo zamani za kale zamani sana aliishi buibui mmoja anaitwa Anansi."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 3"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" KALE"," userResponse":" KALE"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_54__it_3","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"947289650807","data":{"timestamp":" 947289650807"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000108_024051"," gameId":" 69563fdd-0e90-4cc4-a0a4-e27fc4232c40"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_54__it_3"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Hapo zamani za kale zamani sana aliishi buibui mmoja anaitwa Anansi."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 4"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" ZAMANI"," userResponse":" ZAMANI"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_54__it_3","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"947289651561","data":{"timestamp":" 947289651561"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000108_024051"," gameId":" 69563fdd-0e90-4cc4-a0a4-e27fc4232c40"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_54__it_3"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Hapo zamani za kale zamani sana aliishi buibui mmoja anaitwa Anansi."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 5"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" SANA"," userResponse":" SANA"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_54__it_3","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"947289652966","data":{"timestamp":" 947289652966"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000108_024051"," gameId":" 69563fdd-0e90-4cc4-a0a4-e27fc4232c40"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_54__it_3"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Hapo zamani za kale zamani sana aliishi buibui mmoja anaitwa Anansi."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 6"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" ALIISHI"," userResponse":" ALIISHI"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_54__it_3","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"947289653852","data":{"timestamp":" 947289653852"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000108_024051"," gameId":" 69563fdd-0e90-4cc4-a0a4-e27fc4232c40"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_54__it_3"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Hapo zamani za kale zamani sana aliishi buibui mmoja anaitwa Anansi."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 7"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" BUIBUI"," userResponse":" BUIBUI"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_54__it_3","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"947289654494","data":{"timestamp":" 947289654493"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000108_024051"," gameId":" 69563fdd-0e90-4cc4-a0a4-e27fc4232c40"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_54__it_3"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Hapo zamani za kale zamani sana aliishi buibui mmoja anaitwa Anansi."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 8"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" MMOJA"," userResponse":" MMOJA"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_54__it_3","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"947289655438","data":{"timestamp":" 947289655437"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000108_024051"," gameId":" 69563fdd-0e90-4cc4-a0a4-e27fc4232c40"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_54__it_3"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Hapo zamani za kale zamani sana aliishi buibui mmoja anaitwa Anansi."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 9"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" ANAITWA"," userResponse":" ANAITWA"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_54__it_3","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"947289656089","data":{"timestamp":" 947289656089"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000108_024051"," gameId":" 69563fdd-0e90-4cc4-a0a4-e27fc4232c40"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_54__it_3"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Hapo zamani za kale zamani sana aliishi buibui mmoja anaitwa Anansi."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 10"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" ANANSI"," userResponse":" ANANSI"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_54__it_3","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"947289658530","data":{"timestamp":" 947289658529"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000108_024051"," gameId":" 69563fdd-0e90-4cc4-a0a4-e27fc4232c40"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_54__it_3"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Mke wa Anansi alikuwa mpishi mzuri."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 0"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" MKE"," userResponse":" MKE"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_54__it_3","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"947289658772","data":{"timestamp":" 947289658772"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000108_024051"," gameId":" 69563fdd-0e90-4cc4-a0a4-e27fc4232c40"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_54__it_3"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Mke wa Anansi alikuwa mpishi mzuri."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 1"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" WA"," userResponse":" WA"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_54__it_3","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"947289659696","data":{"timestamp":" 947289659696"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000108_024051"," gameId":" 69563fdd-0e90-4cc4-a0a4-e27fc4232c40"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_54__it_3"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Mke wa Anansi alikuwa mpishi mzuri."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 2"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" ANANSI"," userResponse":" ANANSI"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_54__it_3","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"947289660583","data":{"timestamp":" 947289660581"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000108_024051"," gameId":" 69563fdd-0e90-4cc4-a0a4-e27fc4232c40"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_54__it_3"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Mke wa Anansi alikuwa mpishi mzuri."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 3"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" ALIKUWA"," userResponse":" ALIKUWA"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_54__it_3","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"947289661417","data":{"timestamp":" 947289661417"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000108_024051"," gameId":" 69563fdd-0e90-4cc4-a0a4-e27fc4232c40"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_54__it_3"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Mke wa Anansi alikuwa mpishi mzuri."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 4"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" MPISHI"," userResponse":" MPISHI"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_54__it_3","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"947289662010","data":{"timestamp":" 947289662009"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000108_024051"," gameId":" 69563fdd-0e90-4cc4-a0a4-e27fc4232c40"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_54__it_3"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" BACKBUTTON"," problemName":" Mke wa Anansi alikuwa mpishi mzuri."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" -1"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" null"," userResponse":" null"," correctness":" null"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"activity_selector","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"947289662099","data":{"timestamp":" 947289662099"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000108_024051"," gameId":" 69563fdd-0e90-4cc4-a0a4-e27fc4232c40"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_54__it_3"," matrixName":" stories"," levelName":" END"," taskName":" story"," problemName":" Mke wa Anansi alikuwa mpishi mzuri."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 4"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" MPISHI"," userResponse":" MPISHI"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"num.scale:0..10.off1.1__it_2","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"947289720829","data":{"timestamp":" 947289720829"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000108_024051"," gameId":" 69563fdd-0e90-4cc4-a0a4-e27fc4232c40"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_54__it_3"," matrixName":" stories"," levelName":" END"," taskName":" ENDTUTOR"," problemName":" Mke wa Anansi alikuwa mpishi mzuri."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" -1"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" null"," userResponse":" null"," correctness":" null"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"num.scale:0..10.off1.1__it_2","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"947289738530","data":{"timestamp":" 947289738529"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000108_024051"," gameId":" 69563fdd-0e90-4cc4-a0a4-e27fc4232c40"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_54__it_3"," matrixName":" stories"," levelName":" END"," taskName":" BACKBUTTON"," problemName":" Mke wa Anansi alikuwa mpishi mzuri."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" -1"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" null"," userResponse":" null"," correctness":" null"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"bpop.ltr.lc:A..Z.all.asc.all.stat.show.126__it_13","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"947289760126","data":{"timestamp":" 947289760126"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000108_024051"," gameId":" 026bedbf-bc10-4423-abe9-687c2c9052b3"," language":" LANG_SW"," tutorName":" bubble_pop"," tutorId":" bpop.ltr.lc_A..Z.all.asc.all.stat.show.126__it_13"," matrixName":" literacy"," levelName":" null"," taskName":" null"," problemName":" BPOP_a_a-f-n"," problemNumber":" 1"," substepNumber":" 1"," substepProblem":" 1"," attemptNumber":" 1"," expectedAnswer":" a"," userResponse":" a"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 24"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"bpop.ltr.lc:A..Z.all.asc.all.stat.show.126__it_13","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"947289763843","data":{"timestamp":" 947289763843"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000108_024051"," gameId":" 026bedbf-bc10-4423-abe9-687c2c9052b3"," language":" LANG_SW"," tutorName":" bubble_pop"," tutorId":" bpop.ltr.lc_A..Z.all.asc.all.stat.show.126__it_13"," matrixName":" literacy"," levelName":" null"," taskName":" null"," problemName":" BPOP_b_t-n-b"," problemNumber":" 2"," substepNumber":" 1"," substepProblem":" 1"," attemptNumber":" 1"," expectedAnswer":" b"," userResponse":" b"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 24"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"bpop.ltr.lc:A..Z.all.asc.all.stat.show.126__it_13","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"947289769573","data":{"timestamp":" 947289769572"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000108_024051"," gameId":" 026bedbf-bc10-4423-abe9-687c2c9052b3"," language":" LANG_SW"," tutorName":" bubble_pop"," tutorId":" bpop.ltr.lc_A..Z.all.asc.all.stat.show.126__it_13"," matrixName":" literacy"," levelName":" null"," taskName":" null"," problemName":" BPOP_ch_d-s-ch"," problemNumber":" 3"," substepNumber":" 1"," substepProblem":" 1"," attemptNumber":" 1"," expectedAnswer":" ch"," userResponse":" ch"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 24"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"bpop.ltr.lc:A..Z.all.asc.all.stat.show.126__it_13","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"947289776940","data":{"timestamp":" 947289776940"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000108_024051"," gameId":" 026bedbf-bc10-4423-abe9-687c2c9052b3"," language":" LANG_SW"," tutorName":" bubble_pop"," tutorId":" bpop.ltr.lc_A..Z.all.asc.all.stat.show.126__it_13"," matrixName":" literacy"," levelName":" null"," taskName":" null"," problemName":" BPOP_d_p-d-e"," problemNumber":" 4"," substepNumber":" 1"," substepProblem":" 1"," attemptNumber":" 1"," expectedAnswer":" d"," userResponse":" d"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 24"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"bpop.ltr.lc:A..Z.all.asc.all.stat.show.126__it_13","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"947289782526","data":{"timestamp":" 947289782525"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000108_024051"," gameId":" 026bedbf-bc10-4423-abe9-687c2c9052b3"," language":" LANG_SW"," tutorName":" bubble_pop"," tutorId":" bpop.ltr.lc_A..Z.all.asc.all.stat.show.126__it_13"," matrixName":" literacy"," levelName":" null"," taskName":" null"," problemName":" BPOP_e_w-y-e"," problemNumber":" 5"," substepNumber":" 1"," substepProblem":" 1"," attemptNumber":" 1"," expectedAnswer":" e"," userResponse":" e"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 24"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"bpop.ltr.lc:A..Z.all.asc.all.stat.show.126__it_13","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"947289786544","data":{"timestamp":" 947289786544"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000108_024051"," gameId":" 026bedbf-bc10-4423-abe9-687c2c9052b3"," language":" LANG_SW"," tutorName":" bubble_pop"," tutorId":" bpop.ltr.lc_A..Z.all.asc.all.stat.show.126__it_13"," matrixName":" literacy"," levelName":" null"," taskName":" null"," problemName":" BPOP_f_f-d-j"," problemNumber":" 6"," substepNumber":" 1"," substepProblem":" 1"," attemptNumber":" 1"," expectedAnswer":" f"," userResponse":" f"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 24"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"bpop.ltr.lc:A..Z.all.asc.all.stat.show.126__it_13","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"947289801554","data":{"timestamp":" 947289801553"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000108_024051"," gameId":" 026bedbf-bc10-4423-abe9-687c2c9052b3"," language":" LANG_SW"," tutorName":" bubble_pop"," tutorId":" bpop.ltr.lc_A..Z.all.asc.all.stat.show.126__it_13"," matrixName":" literacy"," levelName":" null"," taskName":" null"," problemName":" BPOP_g_z-i-g"," problemNumber":" 7"," substepNumber":" 1"," substepProblem":" 1"," attemptNumber":" 1"," expectedAnswer":" g"," userResponse":" g"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 24"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"bpop.ltr.lc:A..Z.all.asc.all.stat.show.126__it_13","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"947289806321","data":{"timestamp":" 947289806321"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000108_024051"," gameId":" 026bedbf-bc10-4423-abe9-687c2c9052b3"," language":" LANG_SW"," tutorName":" bubble_pop"," tutorId":" bpop.ltr.lc_A..Z.all.asc.all.stat.show.126__it_13"," matrixName":" literacy"," levelName":" null"," taskName":" null"," problemName":" BPOP_h_g-n-h"," problemNumber":" 8"," substepNumber":" 1"," substepProblem":" 1"," attemptNumber":" 1"," expectedAnswer":" h"," userResponse":" g"," correctness":" INCORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 24"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"bpop.ltr.lc:A..Z.all.asc.all.stat.show.126__it_13","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"947289812006","data":{"timestamp":" 947289812006"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000108_024051"," gameId":" 026bedbf-bc10-4423-abe9-687c2c9052b3"," language":" LANG_SW"," tutorName":" bubble_pop"," tutorId":" bpop.ltr.lc_A..Z.all.asc.all.stat.show.126__it_13"," matrixName":" literacy"," levelName":" null"," taskName":" null"," problemName":" BPOP_h_g-n-h"," problemNumber":" 8"," substepNumber":" 1"," substepProblem":" 1"," attemptNumber":" 1"," expectedAnswer":" h"," userResponse":" h"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 24"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"bpop.ltr.lc:A..Z.all.asc.all.stat.show.126__it_13","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"947289815571","data":{"timestamp":" 947289815571"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000108_024051"," gameId":" 026bedbf-bc10-4423-abe9-687c2c9052b3"," language":" LANG_SW"," tutorName":" bubble_pop"," tutorId":" bpop.ltr.lc_A..Z.all.asc.all.stat.show.126__it_13"," matrixName":" literacy"," levelName":" null"," taskName":" null"," problemName":" BPOP_i_i-ch-r"," problemNumber":" 9"," substepNumber":" 1"," substepProblem":" 1"," attemptNumber":" 1"," expectedAnswer":" i"," userResponse":" i"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 24"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"bpop.ltr.lc:A..Z.all.asc.all.stat.show.126__it_13","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"947289821120","data":{"timestamp":" 947289821119"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000108_024051"," gameId":" 026bedbf-bc10-4423-abe9-687c2c9052b3"," language":" LANG_SW"," tutorName":" bubble_pop"," tutorId":" bpop.ltr.lc_A..Z.all.asc.all.stat.show.126__it_13"," matrixName":" literacy"," levelName":" null"," taskName":" null"," problemName":" BPOP_j_j-h-t"," problemNumber":" 10"," substepNumber":" 1"," substepProblem":" 1"," attemptNumber":" 1"," expectedAnswer":" j"," userResponse":" j"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 24"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"bpop.ltr.lc:A..Z.all.asc.all.stat.show.126__it_13","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"947289836648","data":{"timestamp":" 947289836648"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000108_024051"," gameId":" 026bedbf-bc10-4423-abe9-687c2c9052b3"," language":" LANG_SW"," tutorName":" bubble_pop"," tutorId":" bpop.ltr.lc_A..Z.all.asc.all.stat.show.126__it_13"," matrixName":" literacy"," levelName":" null"," taskName":" null"," problemName":" BPOP_k_j-k-o"," problemNumber":" 11"," substepNumber":" 1"," substepProblem":" 1"," attemptNumber":" 1"," expectedAnswer":" k"," userResponse":" o"," correctness":" INCORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 24"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"bpop.ltr.lc:A..Z.all.asc.all.stat.show.126__it_13","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"947289842495","data":{"timestamp":" 947289842494"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000108_024051"," gameId":" 026bedbf-bc10-4423-abe9-687c2c9052b3"," language":" LANG_SW"," tutorName":" bubble_pop"," tutorId":" bpop.ltr.lc_A..Z.all.asc.all.stat.show.126__it_13"," matrixName":" literacy"," levelName":" null"," taskName":" null"," problemName":" BPOP_k_j-k-o"," problemNumber":" 11"," substepNumber":" 1"," substepProblem":" 1"," attemptNumber":" 1"," expectedAnswer":" k"," userResponse":" o"," correctness":" INCORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 24"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"bpop.ltr.lc:A..Z.all.asc.all.stat.show.126__it_13","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"947289850112","data":{"timestamp":" 947289850111"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000108_024051"," gameId":" 026bedbf-bc10-4423-abe9-687c2c9052b3"," language":" LANG_SW"," tutorName":" bubble_pop"," tutorId":" bpop.ltr.lc_A..Z.all.asc.all.stat.show.126__it_13"," matrixName":" literacy"," levelName":" null"," taskName":" null"," problemName":" BPOP_k_j-k-o"," problemNumber":" 11"," substepNumber":" 1"," substepProblem":" 1"," attemptNumber":" 1"," expectedAnswer":" k"," userResponse":" k"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 24"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"bpop.ltr.lc:A..Z.all.asc.all.stat.show.126__it_13","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"947289855986","data":{"timestamp":" 947289855986"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000108_024051"," gameId":" 026bedbf-bc10-4423-abe9-687c2c9052b3"," language":" LANG_SW"," tutorName":" bubble_pop"," tutorId":" bpop.ltr.lc_A..Z.all.asc.all.stat.show.126__it_13"," matrixName":" literacy"," levelName":" null"," taskName":" null"," problemName":" BPOP_l_w-l-f"," problemNumber":" 12"," substepNumber":" 1"," substepProblem":" 1"," attemptNumber":" 1"," expectedAnswer":" l"," userResponse":" l"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 24"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"bpop.ltr.lc:A..Z.all.asc.all.stat.show.126__it_13","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"947289859662","data":{"timestamp":" 947289859662"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000108_024051"," gameId":" 026bedbf-bc10-4423-abe9-687c2c9052b3"," language":" LANG_SW"," tutorName":" bubble_pop"," tutorId":" bpop.ltr.lc_A..Z.all.asc.all.stat.show.126__it_13"," matrixName":" literacy"," levelName":" null"," taskName":" null"," problemName":" BPOP_m_m-n-s"," problemNumber":" 13"," substepNumber":" 1"," substepProblem":" 1"," attemptNumber":" 1"," expectedAnswer":" m"," userResponse":" m"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 24"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"bpop.ltr.lc:A..Z.all.asc.all.stat.show.126__it_13","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"947289868797","data":{"timestamp":" 947289868797"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000108_024051"," gameId":" 026bedbf-bc10-4423-abe9-687c2c9052b3"," language":" LANG_SW"," tutorName":" bubble_pop"," tutorId":" bpop.ltr.lc_A..Z.all.asc.all.stat.show.126__it_13"," matrixName":" literacy"," levelName":" null"," taskName":" null"," problemName":" BPOP_n_b-h-n"," problemNumber":" 14"," substepNumber":" 1"," substepProblem":" 1"," attemptNumber":" 1"," expectedAnswer":" n"," userResponse":" h"," correctness":" INCORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 24"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"bpop.ltr.lc:A..Z.all.asc.all.stat.show.126__it_13","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"947289884163","data":{"timestamp":" 947289884163"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000108_024051"," gameId":" 026bedbf-bc10-4423-abe9-687c2c9052b3"," language":" LANG_SW"," tutorName":" bubble_pop"," tutorId":" bpop.ltr.lc_A..Z.all.asc.all.stat.show.126__it_13"," matrixName":" literacy"," levelName":" null"," taskName":" null"," problemName":" BPOP_n_b-h-n"," problemNumber":" 14"," substepNumber":" 1"," substepProblem":" 1"," attemptNumber":" 1"," expectedAnswer":" n"," userResponse":" n"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 24"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"bpop.ltr.lc:A..Z.all.asc.all.stat.show.126__it_13","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"947289898801","data":{"timestamp":" 947289898800"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000108_024051"," gameId":" 026bedbf-bc10-4423-abe9-687c2c9052b3"," language":" LANG_SW"," tutorName":" bubble_pop"," tutorId":" bpop.ltr.lc_A..Z.all.asc.all.stat.show.126__it_13"," matrixName":" literacy"," levelName":" null"," taskName":" null"," problemName":" BPOP_o_w-o-y"," problemNumber":" 15"," substepNumber":" 1"," substepProblem":" 1"," attemptNumber":" 1"," expectedAnswer":" o"," userResponse":" o"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 24"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"bpop.ltr.lc:A..Z.all.asc.all.stat.show.126__it_13","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"947289915478","data":{"timestamp":" 947289915478"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000108_024051"," gameId":" 026bedbf-bc10-4423-abe9-687c2c9052b3"," language":" LANG_SW"," tutorName":" bubble_pop"," tutorId":" bpop.ltr.lc_A..Z.all.asc.all.stat.show.126__it_13"," matrixName":" literacy"," levelName":" null"," taskName":" null"," problemName":" BPOP_p_m-p-s"," problemNumber":" 16"," substepNumber":" 1"," substepProblem":" 1"," attemptNumber":" 1"," expectedAnswer":" p"," userResponse":" p"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 24"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"bpop.ltr.lc:A..Z.all.asc.all.stat.show.126__it_13","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"947289921047","data":{"timestamp":" 947289921046"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000108_024051"," gameId":" 026bedbf-bc10-4423-abe9-687c2c9052b3"," language":" LANG_SW"," tutorName":" bubble_pop"," tutorId":" bpop.ltr.lc_A..Z.all.asc.all.stat.show.126__it_13"," matrixName":" literacy"," levelName":" null"," taskName":" null"," problemName":" BPOP_r_v-r-d"," problemNumber":" 17"," substepNumber":" 1"," substepProblem":" 1"," attemptNumber":" 1"," expectedAnswer":" r"," userResponse":" r"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 24"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"bpop.ltr.lc:A..Z.all.asc.all.stat.show.126__it_13","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"947289924595","data":{"timestamp":" 947289924595"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000108_024051"," gameId":" 026bedbf-bc10-4423-abe9-687c2c9052b3"," language":" LANG_SW"," tutorName":" bubble_pop"," tutorId":" bpop.ltr.lc_A..Z.all.asc.all.stat.show.126__it_13"," matrixName":" literacy"," levelName":" null"," taskName":" null"," problemName":" BPOP_s_i-h-s"," problemNumber":" 18"," substepNumber":" 1"," substepProblem":" 1"," attemptNumber":" 1"," expectedAnswer":" s"," userResponse":" s"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 24"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"bpop.ltr.lc:A..Z.all.asc.all.stat.show.126__it_13","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"947289932929","data":{"timestamp":" 947289932929"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000108_024051"," gameId":" 026bedbf-bc10-4423-abe9-687c2c9052b3"," language":" LANG_SW"," tutorName":" bubble_pop"," tutorId":" bpop.ltr.lc_A..Z.all.asc.all.stat.show.126__it_13"," matrixName":" literacy"," levelName":" null"," taskName":" null"," problemName":" BPOP_t_t-r-z"," problemNumber":" 19"," substepNumber":" 1"," substepProblem":" 1"," attemptNumber":" 1"," expectedAnswer":" t"," userResponse":" r"," correctness":" INCORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 24"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"bpop.ltr.lc:A..Z.all.asc.all.stat.show.126__it_13","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"947289939732","data":{"timestamp":" 947289939732"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000108_024051"," gameId":" 026bedbf-bc10-4423-abe9-687c2c9052b3"," language":" LANG_SW"," tutorName":" bubble_pop"," tutorId":" bpop.ltr.lc_A..Z.all.asc.all.stat.show.126__it_13"," matrixName":" literacy"," levelName":" null"," taskName":" null"," problemName":" BPOP_t_t-r-z"," problemNumber":" 19"," substepNumber":" 1"," substepProblem":" 1"," attemptNumber":" 1"," expectedAnswer":" t"," userResponse":" t"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 24"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"bpop.ltr.lc:A..Z.all.asc.all.stat.show.126__it_13","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"947289943426","data":{"timestamp":" 947289943426"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000108_024051"," gameId":" 026bedbf-bc10-4423-abe9-687c2c9052b3"," language":" LANG_SW"," tutorName":" bubble_pop"," tutorId":" bpop.ltr.lc_A..Z.all.asc.all.stat.show.126__it_13"," matrixName":" literacy"," levelName":" null"," taskName":" null"," problemName":" BPOP_u_u-i-h"," problemNumber":" 20"," substepNumber":" 1"," substepProblem":" 1"," attemptNumber":" 1"," expectedAnswer":" u"," userResponse":" h"," correctness":" INCORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 24"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"bpop.ltr.lc:A..Z.all.asc.all.stat.show.126__it_13","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"947289949047","data":{"timestamp":" 947289949046"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000108_024051"," gameId":" 026bedbf-bc10-4423-abe9-687c2c9052b3"," language":" LANG_SW"," tutorName":" bubble_pop"," tutorId":" bpop.ltr.lc_A..Z.all.asc.all.stat.show.126__it_13"," matrixName":" literacy"," levelName":" null"," taskName":" null"," problemName":" BPOP_u_u-i-h"," problemNumber":" 20"," substepNumber":" 1"," substepProblem":" 1"," attemptNumber":" 1"," expectedAnswer":" u"," userResponse":" u"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 24"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"bpop.ltr.lc:A..Z.all.asc.all.stat.show.126__it_13","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"947289956013","data":{"timestamp":" 947289956013"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000108_024051"," gameId":" 026bedbf-bc10-4423-abe9-687c2c9052b3"," language":" LANG_SW"," tutorName":" bubble_pop"," tutorId":" bpop.ltr.lc_A..Z.all.asc.all.stat.show.126__it_13"," matrixName":" literacy"," levelName":" null"," taskName":" null"," problemName":" BPOP_v_v-i-k"," problemNumber":" 21"," substepNumber":" 1"," substepProblem":" 1"," attemptNumber":" 1"," expectedAnswer":" v"," userResponse":" v"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 24"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"bpop.ltr.lc:A..Z.all.asc.all.stat.show.126__it_13","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"947289961634","data":{"timestamp":" 947289961634"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000108_024051"," gameId":" 026bedbf-bc10-4423-abe9-687c2c9052b3"," language":" LANG_SW"," tutorName":" bubble_pop"," tutorId":" bpop.ltr.lc_A..Z.all.asc.all.stat.show.126__it_13"," matrixName":" literacy"," levelName":" null"," taskName":" null"," problemName":" BPOP_w_d-w-m"," problemNumber":" 22"," substepNumber":" 1"," substepProblem":" 1"," attemptNumber":" 1"," expectedAnswer":" w"," userResponse":" w"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 24"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"bpop.ltr.lc:A..Z.all.asc.all.stat.show.126__it_13","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"947289966157","data":{"timestamp":" 947289966157"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000108_024051"," gameId":" 026bedbf-bc10-4423-abe9-687c2c9052b3"," language":" LANG_SW"," tutorName":" bubble_pop"," tutorId":" bpop.ltr.lc_A..Z.all.asc.all.stat.show.126__it_13"," matrixName":" literacy"," levelName":" null"," taskName":" null"," problemName":" BPOP_y_n-y-f"," problemNumber":" 23"," substepNumber":" 1"," substepProblem":" 1"," attemptNumber":" 1"," expectedAnswer":" y"," userResponse":" y"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 24"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"bpop.ltr.lc:A..Z.all.asc.all.stat.show.126__it_13","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"947289970223","data":{"timestamp":" 947289970223"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000108_024051"," gameId":" 026bedbf-bc10-4423-abe9-687c2c9052b3"," language":" LANG_SW"," tutorName":" bubble_pop"," tutorId":" bpop.ltr.lc_A..Z.all.asc.all.stat.show.126__it_13"," matrixName":" literacy"," levelName":" null"," taskName":" null"," problemName":" BPOP_z_z-j-h"," problemNumber":" 24"," substepNumber":" 1"," substepProblem":" 1"," attemptNumber":" 1"," expectedAnswer":" z"," userResponse":" z"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 24"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"bpop.ltr.lc:A..Z.all.asc.all.stat.show.126__it_13","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"947289976005","data":{"timestamp":" 947289976003"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000108_024051"," gameId":" 026bedbf-bc10-4423-abe9-687c2c9052b3"," language":" LANG_SW"," tutorName":" bubble_pop"," tutorId":" bpop.ltr.lc_A..Z.all.asc.all.stat.show.126__it_13"," matrixName":" literacy"," levelName":" null"," taskName":" ENDTUTOR"," problemName":" BPOP_z_z-j-h"," problemNumber":" 24"," substepNumber":" -1"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 1"," expectedAnswer":" null"," userResponse":" null"," correctness":" null"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"bpop.ltr.lc:A..Z.all.asc.all.stat.show.126__it_13","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"947290008053","data":{"timestamp":" 947290008053"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000108_024051"," gameId":" bfa7031c-8193-4e3e-909a-a58045eba65d"," language":" LANG_SW"," tutorName":" bubble_pop"," tutorId":" bpop.ltr.lc_A..Z.all.asc.all.stat.show.126__it_13"," matrixName":" literacy"," levelName":" null"," taskName":" null"," problemName":" BPOP_a_a-f-n"," problemNumber":" 1"," substepNumber":" 1"," substepProblem":" 1"," attemptNumber":" 1"," expectedAnswer":" a"," userResponse":" a"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 24"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"bpop.ltr.lc:A..Z.all.asc.all.stat.show.126__it_13","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"947290015460","data":{"timestamp":" 947290015460"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000108_024051"," gameId":" bfa7031c-8193-4e3e-909a-a58045eba65d"," language":" LANG_SW"," tutorName":" bubble_pop"," tutorId":" bpop.ltr.lc_A..Z.all.asc.all.stat.show.126__it_13"," matrixName":" literacy"," levelName":" null"," taskName":" null"," problemName":" BPOP_b_t-n-b"," problemNumber":" 2"," substepNumber":" 1"," substepProblem":" 1"," attemptNumber":" 1"," expectedAnswer":" b"," userResponse":" t"," correctness":" INCORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 24"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"bpop.ltr.lc:A..Z.all.asc.all.stat.show.126__it_13","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"947290023096","data":{"timestamp":" 947290023096"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000108_024051"," gameId":" bfa7031c-8193-4e3e-909a-a58045eba65d"," language":" LANG_SW"," tutorName":" bubble_pop"," tutorId":" bpop.ltr.lc_A..Z.all.asc.all.stat.show.126__it_13"," matrixName":" literacy"," levelName":" null"," taskName":" null"," problemName":" BPOP_b_t-n-b"," problemNumber":" 2"," substepNumber":" 1"," substepProblem":" 1"," attemptNumber":" 1"," expectedAnswer":" b"," userResponse":" b"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 24"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"bpop.ltr.lc:A..Z.all.asc.all.stat.show.126__it_13","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"947290027000","data":{"timestamp":" 947290026999"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000108_024051"," gameId":" bfa7031c-8193-4e3e-909a-a58045eba65d"," language":" LANG_SW"," tutorName":" bubble_pop"," tutorId":" bpop.ltr.lc_A..Z.all.asc.all.stat.show.126__it_13"," matrixName":" literacy"," levelName":" null"," taskName":" null"," problemName":" BPOP_ch_d-s-ch"," problemNumber":" 3"," substepNumber":" 1"," substepProblem":" 1"," attemptNumber":" 1"," expectedAnswer":" ch"," userResponse":" ch"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 24"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"bpop.ltr.lc:A..Z.all.asc.all.stat.show.126__it_13","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"947290031662","data":{"timestamp":" 947290031662"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000108_024051"," gameId":" bfa7031c-8193-4e3e-909a-a58045eba65d"," language":" LANG_SW"," tutorName":" bubble_pop"," tutorId":" bpop.ltr.lc_A..Z.all.asc.all.stat.show.126__it_13"," matrixName":" literacy"," levelName":" null"," taskName":" null"," problemName":" BPOP_d_p-d-e"," problemNumber":" 4"," substepNumber":" 1"," substepProblem":" 1"," attemptNumber":" 1"," expectedAnswer":" d"," userResponse":" p"," correctness":" INCORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 24"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"bpop.ltr.lc:A..Z.all.asc.all.stat.show.126__it_13","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"947290037841","data":{"timestamp":" 947290037841"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000108_024051"," gameId":" bfa7031c-8193-4e3e-909a-a58045eba65d"," language":" LANG_SW"," tutorName":" bubble_pop"," tutorId":" bpop.ltr.lc_A..Z.all.asc.all.stat.show.126__it_13"," matrixName":" literacy"," levelName":" null"," taskName":" null"," problemName":" BPOP_d_p-d-e"," problemNumber":" 4"," substepNumber":" 1"," substepProblem":" 1"," attemptNumber":" 1"," expectedAnswer":" d"," userResponse":" d"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 24"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"bpop.ltr.lc:A..Z.all.asc.all.stat.show.126__it_13","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"947290049504","data":{"timestamp":" 947290049504"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000108_024051"," gameId":" bfa7031c-8193-4e3e-909a-a58045eba65d"," language":" LANG_SW"," tutorName":" bubble_pop"," tutorId":" bpop.ltr.lc_A..Z.all.asc.all.stat.show.126__it_13"," matrixName":" literacy"," levelName":" null"," taskName":" null"," problemName":" BPOP_e_w-y-e"," problemNumber":" 5"," substepNumber":" 1"," substepProblem":" 1"," attemptNumber":" 1"," expectedAnswer":" e"," userResponse":" e"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 24"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"bpop.ltr.lc:A..Z.all.asc.all.stat.show.126__it_13","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"947290058403","data":{"timestamp":" 947290058403"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000108_024051"," gameId":" bfa7031c-8193-4e3e-909a-a58045eba65d"," language":" LANG_SW"," tutorName":" bubble_pop"," tutorId":" bpop.ltr.lc_A..Z.all.asc.all.stat.show.126__it_13"," matrixName":" literacy"," levelName":" null"," taskName":" null"," problemName":" BPOP_f_f-d-j"," problemNumber":" 6"," substepNumber":" 1"," substepProblem":" 1"," attemptNumber":" 1"," expectedAnswer":" f"," userResponse":" f"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 24"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"bpop.ltr.lc:A..Z.all.asc.all.stat.show.126__it_13","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"947290063988","data":{"timestamp":" 947290063987"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000108_024051"," gameId":" bfa7031c-8193-4e3e-909a-a58045eba65d"," language":" LANG_SW"," tutorName":" bubble_pop"," tutorId":" bpop.ltr.lc_A..Z.all.asc.all.stat.show.126__it_13"," matrixName":" literacy"," levelName":" null"," taskName":" null"," problemName":" BPOP_g_z-i-g"," problemNumber":" 7"," substepNumber":" 1"," substepProblem":" 1"," attemptNumber":" 1"," expectedAnswer":" g"," userResponse":" z"," correctness":" INCORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 24"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"bpop.ltr.lc:A..Z.all.asc.all.stat.show.126__it_13","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"947290070133","data":{"timestamp":" 947290070133"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000108_024051"," gameId":" bfa7031c-8193-4e3e-909a-a58045eba65d"," language":" LANG_SW"," tutorName":" bubble_pop"," tutorId":" bpop.ltr.lc_A..Z.all.asc.all.stat.show.126__it_13"," matrixName":" literacy"," levelName":" null"," taskName":" null"," problemName":" BPOP_g_z-i-g"," problemNumber":" 7"," substepNumber":" 1"," substepProblem":" 1"," attemptNumber":" 1"," expectedAnswer":" g"," userResponse":" g"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 24"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"bpop.ltr.lc:A..Z.all.asc.all.stat.show.126__it_13","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"947290074234","data":{"timestamp":" 947290074234"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000108_024051"," gameId":" bfa7031c-8193-4e3e-909a-a58045eba65d"," language":" LANG_SW"," tutorName":" bubble_pop"," tutorId":" bpop.ltr.lc_A..Z.all.asc.all.stat.show.126__it_13"," matrixName":" literacy"," levelName":" null"," taskName":" null"," problemName":" BPOP_h_g-n-h"," problemNumber":" 8"," substepNumber":" 1"," substepProblem":" 1"," attemptNumber":" 1"," expectedAnswer":" h"," userResponse":" h"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 24"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"bpop.ltr.lc:A..Z.all.asc.all.stat.show.126__it_13","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"947290079058","data":{"timestamp":" 947290079058"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000108_024051"," gameId":" bfa7031c-8193-4e3e-909a-a58045eba65d"," language":" LANG_SW"," tutorName":" bubble_pop"," tutorId":" bpop.ltr.lc_A..Z.all.asc.all.stat.show.126__it_13"," matrixName":" literacy"," levelName":" null"," taskName":" null"," problemName":" BPOP_i_i-ch-r"," problemNumber":" 9"," substepNumber":" 1"," substepProblem":" 1"," attemptNumber":" 1"," expectedAnswer":" i"," userResponse":" i"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 24"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"bpop.ltr.lc:A..Z.all.asc.all.stat.show.126__it_13","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"947290084115","data":{"timestamp":" 947290084115"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000108_024051"," gameId":" bfa7031c-8193-4e3e-909a-a58045eba65d"," language":" LANG_SW"," tutorName":" bubble_pop"," tutorId":" bpop.ltr.lc_A..Z.all.asc.all.stat.show.126__it_13"," matrixName":" literacy"," levelName":" null"," taskName":" null"," problemName":" BPOP_j_j-h-t"," problemNumber":" 10"," substepNumber":" 1"," substepProblem":" 1"," attemptNumber":" 1"," expectedAnswer":" j"," userResponse":" j"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 24"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"bpop.ltr.lc:A..Z.all.asc.all.stat.show.126__it_13","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"947290091233","data":{"timestamp":" 947290091232"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000108_024051"," gameId":" bfa7031c-8193-4e3e-909a-a58045eba65d"," language":" LANG_SW"," tutorName":" bubble_pop"," tutorId":" bpop.ltr.lc_A..Z.all.asc.all.stat.show.126__it_13"," matrixName":" literacy"," levelName":" null"," taskName":" null"," problemName":" BPOP_k_j-k-o"," problemNumber":" 11"," substepNumber":" 1"," substepProblem":" 1"," attemptNumber":" 1"," expectedAnswer":" k"," userResponse":" k"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 24"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"bpop.ltr.lc:A..Z.all.asc.all.stat.show.126__it_13","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"947290095504","data":{"timestamp":" 947290095504"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000108_024051"," gameId":" bfa7031c-8193-4e3e-909a-a58045eba65d"," language":" LANG_SW"," tutorName":" bubble_pop"," tutorId":" bpop.ltr.lc_A..Z.all.asc.all.stat.show.126__it_13"," matrixName":" literacy"," levelName":" null"," taskName":" null"," problemName":" BPOP_l_w-l-f"," problemNumber":" 12"," substepNumber":" 1"," substepProblem":" 1"," attemptNumber":" 1"," expectedAnswer":" l"," userResponse":" l"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 24"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"bpop.ltr.lc:A..Z.all.asc.all.stat.show.126__it_13","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"947290099255","data":{"timestamp":" 947290099255"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000108_024051"," gameId":" bfa7031c-8193-4e3e-909a-a58045eba65d"," language":" LANG_SW"," tutorName":" bubble_pop"," tutorId":" bpop.ltr.lc_A..Z.all.asc.all.stat.show.126__it_13"," matrixName":" literacy"," levelName":" null"," taskName":" null"," problemName":" BPOP_m_m-n-s"," problemNumber":" 13"," substepNumber":" 1"," substepProblem":" 1"," attemptNumber":" 1"," expectedAnswer":" m"," userResponse":" m"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 24"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"bpop.ltr.lc:A..Z.all.asc.all.stat.show.126__it_13","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"947290103409","data":{"timestamp":" 947290103409"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000108_024051"," gameId":" bfa7031c-8193-4e3e-909a-a58045eba65d"," language":" LANG_SW"," tutorName":" bubble_pop"," tutorId":" bpop.ltr.lc_A..Z.all.asc.all.stat.show.126__it_13"," matrixName":" literacy"," levelName":" null"," taskName":" null"," problemName":" BPOP_n_b-h-n"," problemNumber":" 14"," substepNumber":" 1"," substepProblem":" 1"," attemptNumber":" 1"," expectedAnswer":" n"," userResponse":" b"," correctness":" INCORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 24"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"bpop.ltr.lc:A..Z.all.asc.all.stat.show.126__it_13","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"947290111795","data":{"timestamp":" 947290111795"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000108_024051"," gameId":" bfa7031c-8193-4e3e-909a-a58045eba65d"," language":" LANG_SW"," tutorName":" bubble_pop"," tutorId":" bpop.ltr.lc_A..Z.all.asc.all.stat.show.126__it_13"," matrixName":" literacy"," levelName":" null"," taskName":" null"," problemName":" BPOP_n_b-h-n"," problemNumber":" 14"," substepNumber":" 1"," substepProblem":" 1"," attemptNumber":" 1"," expectedAnswer":" n"," userResponse":" n"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 24"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"bpop.ltr.lc:A..Z.all.asc.all.stat.show.126__it_13","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"947290115659","data":{"timestamp":" 947290115659"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000108_024051"," gameId":" bfa7031c-8193-4e3e-909a-a58045eba65d"," language":" LANG_SW"," tutorName":" bubble_pop"," tutorId":" bpop.ltr.lc_A..Z.all.asc.all.stat.show.126__it_13"," matrixName":" literacy"," levelName":" null"," taskName":" null"," problemName":" BPOP_o_w-o-y"," problemNumber":" 15"," substepNumber":" 1"," substepProblem":" 1"," attemptNumber":" 1"," expectedAnswer":" o"," userResponse":" o"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 24"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"bpop.ltr.lc:A..Z.all.asc.all.stat.show.126__it_13","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"947290120508","data":{"timestamp":" 947290120508"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000108_024051"," gameId":" bfa7031c-8193-4e3e-909a-a58045eba65d"," language":" LANG_SW"," tutorName":" bubble_pop"," tutorId":" bpop.ltr.lc_A..Z.all.asc.all.stat.show.126__it_13"," matrixName":" literacy"," levelName":" null"," taskName":" null"," problemName":" BPOP_p_m-p-s"," problemNumber":" 16"," substepNumber":" 1"," substepProblem":" 1"," attemptNumber":" 1"," expectedAnswer":" p"," userResponse":" p"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 24"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"bpop.ltr.lc:A..Z.all.asc.all.stat.show.126__it_13","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"947290125957","data":{"timestamp":" 947290125956"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000108_024051"," gameId":" bfa7031c-8193-4e3e-909a-a58045eba65d"," language":" LANG_SW"," tutorName":" bubble_pop"," tutorId":" bpop.ltr.lc_A..Z.all.asc.all.stat.show.126__it_13"," matrixName":" literacy"," levelName":" null"," taskName":" null"," problemName":" BPOP_r_v-r-d"," problemNumber":" 17"," substepNumber":" 1"," substepProblem":" 1"," attemptNumber":" 1"," expectedAnswer":" r"," userResponse":" r"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 24"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"bpop.ltr.lc:A..Z.all.asc.all.stat.show.126__it_13","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"947290130262","data":{"timestamp":" 947290130262"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000108_024051"," gameId":" bfa7031c-8193-4e3e-909a-a58045eba65d"," language":" LANG_SW"," tutorName":" bubble_pop"," tutorId":" bpop.ltr.lc_A..Z.all.asc.all.stat.show.126__it_13"," matrixName":" literacy"," levelName":" null"," taskName":" null"," problemName":" BPOP_s_i-h-s"," problemNumber":" 18"," substepNumber":" 1"," substepProblem":" 1"," attemptNumber":" 1"," expectedAnswer":" s"," userResponse":" s"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 24"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"bpop.ltr.lc:A..Z.all.asc.all.stat.show.126__it_13","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"947290135924","data":{"timestamp":" 947290135924"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000108_024051"," gameId":" bfa7031c-8193-4e3e-909a-a58045eba65d"," language":" LANG_SW"," tutorName":" bubble_pop"," tutorId":" bpop.ltr.lc_A..Z.all.asc.all.stat.show.126__it_13"," matrixName":" literacy"," levelName":" null"," taskName":" null"," problemName":" BPOP_t_t-r-z"," problemNumber":" 19"," substepNumber":" 1"," substepProblem":" 1"," attemptNumber":" 1"," expectedAnswer":" t"," userResponse":" t"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 24"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"bpop.ltr.lc:A..Z.all.asc.all.stat.show.126__it_13","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"947290139641","data":{"timestamp":" 947290139641"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000108_024051"," gameId":" bfa7031c-8193-4e3e-909a-a58045eba65d"," language":" LANG_SW"," tutorName":" bubble_pop"," tutorId":" bpop.ltr.lc_A..Z.all.asc.all.stat.show.126__it_13"," matrixName":" literacy"," levelName":" null"," taskName":" null"," problemName":" BPOP_u_u-i-h"," problemNumber":" 20"," substepNumber":" 1"," substepProblem":" 1"," attemptNumber":" 1"," expectedAnswer":" u"," userResponse":" h"," correctness":" INCORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 24"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"bpop.ltr.lc:A..Z.all.asc.all.stat.show.126__it_13","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"947290145847","data":{"timestamp":" 947290145847"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000108_024051"," gameId":" bfa7031c-8193-4e3e-909a-a58045eba65d"," language":" LANG_SW"," tutorName":" bubble_pop"," tutorId":" bpop.ltr.lc_A..Z.all.asc.all.stat.show.126__it_13"," matrixName":" literacy"," levelName":" null"," taskName":" null"," problemName":" BPOP_u_u-i-h"," problemNumber":" 20"," substepNumber":" 1"," substepProblem":" 1"," attemptNumber":" 1"," expectedAnswer":" u"," userResponse":" u"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 24"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"bpop.ltr.lc:A..Z.all.asc.all.stat.show.126__it_13","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"947290150102","data":{"timestamp":" 947290150102"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000108_024051"," gameId":" bfa7031c-8193-4e3e-909a-a58045eba65d"," language":" LANG_SW"," tutorName":" bubble_pop"," tutorId":" bpop.ltr.lc_A..Z.all.asc.all.stat.show.126__it_13"," matrixName":" literacy"," levelName":" null"," taskName":" null"," problemName":" BPOP_v_v-i-k"," problemNumber":" 21"," substepNumber":" 1"," substepProblem":" 1"," attemptNumber":" 1"," expectedAnswer":" v"," userResponse":" v"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 24"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"bpop.ltr.lc:A..Z.all.asc.all.stat.show.126__it_13","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"947290153810","data":{"timestamp":" 947290153810"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000108_024051"," gameId":" bfa7031c-8193-4e3e-909a-a58045eba65d"," language":" LANG_SW"," tutorName":" bubble_pop"," tutorId":" bpop.ltr.lc_A..Z.all.asc.all.stat.show.126__it_13"," matrixName":" literacy"," levelName":" null"," taskName":" null"," problemName":" BPOP_w_d-w-m"," problemNumber":" 22"," substepNumber":" 1"," substepProblem":" 1"," attemptNumber":" 1"," expectedAnswer":" w"," userResponse":" w"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 24"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"bpop.ltr.lc:A..Z.all.asc.all.stat.show.126__it_13","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"947290158585","data":{"timestamp":" 947290158585"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000108_024051"," gameId":" bfa7031c-8193-4e3e-909a-a58045eba65d"," language":" LANG_SW"," tutorName":" bubble_pop"," tutorId":" bpop.ltr.lc_A..Z.all.asc.all.stat.show.126__it_13"," matrixName":" literacy"," levelName":" null"," taskName":" null"," problemName":" BPOP_y_n-y-f"," problemNumber":" 23"," substepNumber":" 1"," substepProblem":" 1"," attemptNumber":" 1"," expectedAnswer":" y"," userResponse":" y"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 24"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"bpop.ltr.lc:A..Z.all.asc.all.stat.show.126__it_13","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"947290162064","data":{"timestamp":" 947290162064"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000108_024051"," gameId":" bfa7031c-8193-4e3e-909a-a58045eba65d"," language":" LANG_SW"," tutorName":" bubble_pop"," tutorId":" bpop.ltr.lc_A..Z.all.asc.all.stat.show.126__it_13"," matrixName":" literacy"," levelName":" null"," taskName":" null"," problemName":" BPOP_z_z-j-h"," problemNumber":" 24"," substepNumber":" 1"," substepProblem":" 1"," attemptNumber":" 1"," expectedAnswer":" z"," userResponse":" z"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 24"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"bpop.ltr.lc:A..Z.all.asc.all.stat.show.126__it_13","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"947290167845","data":{"timestamp":" 947290167844"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000108_024051"," gameId":" bfa7031c-8193-4e3e-909a-a58045eba65d"," language":" LANG_SW"," tutorName":" bubble_pop"," tutorId":" bpop.ltr.lc_A..Z.all.asc.all.stat.show.126__it_13"," matrixName":" literacy"," levelName":" null"," taskName":" ENDTUTOR"," problemName":" BPOP_z_z-j-h"," problemNumber":" 24"," substepNumber":" -1"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 1"," expectedAnswer":" null"," userResponse":" null"," correctness":" null"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"bpop.ltr.lc:A..Z.all.asc.all.stat.show.126__it_13","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"947290185843","data":{"timestamp":" 947290185842"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000108_024051"," gameId":" 4c3c4591-8ae8-4f65-a32a-93ac7f57a1bb"," language":" LANG_SW"," tutorName":" bubble_pop"," tutorId":" bpop.ltr.lc_A..Z.all.asc.all.stat.show.126__it_13"," matrixName":" literacy"," levelName":" null"," taskName":" null"," problemName":" BPOP_a_a-f-n"," problemNumber":" 1"," substepNumber":" 1"," substepProblem":" 1"," attemptNumber":" 1"," expectedAnswer":" a"," userResponse":" a"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 24"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"bpop.ltr.lc:A..Z.all.asc.all.stat.show.126__it_13","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"947290189884","data":{"timestamp":" 947290189883"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000108_024051"," gameId":" 4c3c4591-8ae8-4f65-a32a-93ac7f57a1bb"," language":" LANG_SW"," tutorName":" bubble_pop"," tutorId":" bpop.ltr.lc_A..Z.all.asc.all.stat.show.126__it_13"," matrixName":" literacy"," levelName":" null"," taskName":" null"," problemName":" BPOP_b_t-n-b"," problemNumber":" 2"," substepNumber":" 1"," substepProblem":" 1"," attemptNumber":" 1"," expectedAnswer":" b"," userResponse":" b"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 24"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"bpop.ltr.lc:A..Z.all.asc.all.stat.show.126__it_13","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"947290193490","data":{"timestamp":" 947290193490"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000108_024051"," gameId":" 4c3c4591-8ae8-4f65-a32a-93ac7f57a1bb"," language":" LANG_SW"," tutorName":" bubble_pop"," tutorId":" bpop.ltr.lc_A..Z.all.asc.all.stat.show.126__it_13"," matrixName":" literacy"," levelName":" null"," taskName":" null"," problemName":" BPOP_ch_d-s-ch"," problemNumber":" 3"," substepNumber":" 1"," substepProblem":" 1"," attemptNumber":" 1"," expectedAnswer":" ch"," userResponse":" ch"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 24"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"bpop.ltr.lc:A..Z.all.asc.all.stat.show.126__it_13","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"947290196791","data":{"timestamp":" 947290196791"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000108_024051"," gameId":" 4c3c4591-8ae8-4f65-a32a-93ac7f57a1bb"," language":" LANG_SW"," tutorName":" bubble_pop"," tutorId":" bpop.ltr.lc_A..Z.all.asc.all.stat.show.126__it_13"," matrixName":" literacy"," levelName":" null"," taskName":" null"," problemName":" BPOP_d_p-d-e"," problemNumber":" 4"," substepNumber":" 1"," substepProblem":" 1"," attemptNumber":" 1"," expectedAnswer":" d"," userResponse":" p"," correctness":" INCORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 24"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"bpop.ltr.lc:A..Z.all.asc.all.stat.show.126__it_13","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"947290202882","data":{"timestamp":" 947290202882"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000108_024051"," gameId":" 4c3c4591-8ae8-4f65-a32a-93ac7f57a1bb"," language":" LANG_SW"," tutorName":" bubble_pop"," tutorId":" bpop.ltr.lc_A..Z.all.asc.all.stat.show.126__it_13"," matrixName":" literacy"," levelName":" null"," taskName":" null"," problemName":" BPOP_d_p-d-e"," problemNumber":" 4"," substepNumber":" 1"," substepProblem":" 1"," attemptNumber":" 1"," expectedAnswer":" d"," userResponse":" d"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 24"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"bpop.ltr.lc:A..Z.all.asc.all.stat.show.126__it_13","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"947290206854","data":{"timestamp":" 947290206854"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000108_024051"," gameId":" 4c3c4591-8ae8-4f65-a32a-93ac7f57a1bb"," language":" LANG_SW"," tutorName":" bubble_pop"," tutorId":" bpop.ltr.lc_A..Z.all.asc.all.stat.show.126__it_13"," matrixName":" literacy"," levelName":" null"," taskName":" null"," problemName":" BPOP_e_w-y-e"," problemNumber":" 5"," substepNumber":" 1"," substepProblem":" 1"," attemptNumber":" 1"," expectedAnswer":" e"," userResponse":" e"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 24"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"bpop.ltr.lc:A..Z.all.asc.all.stat.show.126__it_13","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"947290211162","data":{"timestamp":" 947290211162"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000108_024051"," gameId":" 4c3c4591-8ae8-4f65-a32a-93ac7f57a1bb"," language":" LANG_SW"," tutorName":" bubble_pop"," tutorId":" bpop.ltr.lc_A..Z.all.asc.all.stat.show.126__it_13"," matrixName":" literacy"," levelName":" null"," taskName":" null"," problemName":" BPOP_f_f-d-j"," problemNumber":" 6"," substepNumber":" 1"," substepProblem":" 1"," attemptNumber":" 1"," expectedAnswer":" f"," userResponse":" f"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 24"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"bpop.ltr.lc:A..Z.all.asc.all.stat.show.126__it_13","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"947290215135","data":{"timestamp":" 947290215135"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000108_024051"," gameId":" 4c3c4591-8ae8-4f65-a32a-93ac7f57a1bb"," language":" LANG_SW"," tutorName":" bubble_pop"," tutorId":" bpop.ltr.lc_A..Z.all.asc.all.stat.show.126__it_13"," matrixName":" literacy"," levelName":" null"," taskName":" null"," problemName":" BPOP_g_z-i-g"," problemNumber":" 7"," substepNumber":" 1"," substepProblem":" 1"," attemptNumber":" 1"," expectedAnswer":" g"," userResponse":" g"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 24"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"bpop.ltr.lc:A..Z.all.asc.all.stat.show.126__it_13","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"947290219022","data":{"timestamp":" 947290219022"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000108_024051"," gameId":" 4c3c4591-8ae8-4f65-a32a-93ac7f57a1bb"," language":" LANG_SW"," tutorName":" bubble_pop"," tutorId":" bpop.ltr.lc_A..Z.all.asc.all.stat.show.126__it_13"," matrixName":" literacy"," levelName":" null"," taskName":" null"," problemName":" BPOP_h_g-n-h"," problemNumber":" 8"," substepNumber":" 1"," substepProblem":" 1"," attemptNumber":" 1"," expectedAnswer":" h"," userResponse":" n"," correctness":" INCORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 24"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"bpop.ltr.lc:A..Z.all.asc.all.stat.show.126__it_13","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"947290225499","data":{"timestamp":" 947290225498"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000108_024051"," gameId":" 4c3c4591-8ae8-4f65-a32a-93ac7f57a1bb"," language":" LANG_SW"," tutorName":" bubble_pop"," tutorId":" bpop.ltr.lc_A..Z.all.asc.all.stat.show.126__it_13"," matrixName":" literacy"," levelName":" null"," taskName":" null"," problemName":" BPOP_h_g-n-h"," problemNumber":" 8"," substepNumber":" 1"," substepProblem":" 1"," attemptNumber":" 1"," expectedAnswer":" h"," userResponse":" h"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 24"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"bpop.ltr.lc:A..Z.all.asc.all.stat.show.126__it_13","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"947290242601","data":{"timestamp":" 947290242601"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000108_024051"," gameId":" 4c3c4591-8ae8-4f65-a32a-93ac7f57a1bb"," language":" LANG_SW"," tutorName":" bubble_pop"," tutorId":" bpop.ltr.lc_A..Z.all.asc.all.stat.show.126__it_13"," matrixName":" literacy"," levelName":" null"," taskName":" null"," problemName":" BPOP_i_i-ch-r"," problemNumber":" 9"," substepNumber":" 1"," substepProblem":" 1"," attemptNumber":" 1"," expectedAnswer":" i"," userResponse":" i"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 24"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"bpop.ltr.lc:A..Z.all.asc.all.stat.show.126__it_13","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"947290262722","data":{"timestamp":" 947290262722"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000108_024051"," gameId":" 4c3c4591-8ae8-4f65-a32a-93ac7f57a1bb"," language":" LANG_SW"," tutorName":" bubble_pop"," tutorId":" bpop.ltr.lc_A..Z.all.asc.all.stat.show.126__it_13"," matrixName":" literacy"," levelName":" null"," taskName":" null"," problemName":" BPOP_j_j-h-t"," problemNumber":" 10"," substepNumber":" 1"," substepProblem":" 1"," attemptNumber":" 1"," expectedAnswer":" j"," userResponse":" j"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 24"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"bpop.ltr.lc:A..Z.all.asc.all.stat.show.126__it_13","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"947290266799","data":{"timestamp":" 947290266799"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000108_024051"," gameId":" 4c3c4591-8ae8-4f65-a32a-93ac7f57a1bb"," language":" LANG_SW"," tutorName":" bubble_pop"," tutorId":" bpop.ltr.lc_A..Z.all.asc.all.stat.show.126__it_13"," matrixName":" literacy"," levelName":" null"," taskName":" null"," problemName":" BPOP_k_j-k-o"," problemNumber":" 11"," substepNumber":" 1"," substepProblem":" 1"," attemptNumber":" 1"," expectedAnswer":" k"," userResponse":" k"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 24"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"bpop.ltr.lc:A..Z.all.asc.all.stat.show.126__it_13","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"947290270703","data":{"timestamp":" 947290270703"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000108_024051"," gameId":" 4c3c4591-8ae8-4f65-a32a-93ac7f57a1bb"," language":" LANG_SW"," tutorName":" bubble_pop"," tutorId":" bpop.ltr.lc_A..Z.all.asc.all.stat.show.126__it_13"," matrixName":" literacy"," levelName":" null"," taskName":" null"," problemName":" BPOP_l_w-l-f"," problemNumber":" 12"," substepNumber":" 1"," substepProblem":" 1"," attemptNumber":" 1"," expectedAnswer":" l"," userResponse":" l"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 24"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"bpop.ltr.lc:A..Z.all.asc.all.stat.show.126__it_13","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"947290273887","data":{"timestamp":" 947290273887"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000108_024051"," gameId":" 4c3c4591-8ae8-4f65-a32a-93ac7f57a1bb"," language":" LANG_SW"," tutorName":" bubble_pop"," tutorId":" bpop.ltr.lc_A..Z.all.asc.all.stat.show.126__it_13"," matrixName":" literacy"," levelName":" null"," taskName":" null"," problemName":" BPOP_m_m-n-s"," problemNumber":" 13"," substepNumber":" 1"," substepProblem":" 1"," attemptNumber":" 1"," expectedAnswer":" m"," userResponse":" m"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 24"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"bpop.ltr.lc:A..Z.all.asc.all.stat.show.126__it_13","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"947290280278","data":{"timestamp":" 947290280278"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000108_024051"," gameId":" 4c3c4591-8ae8-4f65-a32a-93ac7f57a1bb"," language":" LANG_SW"," tutorName":" bubble_pop"," tutorId":" bpop.ltr.lc_A..Z.all.asc.all.stat.show.126__it_13"," matrixName":" literacy"," levelName":" null"," taskName":" null"," problemName":" BPOP_n_b-h-n"," problemNumber":" 14"," substepNumber":" 1"," substepProblem":" 1"," attemptNumber":" 1"," expectedAnswer":" n"," userResponse":" n"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 24"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"bpop.ltr.lc:A..Z.all.asc.all.stat.show.126__it_13","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"947290283673","data":{"timestamp":" 947290283672"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000108_024051"," gameId":" 4c3c4591-8ae8-4f65-a32a-93ac7f57a1bb"," language":" LANG_SW"," tutorName":" bubble_pop"," tutorId":" bpop.ltr.lc_A..Z.all.asc.all.stat.show.126__it_13"," matrixName":" literacy"," levelName":" null"," taskName":" null"," problemName":" BPOP_o_w-o-y"," problemNumber":" 15"," substepNumber":" 1"," substepProblem":" 1"," attemptNumber":" 1"," expectedAnswer":" o"," userResponse":" o"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 24"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"bpop.ltr.lc:A..Z.all.asc.all.stat.show.126__it_13","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"947290288463","data":{"timestamp":" 947290288463"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000108_024051"," gameId":" 4c3c4591-8ae8-4f65-a32a-93ac7f57a1bb"," language":" LANG_SW"," tutorName":" bubble_pop"," tutorId":" bpop.ltr.lc_A..Z.all.asc.all.stat.show.126__it_13"," matrixName":" literacy"," levelName":" null"," taskName":" null"," problemName":" BPOP_p_m-p-s"," problemNumber":" 16"," substepNumber":" 1"," substepProblem":" 1"," attemptNumber":" 1"," expectedAnswer":" p"," userResponse":" p"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 24"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"bpop.ltr.lc:A..Z.all.asc.all.stat.show.126__it_13","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"947290292855","data":{"timestamp":" 947290292855"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000108_024051"," gameId":" 4c3c4591-8ae8-4f65-a32a-93ac7f57a1bb"," language":" LANG_SW"," tutorName":" bubble_pop"," tutorId":" bpop.ltr.lc_A..Z.all.asc.all.stat.show.126__it_13"," matrixName":" literacy"," levelName":" null"," taskName":" null"," problemName":" BPOP_r_v-r-d"," problemNumber":" 17"," substepNumber":" 1"," substepProblem":" 1"," attemptNumber":" 1"," expectedAnswer":" r"," userResponse":" r"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 24"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"bpop.ltr.lc:A..Z.all.asc.all.stat.show.126__it_13","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"947290296580","data":{"timestamp":" 947290296580"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000108_024051"," gameId":" 4c3c4591-8ae8-4f65-a32a-93ac7f57a1bb"," language":" LANG_SW"," tutorName":" bubble_pop"," tutorId":" bpop.ltr.lc_A..Z.all.asc.all.stat.show.126__it_13"," matrixName":" literacy"," levelName":" null"," taskName":" null"," problemName":" BPOP_s_i-h-s"," problemNumber":" 18"," substepNumber":" 1"," substepProblem":" 1"," attemptNumber":" 1"," expectedAnswer":" s"," userResponse":" s"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 24"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"bpop.ltr.lc:A..Z.all.asc.all.stat.show.126__it_13","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"947290300085","data":{"timestamp":" 947290300085"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000108_024051"," gameId":" 4c3c4591-8ae8-4f65-a32a-93ac7f57a1bb"," language":" LANG_SW"," tutorName":" bubble_pop"," tutorId":" bpop.ltr.lc_A..Z.all.asc.all.stat.show.126__it_13"," matrixName":" literacy"," levelName":" null"," taskName":" null"," problemName":" BPOP_t_t-r-z"," problemNumber":" 19"," substepNumber":" 1"," substepProblem":" 1"," attemptNumber":" 1"," expectedAnswer":" t"," userResponse":" t"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 24"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"bpop.ltr.lc:A..Z.all.asc.all.stat.show.126__it_13","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"947290303794","data":{"timestamp":" 947290303794"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000108_024051"," gameId":" 4c3c4591-8ae8-4f65-a32a-93ac7f57a1bb"," language":" LANG_SW"," tutorName":" bubble_pop"," tutorId":" bpop.ltr.lc_A..Z.all.asc.all.stat.show.126__it_13"," matrixName":" literacy"," levelName":" null"," taskName":" null"," problemName":" BPOP_u_u-i-h"," problemNumber":" 20"," substepNumber":" 1"," substepProblem":" 1"," attemptNumber":" 1"," expectedAnswer":" u"," userResponse":" u"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 24"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"bpop.ltr.lc:A..Z.all.asc.all.stat.show.126__it_13","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"947290307264","data":{"timestamp":" 947290307263"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000108_024051"," gameId":" 4c3c4591-8ae8-4f65-a32a-93ac7f57a1bb"," language":" LANG_SW"," tutorName":" bubble_pop"," tutorId":" bpop.ltr.lc_A..Z.all.asc.all.stat.show.126__it_13"," matrixName":" literacy"," levelName":" null"," taskName":" null"," problemName":" BPOP_v_v-i-k"," problemNumber":" 21"," substepNumber":" 1"," substepProblem":" 1"," attemptNumber":" 1"," expectedAnswer":" v"," userResponse":" v"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 24"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"bpop.ltr.lc:A..Z.all.asc.all.stat.show.126__it_13","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"947290311118","data":{"timestamp":" 947290311118"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000108_024051"," gameId":" 4c3c4591-8ae8-4f65-a32a-93ac7f57a1bb"," language":" LANG_SW"," tutorName":" bubble_pop"," tutorId":" bpop.ltr.lc_A..Z.all.asc.all.stat.show.126__it_13"," matrixName":" literacy"," levelName":" null"," taskName":" null"," problemName":" BPOP_w_d-w-m"," problemNumber":" 22"," substepNumber":" 1"," substepProblem":" 1"," attemptNumber":" 1"," expectedAnswer":" w"," userResponse":" w"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 24"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"bpop.ltr.lc:A..Z.all.asc.all.stat.show.126__it_13","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"947290314623","data":{"timestamp":" 947290314623"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000108_024051"," gameId":" 4c3c4591-8ae8-4f65-a32a-93ac7f57a1bb"," language":" LANG_SW"," tutorName":" bubble_pop"," tutorId":" bpop.ltr.lc_A..Z.all.asc.all.stat.show.126__it_13"," matrixName":" literacy"," levelName":" null"," taskName":" null"," problemName":" BPOP_y_n-y-f"," problemNumber":" 23"," substepNumber":" 1"," substepProblem":" 1"," attemptNumber":" 1"," expectedAnswer":" y"," userResponse":" y"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 24"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"bpop.ltr.lc:A..Z.all.asc.all.stat.show.126__it_13","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"947290319236","data":{"timestamp":" 947290319236"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000108_024051"," gameId":" 4c3c4591-8ae8-4f65-a32a-93ac7f57a1bb"," language":" LANG_SW"," tutorName":" bubble_pop"," tutorId":" bpop.ltr.lc_A..Z.all.asc.all.stat.show.126__it_13"," matrixName":" literacy"," levelName":" null"," taskName":" null"," problemName":" BPOP_z_z-j-h"," problemNumber":" 24"," substepNumber":" 1"," substepProblem":" 1"," attemptNumber":" 1"," expectedAnswer":" z"," userResponse":" z"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 24"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"bpop.ltr.lc:A..Z.all.asc.all.stat.show.126__it_13","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"947290325009","data":{"timestamp":" 947290325007"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000108_024051"," gameId":" 4c3c4591-8ae8-4f65-a32a-93ac7f57a1bb"," language":" LANG_SW"," tutorName":" bubble_pop"," tutorId":" bpop.ltr.lc_A..Z.all.asc.all.stat.show.126__it_13"," matrixName":" literacy"," levelName":" null"," taskName":" ENDTUTOR"," problemName":" BPOP_z_z-j-h"," problemNumber":" 24"," substepNumber":" -1"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 1"," expectedAnswer":" null"," userResponse":" null"," correctness":" null"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"bpop.ltr.lc:A..Z.all.asc.sim.stat.show.127__it_13","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"947290336617","data":{"timestamp":" 947290336617"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000108_024051"," gameId":" 1b7c741f-473c-4603-82ed-2f04211ed4e4"," language":" LANG_SW"," tutorName":" bubble_pop"," tutorId":" bpop.ltr.lc_A..Z.all.asc.sim.stat.show.127__it_13"," matrixName":" literacy"," levelName":" null"," taskName":" null"," problemName":" BPOP_a_e-d-a"," problemNumber":" 1"," substepNumber":" 1"," substepProblem":" 1"," attemptNumber":" 1"," expectedAnswer":" a"," userResponse":" d"," correctness":" INCORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 24"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"bpop.ltr.lc:A..Z.all.asc.sim.stat.show.127__it_13","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"947290343649","data":{"timestamp":" 947290343649"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000108_024051"," gameId":" 1b7c741f-473c-4603-82ed-2f04211ed4e4"," language":" LANG_SW"," tutorName":" bubble_pop"," tutorId":" bpop.ltr.lc_A..Z.all.asc.sim.stat.show.127__it_13"," matrixName":" literacy"," levelName":" null"," taskName":" null"," problemName":" BPOP_a_e-d-a"," problemNumber":" 1"," substepNumber":" 1"," substepProblem":" 1"," attemptNumber":" 1"," expectedAnswer":" a"," userResponse":" a"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 24"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"bpop.ltr.lc:A..Z.all.asc.sim.stat.show.127__it_13","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"947290347535","data":{"timestamp":" 947290347535"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000108_024051"," gameId":" 1b7c741f-473c-4603-82ed-2f04211ed4e4"," language":" LANG_SW"," tutorName":" bubble_pop"," tutorId":" bpop.ltr.lc_A..Z.all.asc.sim.stat.show.127__it_13"," matrixName":" literacy"," levelName":" null"," taskName":" null"," problemName":" BPOP_b_d-b-p"," problemNumber":" 2"," substepNumber":" 1"," substepProblem":" 1"," attemptNumber":" 1"," expectedAnswer":" b"," userResponse":" b"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 24"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"bpop.ltr.lc:A..Z.all.asc.sim.stat.show.127__it_13","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"947290351177","data":{"timestamp":" 947290351176"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000108_024051"," gameId":" 1b7c741f-473c-4603-82ed-2f04211ed4e4"," language":" LANG_SW"," tutorName":" bubble_pop"," tutorId":" bpop.ltr.lc_A..Z.all.asc.sim.stat.show.127__it_13"," matrixName":" literacy"," levelName":" null"," taskName":" null"," problemName":" BPOP_ch_u-f-ch"," problemNumber":" 3"," substepNumber":" 1"," substepProblem":" 1"," attemptNumber":" 1"," expectedAnswer":" ch"," userResponse":" ch"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 24"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"bpop.ltr.lc:A..Z.all.asc.sim.stat.show.127__it_13","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"947290355158","data":{"timestamp":" 947290355158"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000108_024051"," gameId":" 1b7c741f-473c-4603-82ed-2f04211ed4e4"," language":" LANG_SW"," tutorName":" bubble_pop"," tutorId":" bpop.ltr.lc_A..Z.all.asc.sim.stat.show.127__it_13"," matrixName":" literacy"," levelName":" null"," taskName":" null"," problemName":" BPOP_d_p-b-d"," problemNumber":" 4"," substepNumber":" 1"," substepProblem":" 1"," attemptNumber":" 1"," expectedAnswer":" d"," userResponse":" p"," correctness":" INCORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 24"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"bpop.ltr.lc:A..Z.all.asc.sim.stat.show.127__it_13","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"947290361448","data":{"timestamp":" 947290361448"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000108_024051"," gameId":" 1b7c741f-473c-4603-82ed-2f04211ed4e4"," language":" LANG_SW"," tutorName":" bubble_pop"," tutorId":" bpop.ltr.lc_A..Z.all.asc.sim.stat.show.127__it_13"," matrixName":" literacy"," levelName":" null"," taskName":" null"," problemName":" BPOP_d_p-b-d"," problemNumber":" 4"," substepNumber":" 1"," substepProblem":" 1"," attemptNumber":" 1"," expectedAnswer":" d"," userResponse":" b"," correctness":" INCORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 24"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"bpop.ltr.lc:A..Z.all.asc.sim.stat.show.127__it_13","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"947290370657","data":{"timestamp":" 947290370657"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000108_024051"," gameId":" 1b7c741f-473c-4603-82ed-2f04211ed4e4"," language":" LANG_SW"," tutorName":" bubble_pop"," tutorId":" bpop.ltr.lc_A..Z.all.asc.sim.stat.show.127__it_13"," matrixName":" literacy"," levelName":" null"," taskName":" null"," problemName":" BPOP_d_p-b-d"," problemNumber":" 4"," substepNumber":" 1"," substepProblem":" 1"," attemptNumber":" 1"," expectedAnswer":" d"," userResponse":" d"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 24"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"bpop.ltr.lc:A..Z.all.asc.sim.stat.show.127__it_13","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"947290375439","data":{"timestamp":" 947290375439"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000108_024051"," gameId":" 1b7c741f-473c-4603-82ed-2f04211ed4e4"," language":" LANG_SW"," tutorName":" bubble_pop"," tutorId":" bpop.ltr.lc_A..Z.all.asc.sim.stat.show.127__it_13"," matrixName":" literacy"," levelName":" null"," taskName":" null"," problemName":" BPOP_e_c-e-o"," problemNumber":" 5"," substepNumber":" 1"," substepProblem":" 1"," attemptNumber":" 1"," expectedAnswer":" e"," userResponse":" e"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 24"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"bpop.ltr.lc:A..Z.all.asc.sim.stat.show.127__it_13","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"947290379275","data":{"timestamp":" 947290379275"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000108_024051"," gameId":" 1b7c741f-473c-4603-82ed-2f04211ed4e4"," language":" LANG_SW"," tutorName":" bubble_pop"," tutorId":" bpop.ltr.lc_A..Z.all.asc.sim.stat.show.127__it_13"," matrixName":" literacy"," levelName":" null"," taskName":" null"," problemName":" BPOP_f_t-f-r"," problemNumber":" 6"," substepNumber":" 1"," substepProblem":" 1"," attemptNumber":" 1"," expectedAnswer":" f"," userResponse":" f"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 24"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"bpop.ltr.lc:A..Z.all.asc.sim.stat.show.127__it_13","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"947290383240","data":{"timestamp":" 947290383240"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000108_024051"," gameId":" 1b7c741f-473c-4603-82ed-2f04211ed4e4"," language":" LANG_SW"," tutorName":" bubble_pop"," tutorId":" bpop.ltr.lc_A..Z.all.asc.sim.stat.show.127__it_13"," matrixName":" literacy"," levelName":" null"," taskName":" null"," problemName":" BPOP_g_o-g-j"," problemNumber":" 7"," substepNumber":" 1"," substepProblem":" 1"," attemptNumber":" 1"," expectedAnswer":" g"," userResponse":" g"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 24"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"bpop.ltr.lc:A..Z.all.asc.sim.stat.show.127__it_13","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"947290387229","data":{"timestamp":" 947290387229"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000108_024051"," gameId":" 1b7c741f-473c-4603-82ed-2f04211ed4e4"," language":" LANG_SW"," tutorName":" bubble_pop"," tutorId":" bpop.ltr.lc_A..Z.all.asc.sim.stat.show.127__it_13"," matrixName":" literacy"," levelName":" null"," taskName":" null"," problemName":" BPOP_h_h-n-u"," problemNumber":" 8"," substepNumber":" 1"," substepProblem":" 1"," attemptNumber":" 1"," expectedAnswer":" h"," userResponse":" u"," correctness":" INCORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 24"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"bpop.ltr.lc:A..Z.all.asc.sim.stat.show.127__it_13","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"947290392703","data":{"timestamp":" 947290392703"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000108_024051"," gameId":" 1b7c741f-473c-4603-82ed-2f04211ed4e4"," language":" LANG_SW"," tutorName":" bubble_pop"," tutorId":" bpop.ltr.lc_A..Z.all.asc.sim.stat.show.127__it_13"," matrixName":" literacy"," levelName":" null"," taskName":" null"," problemName":" BPOP_h_h-n-u"," problemNumber":" 8"," substepNumber":" 1"," substepProblem":" 1"," attemptNumber":" 1"," expectedAnswer":" h"," userResponse":" h"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 24"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"bpop.ltr.lc:A..Z.all.asc.sim.stat.show.127__it_13","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"947290396581","data":{"timestamp":" 947290396580"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000108_024051"," gameId":" 1b7c741f-473c-4603-82ed-2f04211ed4e4"," language":" LANG_SW"," tutorName":" bubble_pop"," tutorId":" bpop.ltr.lc_A..Z.all.asc.sim.stat.show.127__it_13"," matrixName":" literacy"," levelName":" null"," taskName":" null"," problemName":" BPOP_i_j-l-i"," problemNumber":" 9"," substepNumber":" 1"," substepProblem":" 1"," attemptNumber":" 1"," expectedAnswer":" i"," userResponse":" i"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 24"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"bpop.ltr.lc:A..Z.all.asc.sim.stat.show.127__it_13","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"947290400462","data":{"timestamp":" 947290400462"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000108_024051"," gameId":" 1b7c741f-473c-4603-82ed-2f04211ed4e4"," language":" LANG_SW"," tutorName":" bubble_pop"," tutorId":" bpop.ltr.lc_A..Z.all.asc.sim.stat.show.127__it_13"," matrixName":" literacy"," levelName":" null"," taskName":" null"," problemName":" BPOP_j_i-l-j"," problemNumber":" 10"," substepNumber":" 1"," substepProblem":" 1"," attemptNumber":" 1"," expectedAnswer":" j"," userResponse":" j"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 24"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"bpop.ltr.lc:A..Z.all.asc.sim.stat.show.127__it_13","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"947290403838","data":{"timestamp":" 947290403838"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000108_024051"," gameId":" 1b7c741f-473c-4603-82ed-2f04211ed4e4"," language":" LANG_SW"," tutorName":" bubble_pop"," tutorId":" bpop.ltr.lc_A..Z.all.asc.sim.stat.show.127__it_13"," matrixName":" literacy"," levelName":" null"," taskName":" null"," problemName":" BPOP_k_k-f-r"," problemNumber":" 11"," substepNumber":" 1"," substepProblem":" 1"," attemptNumber":" 1"," expectedAnswer":" k"," userResponse":" k"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 24"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"bpop.ltr.lc:A..Z.all.asc.sim.stat.show.127__it_13","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"947290407097","data":{"timestamp":" 947290407097"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000108_024051"," gameId":" 1b7c741f-473c-4603-82ed-2f04211ed4e4"," language":" LANG_SW"," tutorName":" bubble_pop"," tutorId":" bpop.ltr.lc_A..Z.all.asc.sim.stat.show.127__it_13"," matrixName":" literacy"," levelName":" null"," taskName":" null"," problemName":" BPOP_l_l-j-i"," problemNumber":" 12"," substepNumber":" 1"," substepProblem":" 1"," attemptNumber":" 1"," expectedAnswer":" l"," userResponse":" l"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 24"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"bpop.ltr.lc:A..Z.all.asc.sim.stat.show.127__it_13","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"947290412458","data":{"timestamp":" 947290412457"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000108_024051"," gameId":" 1b7c741f-473c-4603-82ed-2f04211ed4e4"," language":" LANG_SW"," tutorName":" bubble_pop"," tutorId":" bpop.ltr.lc_A..Z.all.asc.sim.stat.show.127__it_13"," matrixName":" literacy"," levelName":" null"," taskName":" null"," problemName":" BPOP_m_m-w-n"," problemNumber":" 13"," substepNumber":" 1"," substepProblem":" 1"," attemptNumber":" 1"," expectedAnswer":" m"," userResponse":" m"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 24"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"bpop.ltr.lc:A..Z.all.asc.sim.stat.show.127__it_13","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"947290416166","data":{"timestamp":" 947290416166"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000108_024051"," gameId":" 1b7c741f-473c-4603-82ed-2f04211ed4e4"," language":" LANG_SW"," tutorName":" bubble_pop"," tutorId":" bpop.ltr.lc_A..Z.all.asc.sim.stat.show.127__it_13"," matrixName":" literacy"," levelName":" null"," taskName":" null"," problemName":" BPOP_n_u-m-n"," problemNumber":" 14"," substepNumber":" 1"," substepProblem":" 1"," attemptNumber":" 1"," expectedAnswer":" n"," userResponse":" m"," correctness":" INCORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 24"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"bpop.ltr.lc:A..Z.all.asc.sim.stat.show.127__it_13","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"947290422705","data":{"timestamp":" 947290422705"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000108_024051"," gameId":" 1b7c741f-473c-4603-82ed-2f04211ed4e4"," language":" LANG_SW"," tutorName":" bubble_pop"," tutorId":" bpop.ltr.lc_A..Z.all.asc.sim.stat.show.127__it_13"," matrixName":" literacy"," levelName":" null"," taskName":" null"," problemName":" BPOP_n_u-m-n"," problemNumber":" 14"," substepNumber":" 1"," substepProblem":" 1"," attemptNumber":" 1"," expectedAnswer":" n"," userResponse":" n"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 24"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"bpop.ltr.lc:A..Z.all.asc.sim.stat.show.127__it_13","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"947290427667","data":{"timestamp":" 947290427667"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000108_024051"," gameId":" 1b7c741f-473c-4603-82ed-2f04211ed4e4"," language":" LANG_SW"," tutorName":" bubble_pop"," tutorId":" bpop.ltr.lc_A..Z.all.asc.sim.stat.show.127__it_13"," matrixName":" literacy"," levelName":" null"," taskName":" null"," problemName":" BPOP_o_e-o-g"," problemNumber":" 15"," substepNumber":" 1"," substepProblem":" 1"," attemptNumber":" 1"," expectedAnswer":" o"," userResponse":" o"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 24"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"bpop.ltr.lc:A..Z.all.asc.sim.stat.show.127__it_13","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"947290432776","data":{"timestamp":" 947290432776"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000108_024051"," gameId":" 1b7c741f-473c-4603-82ed-2f04211ed4e4"," language":" LANG_SW"," tutorName":" bubble_pop"," tutorId":" bpop.ltr.lc_A..Z.all.asc.sim.stat.show.127__it_13"," matrixName":" literacy"," levelName":" null"," taskName":" null"," problemName":" BPOP_p_d-b-p"," problemNumber":" 16"," substepNumber":" 1"," substepProblem":" 1"," attemptNumber":" 1"," expectedAnswer":" p"," userResponse":" p"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 24"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"bpop.ltr.lc:A..Z.all.asc.sim.stat.show.127__it_13","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"947290436551","data":{"timestamp":" 947290436551"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000108_024051"," gameId":" 1b7c741f-473c-4603-82ed-2f04211ed4e4"," language":" LANG_SW"," tutorName":" bubble_pop"," tutorId":" bpop.ltr.lc_A..Z.all.asc.sim.stat.show.127__it_13"," matrixName":" literacy"," levelName":" null"," taskName":" null"," problemName":" BPOP_r_t-f-r"," problemNumber":" 17"," substepNumber":" 1"," substepProblem":" 1"," attemptNumber":" 1"," expectedAnswer":" r"," userResponse":" r"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 24"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"bpop.ltr.lc:A..Z.all.asc.sim.stat.show.127__it_13","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"947290440082","data":{"timestamp":" 947290440081"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000108_024051"," gameId":" 1b7c741f-473c-4603-82ed-2f04211ed4e4"," language":" LANG_SW"," tutorName":" bubble_pop"," tutorId":" bpop.ltr.lc_A..Z.all.asc.sim.stat.show.127__it_13"," matrixName":" literacy"," levelName":" null"," taskName":" null"," problemName":" BPOP_s_l-i-s"," problemNumber":" 18"," substepNumber":" 1"," substepProblem":" 1"," attemptNumber":" 1"," expectedAnswer":" s"," userResponse":" s"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 24"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"bpop.ltr.lc:A..Z.all.asc.sim.stat.show.127__it_13","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"947290443756","data":{"timestamp":" 947290443755"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000108_024051"," gameId":" 1b7c741f-473c-4603-82ed-2f04211ed4e4"," language":" LANG_SW"," tutorName":" bubble_pop"," tutorId":" bpop.ltr.lc_A..Z.all.asc.sim.stat.show.127__it_13"," matrixName":" literacy"," levelName":" null"," taskName":" null"," problemName":" BPOP_t_f-r-t"," problemNumber":" 19"," substepNumber":" 1"," substepProblem":" 1"," attemptNumber":" 1"," expectedAnswer":" t"," userResponse":" t"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 24"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"bpop.ltr.lc:A..Z.all.asc.sim.stat.show.127__it_13","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"947290447354","data":{"timestamp":" 947290447354"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000108_024051"," gameId":" 1b7c741f-473c-4603-82ed-2f04211ed4e4"," language":" LANG_SW"," tutorName":" bubble_pop"," tutorId":" bpop.ltr.lc_A..Z.all.asc.sim.stat.show.127__it_13"," matrixName":" literacy"," levelName":" null"," taskName":" null"," problemName":" BPOP_u_n-y-u"," problemNumber":" 20"," substepNumber":" 1"," substepProblem":" 1"," attemptNumber":" 1"," expectedAnswer":" u"," userResponse":" u"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 24"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"bpop.ltr.lc:A..Z.all.asc.sim.stat.show.127__it_13","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"947290458687","data":{"timestamp":" 947290458686"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000108_024051"," gameId":" 1b7c741f-473c-4603-82ed-2f04211ed4e4"," language":" LANG_SW"," tutorName":" bubble_pop"," tutorId":" bpop.ltr.lc_A..Z.all.asc.sim.stat.show.127__it_13"," matrixName":" literacy"," levelName":" null"," taskName":" null"," problemName":" BPOP_v_v-u-y"," problemNumber":" 21"," substepNumber":" 1"," substepProblem":" 1"," attemptNumber":" 1"," expectedAnswer":" v"," userResponse":" v"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 24"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"bpop.ltr.lc:A..Z.all.asc.sim.stat.show.127__it_13","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"947290462353","data":{"timestamp":" 947290462353"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000108_024051"," gameId":" 1b7c741f-473c-4603-82ed-2f04211ed4e4"," language":" LANG_SW"," tutorName":" bubble_pop"," tutorId":" bpop.ltr.lc_A..Z.all.asc.sim.stat.show.127__it_13"," matrixName":" literacy"," levelName":" null"," taskName":" null"," problemName":" BPOP_w_m-w-n"," problemNumber":" 22"," substepNumber":" 1"," substepProblem":" 1"," attemptNumber":" 1"," expectedAnswer":" w"," userResponse":" w"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 24"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"bpop.ltr.lc:A..Z.all.asc.sim.stat.show.127__it_13","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"947290468842","data":{"timestamp":" 947290468842"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000108_024051"," gameId":" 1b7c741f-473c-4603-82ed-2f04211ed4e4"," language":" LANG_SW"," tutorName":" bubble_pop"," tutorId":" bpop.ltr.lc_A..Z.all.asc.sim.stat.show.127__it_13"," matrixName":" literacy"," levelName":" null"," taskName":" null"," problemName":" BPOP_y_y-v-u"," problemNumber":" 23"," substepNumber":" 1"," substepProblem":" 1"," attemptNumber":" 1"," expectedAnswer":" y"," userResponse":" v"," correctness":" INCORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 24"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"bpop.ltr.lc:A..Z.all.asc.sim.stat.show.127__it_13","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"947290475049","data":{"timestamp":" 947290475049"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000108_024051"," gameId":" 1b7c741f-473c-4603-82ed-2f04211ed4e4"," language":" LANG_SW"," tutorName":" bubble_pop"," tutorId":" bpop.ltr.lc_A..Z.all.asc.sim.stat.show.127__it_13"," matrixName":" literacy"," levelName":" null"," taskName":" null"," problemName":" BPOP_y_y-v-u"," problemNumber":" 23"," substepNumber":" 1"," substepProblem":" 1"," attemptNumber":" 1"," expectedAnswer":" y"," userResponse":" y"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 24"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"bpop.ltr.lc:A..Z.all.asc.sim.stat.show.127__it_13","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"947290478315","data":{"timestamp":" 947290478314"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000108_024051"," gameId":" 1b7c741f-473c-4603-82ed-2f04211ed4e4"," language":" LANG_SW"," tutorName":" bubble_pop"," tutorId":" bpop.ltr.lc_A..Z.all.asc.sim.stat.show.127__it_13"," matrixName":" literacy"," levelName":" null"," taskName":" null"," problemName":" BPOP_z_z-n-m"," problemNumber":" 24"," substepNumber":" 1"," substepProblem":" 1"," attemptNumber":" 1"," expectedAnswer":" z"," userResponse":" z"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 24"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"bpop.ltr.lc:A..Z.all.asc.sim.stat.show.127__it_13","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"947290484106","data":{"timestamp":" 947290484106"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000108_024051"," gameId":" 1b7c741f-473c-4603-82ed-2f04211ed4e4"," language":" LANG_SW"," tutorName":" bubble_pop"," tutorId":" bpop.ltr.lc_A..Z.all.asc.sim.stat.show.127__it_13"," matrixName":" literacy"," levelName":" null"," taskName":" ENDTUTOR"," problemName":" BPOP_z_z-n-m"," problemNumber":" 24"," substepNumber":" -1"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 1"," expectedAnswer":" null"," userResponse":" null"," correctness":" null"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"bpop.ltr.lc:A..Z.all.asc.sim.stat.show.127__it_13","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"947290495520","data":{"timestamp":" 947290495519"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000108_024051"," gameId":" 68820ca3-db8c-4f1f-ab9e-03a00b9de344"," language":" LANG_SW"," tutorName":" bubble_pop"," tutorId":" bpop.ltr.lc_A..Z.all.asc.sim.stat.show.127__it_13"," matrixName":" literacy"," levelName":" null"," taskName":" null"," problemName":" BPOP_a_e-d-a"," problemNumber":" 1"," substepNumber":" 1"," substepProblem":" 1"," attemptNumber":" 1"," expectedAnswer":" a"," userResponse":" e"," correctness":" INCORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 24"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"bpop.ltr.lc:A..Z.all.asc.sim.stat.show.127__it_13","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"947290501668","data":{"timestamp":" 947290501668"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000108_024051"," gameId":" 68820ca3-db8c-4f1f-ab9e-03a00b9de344"," language":" LANG_SW"," tutorName":" bubble_pop"," tutorId":" bpop.ltr.lc_A..Z.all.asc.sim.stat.show.127__it_13"," matrixName":" literacy"," levelName":" null"," taskName":" null"," problemName":" BPOP_a_e-d-a"," problemNumber":" 1"," substepNumber":" 1"," substepProblem":" 1"," attemptNumber":" 1"," expectedAnswer":" a"," userResponse":" a"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 24"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"bpop.ltr.lc:A..Z.all.asc.sim.stat.show.127__it_13","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"947290505139","data":{"timestamp":" 947290505139"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000108_024051"," gameId":" 68820ca3-db8c-4f1f-ab9e-03a00b9de344"," language":" LANG_SW"," tutorName":" bubble_pop"," tutorId":" bpop.ltr.lc_A..Z.all.asc.sim.stat.show.127__it_13"," matrixName":" literacy"," levelName":" null"," taskName":" null"," problemName":" BPOP_b_d-b-p"," problemNumber":" 2"," substepNumber":" 1"," substepProblem":" 1"," attemptNumber":" 1"," expectedAnswer":" b"," userResponse":" b"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 24"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"bpop.ltr.lc:A..Z.all.asc.sim.stat.show.127__it_13","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"947290509251","data":{"timestamp":" 947290509251"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000108_024051"," gameId":" 68820ca3-db8c-4f1f-ab9e-03a00b9de344"," language":" LANG_SW"," tutorName":" bubble_pop"," tutorId":" bpop.ltr.lc_A..Z.all.asc.sim.stat.show.127__it_13"," matrixName":" literacy"," levelName":" null"," taskName":" null"," problemName":" BPOP_ch_u-f-ch"," problemNumber":" 3"," substepNumber":" 1"," substepProblem":" 1"," attemptNumber":" 1"," expectedAnswer":" ch"," userResponse":" ch"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 24"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"bpop.ltr.lc:A..Z.all.asc.sim.stat.show.127__it_13","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"947290512852","data":{"timestamp":" 947290512852"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000108_024051"," gameId":" 68820ca3-db8c-4f1f-ab9e-03a00b9de344"," language":" LANG_SW"," tutorName":" bubble_pop"," tutorId":" bpop.ltr.lc_A..Z.all.asc.sim.stat.show.127__it_13"," matrixName":" literacy"," levelName":" null"," taskName":" null"," problemName":" BPOP_d_p-b-d"," problemNumber":" 4"," substepNumber":" 1"," substepProblem":" 1"," attemptNumber":" 1"," expectedAnswer":" d"," userResponse":" d"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 24"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"bpop.ltr.lc:A..Z.all.asc.sim.stat.show.127__it_13","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"947290524779","data":{"timestamp":" 947290524779"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000108_024051"," gameId":" 68820ca3-db8c-4f1f-ab9e-03a00b9de344"," language":" LANG_SW"," tutorName":" bubble_pop"," tutorId":" bpop.ltr.lc_A..Z.all.asc.sim.stat.show.127__it_13"," matrixName":" literacy"," levelName":" null"," taskName":" null"," problemName":" BPOP_e_c-e-o"," problemNumber":" 5"," substepNumber":" 1"," substepProblem":" 1"," attemptNumber":" 1"," expectedAnswer":" e"," userResponse":" e"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 24"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"bpop.ltr.lc:A..Z.all.asc.sim.stat.show.127__it_13","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"947290528576","data":{"timestamp":" 947290528576"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000108_024051"," gameId":" 68820ca3-db8c-4f1f-ab9e-03a00b9de344"," language":" LANG_SW"," tutorName":" bubble_pop"," tutorId":" bpop.ltr.lc_A..Z.all.asc.sim.stat.show.127__it_13"," matrixName":" literacy"," levelName":" null"," taskName":" null"," problemName":" BPOP_f_t-f-r"," problemNumber":" 6"," substepNumber":" 1"," substepProblem":" 1"," attemptNumber":" 1"," expectedAnswer":" f"," userResponse":" f"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 24"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"bpop.ltr.lc:A..Z.all.asc.sim.stat.show.127__it_13","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"947290532716","data":{"timestamp":" 947290532716"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000108_024051"," gameId":" 68820ca3-db8c-4f1f-ab9e-03a00b9de344"," language":" LANG_SW"," tutorName":" bubble_pop"," tutorId":" bpop.ltr.lc_A..Z.all.asc.sim.stat.show.127__it_13"," matrixName":" literacy"," levelName":" null"," taskName":" null"," problemName":" BPOP_g_o-g-j"," problemNumber":" 7"," substepNumber":" 1"," substepProblem":" 1"," attemptNumber":" 1"," expectedAnswer":" g"," userResponse":" g"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 24"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"bpop.ltr.lc:A..Z.all.asc.sim.stat.show.127__it_13","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"947290537799","data":{"timestamp":" 947290537799"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000108_024051"," gameId":" 68820ca3-db8c-4f1f-ab9e-03a00b9de344"," language":" LANG_SW"," tutorName":" bubble_pop"," tutorId":" bpop.ltr.lc_A..Z.all.asc.sim.stat.show.127__it_13"," matrixName":" literacy"," levelName":" null"," taskName":" null"," problemName":" BPOP_h_h-n-u"," problemNumber":" 8"," substepNumber":" 1"," substepProblem":" 1"," attemptNumber":" 1"," expectedAnswer":" h"," userResponse":" h"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 24"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"bpop.ltr.lc:A..Z.all.asc.sim.stat.show.127__it_13","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"947290542057","data":{"timestamp":" 947290542057"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000108_024051"," gameId":" 68820ca3-db8c-4f1f-ab9e-03a00b9de344"," language":" LANG_SW"," tutorName":" bubble_pop"," tutorId":" bpop.ltr.lc_A..Z.all.asc.sim.stat.show.127__it_13"," matrixName":" literacy"," levelName":" null"," taskName":" null"," problemName":" BPOP_i_j-l-i"," problemNumber":" 9"," substepNumber":" 1"," substepProblem":" 1"," attemptNumber":" 1"," expectedAnswer":" i"," userResponse":" i"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 24"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"bpop.ltr.lc:A..Z.all.asc.sim.stat.show.127__it_13","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"947290548696","data":{"timestamp":" 947290548696"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000108_024051"," gameId":" 68820ca3-db8c-4f1f-ab9e-03a00b9de344"," language":" LANG_SW"," tutorName":" bubble_pop"," tutorId":" bpop.ltr.lc_A..Z.all.asc.sim.stat.show.127__it_13"," matrixName":" literacy"," levelName":" null"," taskName":" null"," problemName":" BPOP_j_i-l-j"," problemNumber":" 10"," substepNumber":" 1"," substepProblem":" 1"," attemptNumber":" 1"," expectedAnswer":" j"," userResponse":" j"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 24"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"bpop.ltr.lc:A..Z.all.asc.sim.stat.show.127__it_13","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"947290552278","data":{"timestamp":" 947290552278"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000108_024051"," gameId":" 68820ca3-db8c-4f1f-ab9e-03a00b9de344"," language":" LANG_SW"," tutorName":" bubble_pop"," tutorId":" bpop.ltr.lc_A..Z.all.asc.sim.stat.show.127__it_13"," matrixName":" literacy"," levelName":" null"," taskName":" null"," problemName":" BPOP_k_k-f-r"," problemNumber":" 11"," substepNumber":" 1"," substepProblem":" 1"," attemptNumber":" 1"," expectedAnswer":" k"," userResponse":" k"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 24"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"bpop.ltr.lc:A..Z.all.asc.sim.stat.show.127__it_13","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"947290555641","data":{"timestamp":" 947290555641"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000108_024051"," gameId":" 68820ca3-db8c-4f1f-ab9e-03a00b9de344"," language":" LANG_SW"," tutorName":" bubble_pop"," tutorId":" bpop.ltr.lc_A..Z.all.asc.sim.stat.show.127__it_13"," matrixName":" literacy"," levelName":" null"," taskName":" null"," problemName":" BPOP_l_l-j-i"," problemNumber":" 12"," substepNumber":" 1"," substepProblem":" 1"," attemptNumber":" 1"," expectedAnswer":" l"," userResponse":" l"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 24"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"bpop.ltr.lc:A..Z.all.asc.sim.stat.show.127__it_13","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"947290560154","data":{"timestamp":" 947290560154"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000108_024051"," gameId":" 68820ca3-db8c-4f1f-ab9e-03a00b9de344"," language":" LANG_SW"," tutorName":" bubble_pop"," tutorId":" bpop.ltr.lc_A..Z.all.asc.sim.stat.show.127__it_13"," matrixName":" literacy"," levelName":" null"," taskName":" null"," problemName":" BPOP_m_m-w-n"," problemNumber":" 13"," substepNumber":" 1"," substepProblem":" 1"," attemptNumber":" 1"," expectedAnswer":" m"," userResponse":" m"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 24"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"bpop.ltr.lc:A..Z.all.asc.sim.stat.show.127__it_13","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"947290563526","data":{"timestamp":" 947290563526"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000108_024051"," gameId":" 68820ca3-db8c-4f1f-ab9e-03a00b9de344"," language":" LANG_SW"," tutorName":" bubble_pop"," tutorId":" bpop.ltr.lc_A..Z.all.asc.sim.stat.show.127__it_13"," matrixName":" literacy"," levelName":" null"," taskName":" null"," problemName":" BPOP_n_u-m-n"," problemNumber":" 14"," substepNumber":" 1"," substepProblem":" 1"," attemptNumber":" 1"," expectedAnswer":" n"," userResponse":" u"," correctness":" INCORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 24"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"bpop.ltr.lc:A..Z.all.asc.sim.stat.show.127__it_13","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"947290570526","data":{"timestamp":" 947290570526"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000108_024051"," gameId":" 68820ca3-db8c-4f1f-ab9e-03a00b9de344"," language":" LANG_SW"," tutorName":" bubble_pop"," tutorId":" bpop.ltr.lc_A..Z.all.asc.sim.stat.show.127__it_13"," matrixName":" literacy"," levelName":" null"," taskName":" null"," problemName":" BPOP_n_u-m-n"," problemNumber":" 14"," substepNumber":" 1"," substepProblem":" 1"," attemptNumber":" 1"," expectedAnswer":" n"," userResponse":" n"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 24"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"bpop.ltr.lc:A..Z.all.asc.sim.stat.show.127__it_13","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"947290578589","data":{"timestamp":" 947290578589"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000108_024051"," gameId":" 68820ca3-db8c-4f1f-ab9e-03a00b9de344"," language":" LANG_SW"," tutorName":" bubble_pop"," tutorId":" bpop.ltr.lc_A..Z.all.asc.sim.stat.show.127__it_13"," matrixName":" literacy"," levelName":" null"," taskName":" null"," problemName":" BPOP_o_e-o-g"," problemNumber":" 15"," substepNumber":" 1"," substepProblem":" 1"," attemptNumber":" 1"," expectedAnswer":" o"," userResponse":" o"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 24"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"bpop.ltr.lc:A..Z.all.asc.sim.stat.show.127__it_13","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"947290582710","data":{"timestamp":" 947290582710"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000108_024051"," gameId":" 68820ca3-db8c-4f1f-ab9e-03a00b9de344"," language":" LANG_SW"," tutorName":" bubble_pop"," tutorId":" bpop.ltr.lc_A..Z.all.asc.sim.stat.show.127__it_13"," matrixName":" literacy"," levelName":" null"," taskName":" null"," problemName":" BPOP_p_d-b-p"," problemNumber":" 16"," substepNumber":" 1"," substepProblem":" 1"," attemptNumber":" 1"," expectedAnswer":" p"," userResponse":" d"," correctness":" INCORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 24"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"bpop.ltr.lc:A..Z.all.asc.sim.stat.show.127__it_13","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"947290590233","data":{"timestamp":" 947290590233"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000108_024051"," gameId":" 68820ca3-db8c-4f1f-ab9e-03a00b9de344"," language":" LANG_SW"," tutorName":" bubble_pop"," tutorId":" bpop.ltr.lc_A..Z.all.asc.sim.stat.show.127__it_13"," matrixName":" literacy"," levelName":" null"," taskName":" null"," problemName":" BPOP_p_d-b-p"," problemNumber":" 16"," substepNumber":" 1"," substepProblem":" 1"," attemptNumber":" 1"," expectedAnswer":" p"," userResponse":" p"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 24"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"bpop.ltr.lc:A..Z.all.asc.sim.stat.show.127__it_13","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"947290594192","data":{"timestamp":" 947290594192"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000108_024051"," gameId":" 68820ca3-db8c-4f1f-ab9e-03a00b9de344"," language":" LANG_SW"," tutorName":" bubble_pop"," tutorId":" bpop.ltr.lc_A..Z.all.asc.sim.stat.show.127__it_13"," matrixName":" literacy"," levelName":" null"," taskName":" null"," problemName":" BPOP_r_t-f-r"," problemNumber":" 17"," substepNumber":" 1"," substepProblem":" 1"," attemptNumber":" 1"," expectedAnswer":" r"," userResponse":" r"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 24"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"bpop.ltr.lc:A..Z.all.asc.sim.stat.show.127__it_13","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"947290598868","data":{"timestamp":" 947290598868"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000108_024051"," gameId":" 68820ca3-db8c-4f1f-ab9e-03a00b9de344"," language":" LANG_SW"," tutorName":" bubble_pop"," tutorId":" bpop.ltr.lc_A..Z.all.asc.sim.stat.show.127__it_13"," matrixName":" literacy"," levelName":" null"," taskName":" null"," problemName":" BPOP_s_l-i-s"," problemNumber":" 18"," substepNumber":" 1"," substepProblem":" 1"," attemptNumber":" 1"," expectedAnswer":" s"," userResponse":" s"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 24"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"bpop.ltr.lc:A..Z.all.asc.sim.stat.show.127__it_13","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"947290603314","data":{"timestamp":" 947290603313"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000108_024051"," gameId":" 68820ca3-db8c-4f1f-ab9e-03a00b9de344"," language":" LANG_SW"," tutorName":" bubble_pop"," tutorId":" bpop.ltr.lc_A..Z.all.asc.sim.stat.show.127__it_13"," matrixName":" literacy"," levelName":" null"," taskName":" null"," problemName":" BPOP_t_f-r-t"," problemNumber":" 19"," substepNumber":" 1"," substepProblem":" 1"," attemptNumber":" 1"," expectedAnswer":" t"," userResponse":" t"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 24"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"bpop.ltr.lc:A..Z.all.asc.sim.stat.show.127__it_13","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"947290626648","data":{"timestamp":" 947290626648"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000108_024051"," gameId":" 68820ca3-db8c-4f1f-ab9e-03a00b9de344"," language":" LANG_SW"," tutorName":" bubble_pop"," tutorId":" bpop.ltr.lc_A..Z.all.asc.sim.stat.show.127__it_13"," matrixName":" literacy"," levelName":" null"," taskName":" null"," problemName":" BPOP_u_n-y-u"," problemNumber":" 20"," substepNumber":" 1"," substepProblem":" 1"," attemptNumber":" 1"," expectedAnswer":" u"," userResponse":" u"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 24"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"bpop.ltr.lc:A..Z.all.asc.sim.stat.show.127__it_13","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"947290634473","data":{"timestamp":" 947290634473"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000108_024051"," gameId":" 68820ca3-db8c-4f1f-ab9e-03a00b9de344"," language":" LANG_SW"," tutorName":" bubble_pop"," tutorId":" bpop.ltr.lc_A..Z.all.asc.sim.stat.show.127__it_13"," matrixName":" literacy"," levelName":" null"," taskName":" null"," problemName":" BPOP_v_v-u-y"," problemNumber":" 21"," substepNumber":" 1"," substepProblem":" 1"," attemptNumber":" 1"," expectedAnswer":" v"," userResponse":" y"," correctness":" INCORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 24"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"bpop.ltr.lc:A..Z.all.asc.sim.stat.show.127__it_13","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"947290640528","data":{"timestamp":" 947290640528"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000108_024051"," gameId":" 68820ca3-db8c-4f1f-ab9e-03a00b9de344"," language":" LANG_SW"," tutorName":" bubble_pop"," tutorId":" bpop.ltr.lc_A..Z.all.asc.sim.stat.show.127__it_13"," matrixName":" literacy"," levelName":" null"," taskName":" null"," problemName":" BPOP_v_v-u-y"," problemNumber":" 21"," substepNumber":" 1"," substepProblem":" 1"," attemptNumber":" 1"," expectedAnswer":" v"," userResponse":" v"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 24"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"bpop.ltr.lc:A..Z.all.asc.sim.stat.show.127__it_13","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"947290644402","data":{"timestamp":" 947290644401"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000108_024051"," gameId":" 68820ca3-db8c-4f1f-ab9e-03a00b9de344"," language":" LANG_SW"," tutorName":" bubble_pop"," tutorId":" bpop.ltr.lc_A..Z.all.asc.sim.stat.show.127__it_13"," matrixName":" literacy"," levelName":" null"," taskName":" null"," problemName":" BPOP_w_m-w-n"," problemNumber":" 22"," substepNumber":" 1"," substepProblem":" 1"," attemptNumber":" 1"," expectedAnswer":" w"," userResponse":" w"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 24"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"bpop.ltr.lc:A..Z.all.asc.sim.stat.show.127__it_13","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"947290647817","data":{"timestamp":" 947290647817"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000108_024051"," gameId":" 68820ca3-db8c-4f1f-ab9e-03a00b9de344"," language":" LANG_SW"," tutorName":" bubble_pop"," tutorId":" bpop.ltr.lc_A..Z.all.asc.sim.stat.show.127__it_13"," matrixName":" literacy"," levelName":" null"," taskName":" null"," problemName":" BPOP_y_y-v-u"," problemNumber":" 23"," substepNumber":" 1"," substepProblem":" 1"," attemptNumber":" 1"," expectedAnswer":" y"," userResponse":" y"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 24"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"bpop.ltr.lc:A..Z.all.asc.sim.stat.show.127__it_13","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"947290652022","data":{"timestamp":" 947290652021"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000108_024051"," gameId":" 68820ca3-db8c-4f1f-ab9e-03a00b9de344"," language":" LANG_SW"," tutorName":" bubble_pop"," tutorId":" bpop.ltr.lc_A..Z.all.asc.sim.stat.show.127__it_13"," matrixName":" literacy"," levelName":" null"," taskName":" null"," problemName":" BPOP_z_z-n-m"," problemNumber":" 24"," substepNumber":" 1"," substepProblem":" 1"," attemptNumber":" 1"," expectedAnswer":" z"," userResponse":" n"," correctness":" INCORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 24"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"bpop.ltr.lc:A..Z.all.asc.sim.stat.show.127__it_13","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"947290658948","data":{"timestamp":" 947290658948"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000108_024051"," gameId":" 68820ca3-db8c-4f1f-ab9e-03a00b9de344"," language":" LANG_SW"," tutorName":" bubble_pop"," tutorId":" bpop.ltr.lc_A..Z.all.asc.sim.stat.show.127__it_13"," matrixName":" literacy"," levelName":" null"," taskName":" null"," problemName":" BPOP_z_z-n-m"," problemNumber":" 24"," substepNumber":" 1"," substepProblem":" 1"," attemptNumber":" 1"," expectedAnswer":" z"," userResponse":" z"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 24"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"bpop.ltr.lc:A..Z.all.asc.sim.stat.show.127__it_13","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"947290664756","data":{"timestamp":" 947290664756"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000108_024051"," gameId":" 68820ca3-db8c-4f1f-ab9e-03a00b9de344"," language":" LANG_SW"," tutorName":" bubble_pop"," tutorId":" bpop.ltr.lc_A..Z.all.asc.sim.stat.show.127__it_13"," matrixName":" literacy"," levelName":" null"," taskName":" ENDTUTOR"," problemName":" BPOP_z_z-n-m"," problemNumber":" 24"," substepNumber":" -1"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 1"," expectedAnswer":" null"," userResponse":" null"," correctness":" null"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"}},
{"end":"end"}]}